# Misago CN translation. 
# Copyright (C) 2014 Fooying 
# This file is distributed under the same license as the Misago package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Misago CN\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://github.com/fooying/misago-trans-cn\n"
"POT-Creation-Date: 2014-04-08 15:24+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-04-08 15:24+0800\n"
"Last-Translator: Fooying <fooying@live.com>\n"
"Language-Team: 0xsafe <fooying@0xsafe.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: auth.py:39 auth.py:49
msgid "Your e-mail address or password is incorrect. Please try again."
msgstr "你的电子邮件地址或密码不正确,请重试!"

#: auth.py:43
msgid "Board Administrator has not yet accepted your account."
msgstr "你的帐号还未通过验证!"

#: auth.py:46
msgid "You have to activate your account before you will be able to sign-in."
msgstr "你的帐号还未激活!"

#: auth.py:61
msgid "Your account has been banned for following reason:"
msgstr "你的帐号已被禁用,原因:"

#: auth.py:62
msgid "Your account has been banned."
msgstr "你的帐号已被禁用!"

#: auth.py:112
msgid "Your account does not have admin privileges."
msgstr "你的帐号没有管理员权限!"

#: decorators.py:20
#, python-format
msgid "%(username)s, this page is not available to signed in users."
msgstr "%(username)s, 你没有权限访问该页面!"

#: decorators.py:51
msgid ""
"Dear Guest, only signed in members are allowed to access this page. Please "
"sign in or register and try again."
msgstr ""
"抱歉,你没有权限访问该页面! "
"请注册或登录后重试."

#: decorators.py:61
msgid ""
"You have used up allowed attempts quota and we temporarily banned you from "
"accessing this page."
msgstr ""
"超过了尝试次数,暂时已被禁止 "
"访问该页面."

#: decorators.py:72
msgid "Request authorization is invalid. Please try again."
msgstr "无效的请求,请重试!"

#: firewalls.py:37
msgid "Your account does not have admin privileges"
msgstr "你的帐户没有管理权限"

#: search.py:50
msgid "One or more search phrases are shorter than four characters."
msgstr "关键字长度小于4个字符."

#: search.py:62 apps/admin/settings/views.py:108
msgid "Search query is invalid."
msgstr "无效的搜索!"

#: search.py:79
msgid "You have to define search query before you will be able to search."
msgstr "请设置你的查询条件."

#: validators.py:10
msgid "Value has to contain alpha-numerical characters."
msgstr "输入的值必须是数字或字符."

#: validators.py:11
msgid "Value is too long."
msgstr "输入的值超过指定长度."

#: validators.py:26
#, python-format
msgid "Username must be at least one character long."
msgid_plural "Username must be at least %(count)d characters long."
msgstr[0] "用户名不得小于1个字符."
msgstr[1] "用户名不得小于%(count)d个字符."

#: validators.py:35
#, python-format
msgid "Username cannot be longer than one characters."
msgid_plural "Username cannot be longer than %(count)d characters."
msgstr[0] "用户名不得大于1个字符."
msgstr[1] "用户名不得大于%(count)d个字符."

#: validators.py:44
msgid "Username can only contain letters and digits."
msgstr "用户名只能包含字母和数字."

#: validators.py:47
msgid "Username can only contain latin alphabet letters and digits."
msgstr "用户名只能包含拉丁字母和数字."

#: validators.py:50
msgid "This username is forbidden."
msgstr "该用户名已被禁止."

#: validators.py:58
#, python-format
msgid "Correct password has to be at least one character long."
msgid_plural "Correct password has to be at least %(count)d characters long."
msgstr[0] "密码长度不得小于1个字符."
msgstr[1] "密码长度不得小于%(count)d个字符."

#: validators.py:68
msgid "Password must contain alphabetical characters."
msgstr "密码必须包含字母."

#: validators.py:71
msgid "Password must contain characters that have different case."
msgstr "密码必须包含不同的字符."

#: validators.py:74
msgid "Password must contain digits in addition to characters."
msgstr "除了字符,密码必须包含数字."

#: validators.py:77
msgid "Password must contain special (non alphanumerical) characters."
msgstr "密码必须包含特殊(非特殊)字符."

#: validators.py:83
msgid "This board forbids registrations using this e-mail address."
msgstr "该邮件地址已被禁止注册."

#: acl/panels.py:10
msgid "Misago ACL"
msgstr "Misago ACL"

#: acl/panels.py:13
msgid "Misago User ACL"
msgstr "Misago User ACL"

#: acl/permissions/acpaccess.py:8
msgid "Can use Admin Control Panel"
msgstr "可以使用管理员控制面板"

#: acl/permissions/acpaccess.py:9
msgid ""
"Change this permission to yes to grant admin access for users with this role."
msgstr ""
"添加该用户的管理员权限."

#: acl/permissions/acpaccess.py:13
msgid "Admin Control Panel"
msgstr "管理员控制面板"

#: acl/permissions/destroyusers.py:10
msgid "Maximum Age of destroyed account (in days)"
msgstr "删除用户的最大时长(天)"

#: acl/permissions/destroyusers.py:11 acl/permissions/destroyusers.py:14
msgid "Enter zero to disable this check."
msgstr "输入0来禁用该项检查."

#: acl/permissions/destroyusers.py:13
msgid "Maximum number of posts on destroyed account"
msgstr "删除用户的最大帖子数"

#: acl/permissions/destroyusers.py:18
msgid "Destroying User Accounts"
msgstr "删除用户列表"

#: acl/permissions/destroyusers.py:28
msgid "You can't destroy user accounts."
msgstr "你不能删除该帐号."

#: acl/permissions/destroyusers.py:31
msgid "This user account is protected and cannot be destroyed."
msgstr "该帐号被保护,不能删除."

#: acl/permissions/destroyusers.py:36
msgid "You can't destroy this user account. It's too old."
msgstr "你不能删除该帐号.该帐号太旧了!"

#: acl/permissions/destroyusers.py:40
msgid ""
"You can't destroy this user account. Too many messages were posted from it."
msgstr ""
"你不能删除该帐号.该帐号发送了太多的消息."

#: acl/permissions/forums.py:8
msgid "Can see forum"
msgstr "论坛可见"

#: acl/permissions/forums.py:10
msgid "Can see forum contents"
msgstr "论坛内容可见"

#: acl/permissions/forums.py:13 apps/admin/roles/views.py:40
msgid "Forums Permissions"
msgstr "论坛权限"

#: acl/permissions/forums.py:40
msgid "You don't have permission to browse this forum."
msgstr "你没有权限访问该论坛."

#: acl/permissions/privatethreads.py:10
msgid "Can participate in private threads"
msgstr "可以访问私有板块"

#: acl/permissions/privatethreads.py:12
msgid "Can start private threads"
msgstr "可以开启私有板块"

#: acl/permissions/privatethreads.py:14 acl/permissions/threads.py:54
msgid "Can upload attachments"
msgstr "可以上传附件"

#: acl/permissions/privatethreads.py:16 acl/permissions/threads.py:56
msgid "Can download attachments"
msgstr "可以下载附件"

#: acl/permissions/privatethreads.py:18
msgid "Max. size of single attachment (in KB)"
msgstr "单个附件最大大小(KB)"

#: acl/permissions/privatethreads.py:20
msgid "Max. number of attachments per post"
msgstr "每个帖子的最大附件数"

#: acl/permissions/privatethreads.py:22
msgid "Can invite users that ignore him"
msgstr "可以邀请用户忽略他"

#: acl/permissions/privatethreads.py:24
msgid "Can moderate threads"
msgstr "可以调整板块"

#: acl/permissions/privatethreads.py:25
msgid ""
"Makes user with this role Private Threads moderator capable of closing, "
"deleting and editing all private threads he participates in at will."
msgstr ""
"版主可以关闭、 "
"删除和编辑他参与的所有板块."

#: acl/permissions/privatethreads.py:27 acl/permissions/threads.py:109
msgid "Can delete checkpoints"
msgstr "可以删除检测选项"

#: acl/permissions/privatethreads.py:29 acl/permissions/reports.py:28
#: acl/permissions/threads.py:14 acl/permissions/threads.py:20
#: acl/permissions/threads.py:30 acl/permissions/threads.py:44
#: acl/permissions/threads.py:72 acl/permissions/threads.py:87
#: acl/permissions/threads.py:93 acl/permissions/threads.py:103
#: acl/permissions/threads.py:111 acl/permissions/warnings.py:17
#: templates/cranefly/warn_user/form.html:79
msgid "No"
msgstr "否"

#: acl/permissions/privatethreads.py:30 acl/permissions/reports.py:29
#: acl/permissions/threads.py:88 acl/permissions/threads.py:94
#: acl/permissions/threads.py:112
msgid "Yes, soft-delete"
msgstr "是,软删除"

#: acl/permissions/privatethreads.py:31 acl/permissions/reports.py:30
#: acl/permissions/threads.py:89 acl/permissions/threads.py:95
#: acl/permissions/threads.py:113
msgid "Yes, hard-delete"
msgstr "是,硬删除"

#: acl/permissions/privatethreads.py:35 fixtures/privatethreadssettings.py:14
#: models/forummodel.py:215 templates/cranefly/layout.html:34
#: templates/cranefly/layout.html.py:105
#: templates/cranefly/private_threads/changelog.html:7
#: templates/cranefly/private_threads/changelog_diff.html:7
#: templates/cranefly/private_threads/details.html:7
#: templates/cranefly/private_threads/list.html:8
#: templates/cranefly/private_threads/list.html:18
#: templates/cranefly/private_threads/posting.html:13
#: templates/cranefly/private_threads/posting.html:25
#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:9
msgid "Private Threads"
msgstr "私有板块"

#: acl/permissions/reports.py:10
msgid "Can report content"
msgstr "发表内容"

#: acl/permissions/reports.py:12
msgid "Can handle reports"
msgstr "管理内容"

#: acl/permissions/reports.py:14
msgid "Can upload attachments in reports discussions"
msgstr "可以在回复中上传附件"

#: acl/permissions/reports.py:16
msgid "Can download attachments in reports discussions"
msgstr "可以下载回复中的附件"

#: acl/permissions/reports.py:18
msgid "Max size of single attachment in reports discussions (in Kb)"
msgstr "回复中单个附件最大文件大小(KB)"

#: acl/permissions/reports.py:19 acl/permissions/reports.py:22
#: acl/permissions/threads.py:59 acl/permissions/threads.py:62
msgid "Enter zero for no limit."
msgstr "输入0来关闭限制"

#: acl/permissions/reports.py:21
msgid "Max number of attachments per post in reports discussions"
msgstr "回复中最大附件书"

#: acl/permissions/reports.py:24
msgid "Can moderate reports discussions"
msgstr "可以修改回复"

#: acl/permissions/reports.py:26
msgid "Can delete reports"
msgstr "可以删除帖子"

#: acl/permissions/reports.py:34
msgid "Reporting Content"
msgstr "发表内容"

#: acl/permissions/reports.py:48
msgid "You don't have permission to report posts."
msgstr "你没有权限发表帖子"

#: acl/permissions/search.py:7
msgid "Can search community"
msgstr "可以搜索社区"

#: acl/permissions/search.py:9
msgid "Minimum delay between searches"
msgstr "两次搜索之间最小时间差"

#: acl/permissions/search.py:10
msgid ""
"Forum search can be resources intensive operation, and so its usually good "
"idea to limit frequency of searches by requiring members to wait certain "
"number of seconds before they can perform next search. Enter 0 to disable "
"this requirement."
msgstr ""
"论坛搜索可以是资源密集型操作, "
"所以最好应该设置下一次搜索需要等待一定的秒数. "
"输入0来禁用这个设置."

#: acl/permissions/search.py:14
msgid "Searching"
msgstr "搜索中"

#: acl/permissions/threads.py:12
msgid "Can read threads"
msgstr "可以访问板块"

#: acl/permissions/threads.py:15
msgid "Yes, owned"
msgstr "是,拥有的"

#: acl/permissions/threads.py:16
msgid "Yes, all"
msgstr "是,所有"

#: acl/permissions/threads.py:18
msgid "Can start new threads"
msgstr "不能创建新板块"

#: acl/permissions/threads.py:21 acl/permissions/threads.py:31
msgid "Yes, with moderation"
msgstr "是,修改"

#: acl/permissions/threads.py:22 acl/permissions/threads.py:32
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: acl/permissions/threads.py:24
msgid "Can edit own threads"
msgstr "可以修改自己的板块"

#: acl/permissions/threads.py:26
msgid "Can soft-delete own threads"
msgstr "可以软删除自己的板块"

#: acl/permissions/threads.py:28
msgid "Can write posts"
msgstr "可以撰写帖子"

#: acl/permissions/threads.py:34
msgid "Can edit own posts"
msgstr "可以编辑自己的帖子"

#: acl/permissions/threads.py:36
msgid "Can soft-delete own posts"
msgstr "可以软删除自己的帖子"

#: acl/permissions/threads.py:38
msgid "Can upvote posts"
msgstr "可以投赞成票"

#: acl/permissions/threads.py:40
msgid "Can downvote posts"
msgstr "可以投反对票"

#: acl/permissions/threads.py:42
msgid "Can see post score"
msgstr "可以看帖子比分"

#: acl/permissions/threads.py:45
msgid "Yes, final score"
msgstr "是,最后的比分"

#: acl/permissions/threads.py:46
msgid "Yes, both up and down-votes"
msgstr "是,赞成或反对票"

#: acl/permissions/threads.py:48
msgid "Can see who voted on post"
msgstr "可以查看投票者"

#: acl/permissions/threads.py:50
msgid "Can make polls"
msgstr "可以使用调查"

#: acl/permissions/threads.py:52
msgid "Can vote in polls"
msgstr "可以在调查中投票"

#: acl/permissions/threads.py:58
msgid "Max size of single attachment (in Kb)"
msgstr "单个附件最大大小(KB)"

#: acl/permissions/threads.py:61
msgid "Max number of attachments per post"
msgstr "每个帖子最大附件数"

#: acl/permissions/threads.py:64
msgid "Can accept threads and posts"
msgstr "可以接受的帖子和板块"

#: acl/permissions/threads.py:66
msgid "Can change threads prefixes"
msgstr "可以改变板块前缀"

#: acl/permissions/threads.py:68
msgid "Can see edits history"
msgstr "可以查看编辑历史"

#: acl/permissions/threads.py:70
msgid "Can change threads weight"
msgstr "可以修改板块宽度"

#: acl/permissions/threads.py:73
msgid "Yes, to stickies"
msgstr "是,黏贴"

#: acl/permissions/threads.py:74
msgid "Yes, to announcements"
msgstr "是,公告"

#: acl/permissions/threads.py:76
msgid "Can edit threads and posts"
msgstr "可以编辑板块和帖子"

#: acl/permissions/threads.py:78
msgid "Can move, merge and split threads and posts"
msgstr "可以移动、合并和分割帖子和板块"

#: acl/permissions/threads.py:80
msgid "Can close threads"
msgstr "可以关闭板块"

#: acl/permissions/threads.py:82
msgid "Can protect posts"
msgstr "可以锁定帖子"

#: acl/permissions/threads.py:83
msgid "Protected posts cannot be changed by their owners."
msgstr "锁定的帖子不能被所有者修改"

#: acl/permissions/threads.py:85
msgid "Can delete threads"
msgstr "可以删除板块"

#: acl/permissions/threads.py:91
msgid "Can delete posts"
msgstr "可以删除帖子"

#: acl/permissions/threads.py:97
msgid "Can always see who voted in poll"
msgstr "总是可以查看谁在调查中进行了投票"

#: acl/permissions/threads.py:99
msgid "Time for poll edition"
msgstr "调查时间"

#: acl/permissions/threads.py:100
msgid ""
"Enter number of minutes after poll has been started for which member (or "
"moderator) will be able to edit poll or 0 to always allow edition of "
"unfinished polls. If you enter zero, users will always be able to change "
"(and possibly maniputale) unfinished polls. This permission has also effect "
"on user's permission to delete poll."
msgstr ""
"输入调查开始后允许编辑的时间范围分钟数,或者输入0,总是允许修改. "
"输入0的话,在调查结束前总是可以被用户修改.此设置影响用户删除投票"

#: acl/permissions/threads.py:101
msgid "Can delete polls"
msgstr "不能删除调查"

#: acl/permissions/threads.py:104
msgid "Yes, within allowed time"
msgstr "是,允许的时间内"

#: acl/permissions/threads.py:105
msgid "Yes, always"
msgstr "是,总是"

#: acl/permissions/threads.py:107
msgid "Can delete attachments"
msgstr "可以删除附件"

#: acl/permissions/threads.py:115
msgid "Can see deleted checkpoints"
msgstr "可以查看删除的检查项"

#: acl/permissions/threads.py:119 apps/profiles/threads/profile.py:4
#: fixtures/threadssettings.py:15 templates/admin/index.html:49
#: templates/cranefly/category.html:83 templates/cranefly/index.html:75
#: templates/cranefly/index.html.py:154
#: templates/cranefly/threads/list.html:89
msgid "Threads"
msgstr "板块"

#: acl/permissions/threads.py:123 apps/profiles/posts/profile.py:4
#: fixtures/threadssettings.py:96 templates/admin/index.html:45
#: templates/cranefly/category.html:82 templates/cranefly/index.html:74
#: templates/cranefly/index.html.py:151
#: templates/cranefly/threads/list.html:88
msgid "Posts"
msgstr "帖子"

#: acl/permissions/threads.py:127
msgid "Karma"
msgstr "评价"

#: acl/permissions/threads.py:131
msgid "Polls"
msgstr "调查"

#: acl/permissions/threads.py:135 apps/admin/sections/forums.py:94
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: acl/permissions/threads.py:140
msgid "Moderation"
msgstr "适度"

#: acl/permissions/threads.py:161 acl/permissions/threads.py:169
msgid "You don't have permission to read threads in this forum."
msgstr "你没有权限访问该板块."

#: acl/permissions/threads.py:236 acl/permissions/threads.py:240
msgid "You don't have permission to start new threads in this forum."
msgstr "你没有权限创建板块."

#: acl/permissions/threads.py:238
msgid "This forum is closed, you can't start new threads in it."
msgstr "论坛已关闭,你不能创建新板块."

#: acl/permissions/threads.py:262
msgid "You can't edit threads in closed forums."
msgstr "论坛已关闭,你不能编辑板块."

#: acl/permissions/threads.py:264
msgid "You can't edit closed threads."
msgstr "你不能编辑已关闭的板块."

#: acl/permissions/threads.py:267
msgid "You can't edit other members threads."
msgstr "你不能编辑他人的板块."

#: acl/permissions/threads.py:269
msgid "You can't edit your threads."
msgstr "你不能编辑你的板块."

#: acl/permissions/threads.py:271
msgid "This thread is protected, you cannot edit it."
msgstr "这个板块被锁定,你不能编辑."

#: acl/permissions/threads.py:273
msgid "You don't have permission to edit threads in this forum."
msgstr "你没有权限编辑这个论坛的板块."

#: acl/permissions/threads.py:290 acl/permissions/threads.py:297
msgid "You don't have permission to write replies in this forum."
msgstr "你没有权限在该论坛进行回复."

#: acl/permissions/threads.py:293
msgid "You can't write replies in closed forums."
msgstr "你不能在关闭的论坛进行回复"

#: acl/permissions/threads.py:295
msgid "You can't write replies in closed threads."
msgstr "你不能在关闭的板块进行回复."

#: acl/permissions/threads.py:319
msgid "You can't edit replies in closed forums."
msgstr "你不能编辑关闭论坛中的回复."

#: acl/permissions/threads.py:321
msgid "You can't edit replies in closed threads."
msgstr "你不能编辑关闭的板块中的回复."

#: acl/permissions/threads.py:324
msgid "You can't edit other members replies."
msgstr "你不能编辑其他人的回复."

#: acl/permissions/threads.py:326
msgid "You can't edit your replies."
msgstr "你不能编辑你的回复."

#: acl/permissions/threads.py:328
msgid "This reply is protected, you cannot edit it."
msgstr "回复已被锁定,无法编辑."

#: acl/permissions/threads.py:330
msgid "You don't have permission to edit replies in this forum."
msgstr "你没有权限编辑这个论坛的回复."

#: acl/permissions/threads.py:352 acl/permissions/threads.py:354
msgid "You don't have permission to see history of changes made to this post."
msgstr "你没有权限查看这个帖子的更改历史."

#: acl/permissions/threads.py:370
msgid "You can't make reverts in closed forums."
msgstr "你不能在关闭的论坛回复."

#: acl/permissions/threads.py:372
msgid "You can't make reverts in closed threads."
msgstr "你不能在关闭的板块回复."

#: acl/permissions/threads.py:374 acl/permissions/threads.py:376
msgid "You don't have permission to make reverts in this forum."
msgstr "你没有权限回复."

#: acl/permissions/threads.py:454
msgid "You don't have permission to delete threads in closed forum."
msgstr "你没有权限删除板块."

#: acl/permissions/threads.py:456
msgid "This thread is closed, you cannot delete it."
msgstr "这个板块被关闭,不能删除."

#: acl/permissions/threads.py:458 acl/permissions/threads.py:494
msgid "This post is protected, you cannot delete it."
msgstr "帖子已被锁定,不能删除."

#: acl/permissions/threads.py:462 acl/permissions/threads.py:466
msgid "You don't have permission to delete this thread."
msgstr "你没有权限删除这个板块."

#: acl/permissions/threads.py:464
msgid "This thread is already deleted."
msgstr "该板块已被删除."

#: acl/permissions/threads.py:490
msgid "You don't have permission to delete posts in closed forum."
msgstr "你没有权限在关闭的论坛中删除帖子."

#: acl/permissions/threads.py:492
msgid "This thread is closed, you cannot delete its posts."
msgstr "板块已关闭,无法删除帖子."

#: acl/permissions/threads.py:498 acl/permissions/threads.py:502
msgid "You don't have permission to delete this post."
msgstr "你没有权限删除帖子."

#: acl/permissions/threads.py:500
msgid "This post is already deleted."
msgstr "帖子已被删除."

#: acl/permissions/threads.py:558 acl/permissions/threads.py:560
msgid "You cannot upvote posts in this forum."
msgstr "你不能进行投票."

#: acl/permissions/threads.py:566 acl/permissions/threads.py:568
msgid "You cannot downvote posts in this forum."
msgstr "你不能进行投票."

#: acl/permissions/threads.py:574 acl/permissions/threads.py:576
msgid "You don't have permission to see who voted on this post."
msgstr "你没有权限查看投票者."

#: acl/permissions/threads.py:601
msgid "You don't have permission to vote polls."
msgstr "你没有权限投票."

#: acl/permissions/threads.py:603
msgid "This poll has ended."
msgstr "调查已结束."

#: acl/permissions/threads.py:605
msgid "This poll has been closed."
msgstr "调查已关闭."

#: acl/permissions/threads.py:607
msgid "This poll's thread has been deleted."
msgstr "调查所在板块已被删除."

#: acl/permissions/threads.py:609
msgid "You have already voted in this poll."
msgstr "你已经进行过投票."

#: acl/permissions/threads.py:611
msgid "You don't have permission to vote in this poll."
msgstr "你没有权限投票."

#: acl/permissions/threads.py:624 acl/permissions/threads.py:626
msgid "You don't have permission to see votes in this poll."
msgstr "你没有权限查看投票."

#: acl/permissions/threads.py:665
msgid "You don't have permission to upload files in this forum."
msgstr "你没有权限上传文件."

#: acl/permissions/threads.py:678
msgid "You don't have permission to download this attachment."
msgstr "你没有权限下载附件."

#: acl/permissions/threads.py:709 acl/permissions/threads.py:711
msgid "You don't have permission to remove this attachment."
msgstr "你没有权限删除附件."

#: acl/permissions/threads.py:732 acl/permissions/threads.py:734
msgid "Selected checkpoint could not be found."
msgstr "找不到检查项."

#: acl/permissions/threads.py:740 acl/permissions/threads.py:742
msgid "You cannot hide checkpoints!"
msgstr "无法隐藏检查项."

#: acl/permissions/threads.py:748 acl/permissions/threads.py:750
msgid "You cannot delete checkpoints!"
msgstr "无法删除检查项."

#: acl/permissions/threads.py:756 acl/permissions/threads.py:758
msgid "You cannot show checkpoints!"
msgstr "无法显示检查项."

#: acl/permissions/usercp.py:10
msgid "Allowed Username changes number"
msgstr "允许用户名的号码变化"

#: acl/permissions/usercp.py:11
msgid "Enter zero to don't allow users with this role to change their names."
msgstr "输入0表示禁止用户修改他的名称."

#: acl/permissions/usercp.py:13
msgid "Don't count username changes older than"
msgstr "不统计大于的用户名变化"

#: acl/permissions/usercp.py:14
msgid ""
"Number of days since name change that makes that change no longer count to "
"limit. For example, if you enter 7 days and set changes limit 3, users with "
"this rank will not be able to make more than three changes in duration of 7 "
"days. Enter zero to make all changes count."
msgstr ""
"由于名称变更,使得这种变化不再计数限制天数. "
"例如,如果你输入7天,改变限制为3,用户将在7天内不能超过3次改变.输入0,不做限制."

#: acl/permissions/usercp.py:16
msgid "Can have signature"
msgstr "可以有签名"

#: acl/permissions/usercp.py:18
msgid "Can put links in signature"
msgstr "签名里允许有链接"

#: acl/permissions/usercp.py:20
msgid "Can put images in signature"
msgstr "签名里允许设置图片"

#: acl/permissions/usercp.py:24
msgid "Profile Settings"
msgstr "主页设置"

#: acl/permissions/users.py:8
msgid "Can search user profiles"
msgstr "可以搜索用户主页"

#: acl/permissions/users.py:10
msgid "Can see members e-mail's"
msgstr "可以查看用户邮件"

#: acl/permissions/users.py:12
msgid "Can see members ip's and user-agents"
msgstr "可以查看用户ip和user-agents"

#: acl/permissions/users.py:14
msgid "Can see mebers that hide their presence"
msgstr "可以查看隐藏的用户"

#: acl/permissions/users.py:18
msgid "User Profiles"
msgstr "用户主页"

#: acl/permissions/warnings.py:10
msgid "Can warn other members"
msgstr "可以警告其他用户"

#: acl/permissions/warnings.py:12
msgid "Can see other members warnings"
msgstr "可以查看其他用户警告"

#: acl/permissions/warnings.py:14
msgid "Can cancel warnings"
msgstr "可以取消警告"

#: acl/permissions/warnings.py:18
msgid "If is warning giver"
msgstr "如果是警告发送者"

#: acl/permissions/warnings.py:19
msgid "Yes, all warnings"
msgstr "是,全部警告"

#: acl/permissions/warnings.py:21
msgid "Maximum age of warning that can be canceled (in minutes)"
msgstr "警告可以被取消的最大时长(分钟)"

#: acl/permissions/warnings.py:22
msgid "Enter zero to disable this limitation."
msgstr "输入0来关闭限制"

#: acl/permissions/warnings.py:24
msgid "Can delete warnings"
msgstr "不能删除警告"

#: acl/permissions/warnings.py:26
msgid "Can be warned"
msgstr "不能被警告"

#: acl/permissions/warnings.py:30
msgid "Warning Members"
msgstr "警告用户"

#: acl/permissions/warnings.py:40
msgid "You can't warn other members."
msgstr "你不能警告其他用户."

#: acl/permissions/warnings.py:56
msgid "You don't have permission to see this member warnings."
msgstr "你没有权限查看这个用户的警告."

#: acl/permissions/warnings.py:67
msgid "This member can't be warned."
msgstr "这个用户不能被警告."

#: acl/permissions/warnings.py:78
msgid "You can't cancel warnings."
msgstr "你不能取消警告"

#: acl/permissions/warnings.py:81
msgid "This warning is already canceled."
msgstr "这个警告已被取消."

#: acl/permissions/warnings.py:84
msgid "This warning is no longer in effect."
msgstr "这个警告已无效."

#: acl/permissions/warnings.py:89
msgid "You can't cancel other moderators warnings."
msgstr "你不能取消其他版主的警告."

#: acl/permissions/warnings.py:99
msgid "This warning can no longer be canceled."
msgstr "这个警告已经不能取消."

#: acl/permissions/warnings.py:110
msgid "You can't delete user warnings."
msgstr "你不能删除用户的警告."

#: apps/attachments.py:33
msgid "You don't have permission to download this file."
msgstr "你没有权限下载该文件."

#: apps/attachments.py:37
msgid "Requested file could not be found."
msgstr "无法找到请求的文件."

#: apps/category.py:13
msgid "You don't have permission to browse this category."
msgstr "你没有权限浏览该类别."

#: apps/destroyuser.py:18
msgid "You can't destroy your own account."
msgstr "不能删除自己的帐户."

#: apps/destroyuser.py:40
#, python-format
msgid "User Account \"%(username)s\" has been destroyed."
msgstr "用户 \"%(username)s\" 已被删除."

#: apps/errors.py:16
msgid "Requested page could not be loaded."
msgstr "无法载入页面."

#: apps/errors.py:18
msgid "You don't have permission to see requested page."
msgstr "你没有权限查看请求的页面"

#: apps/errors.py:43
msgid "You are banned."
msgstr "你已被禁止."

#: apps/readall.py:22
msgid "All forums have been marked as read."
msgstr "所有论坛已经被比较为已读."

#: apps/redirect.py:12
msgid "You don't have permission to follow this redirect."
msgstr "你没有权限跳转."

#: apps/activation/forms.py:9 apps/resetpswd/forms.py:9
msgid "Your E-mail Address"
msgstr "E-mail"

#: apps/activation/forms.py:10
msgid ""
"Enter email address send activation e-mail to. It must be valid e-mail you "
"used to register on forums."
msgstr ""
"请输入有效的邮件地址以便发送激活邮件."


#: apps/activation/forms.py:21 apps/resetpswd/forms.py:21
msgid "There is no user with such e-mail address."
msgstr "找不到该邮件地址的用户."

#: apps/activation/views.py:28 apps/activation/views.py:67
#, python-format
msgid "%(username)s, your account is already active."
msgstr "%(username)s, 你的帐户已激活."

#: apps/activation/views.py:31 apps/activation/views.py:70
#, python-format
msgid "%(username)s, only board administrator can activate your account."
msgstr "%(username)s,只有管理员才能激活你的帐号."

#: apps/activation/views.py:36 apps/admin/users/views.py:127
msgid "Account Activation"
msgstr "帐户激活"

#: apps/activation/views.py:38
#, python-format
msgid ""
"%(username)s, e-mail containing new activation link has been sent to "
"%(email)s."
msgstr ""
"%(username)s, 包含激活链接的邮件已发送到 "
"%(email)s."

#: apps/activation/views.py:73
#, python-format
msgid ""
"%(username)s, your activation link is invalid. Try again or request new "
"activation e-mail."
msgstr ""
"%(username)s, 你的激活链接已失效,请重试发送激活邮件."

#: apps/activation/views.py:83
#, python-format
msgid ""
"%(username)s, your account has been successfully reactivated after change of "
"sign-in credentials."
msgstr ""
"%(username)s, 你的帐户已成功激活."

#: apps/activation/views.py:85
#, python-format
msgid ""
"%(username)s, your account has been successfully activated. Welcome aboard!"
msgstr ""
"%(username)s, 你的帐户已被激活,欢迎访问!"

#: apps/admin/team.py:9
msgid "Team Member"
msgstr "团队成员"

#: apps/admin/widgets.py:99 templates/admin/admin/list.html:67
#: templates/cranefly/private_threads/list.html:112
#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:428
#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:436
#: templates/cranefly/reports/list.html:142
#: templates/cranefly/reports/thread.html:376
#: templates/cranefly/reports/thread.html:383
#: templates/cranefly/threads/list.html:226
#: templates/cranefly/threads/thread.html:528
#: templates/cranefly/threads/thread.html:536
msgid "Go"
msgstr ""

#: apps/admin/widgets.py:100
msgid "There are no items to display"
msgstr "没有内容可以展示"

#: apps/admin/widgets.py:101
msgid "Search has returned no items"
msgstr "没有搜索到任何内容"

#: apps/admin/widgets.py:102
msgid "You have to select at least one item."
msgstr "你至少需要选择一个项."

#: apps/admin/widgets.py:288
msgid "No search criteria have been defined."
msgstr "没有定义搜索条件"

#: apps/admin/widgets.py:293
msgid "Search form contains errors."
msgstr "搜索表单包含错误."

#: apps/admin/widgets.py:301
msgid "Search criteria have been cleared."
msgstr "搜索条件已被清除."

#: apps/admin/widgets.py:339 apps/admin/widgets.py:344
#: apps/threadtype/list/views.py:93 apps/threadtype/thread/views.py:133
#: apps/threadtype/thread/views.py:180
msgid "Requested action is incorrect."
msgstr "错误的请求动作."

#: apps/admin/widgets.py:383
#: templates/cranefly/private_threads/posting.html:183
#: templates/cranefly/reports/posting.html:172
#: templates/cranefly/threads/posting.html:231
msgid "Save Changes"
msgstr "保存修改"

#: apps/admin/widgets.py:505
msgid "Action authorization is invalid."
msgstr "行为授权无效."

#: apps/admin/attachmenttypes/forms.py:8
#: apps/admin/attachmenttypes/views.py:25
msgid "Type Name"
msgstr "类型名称"

#: apps/admin/attachmenttypes/forms.py:10
msgid "Name must contain alphanumeric characters."
msgstr "名称必须包含字母数字."

#: apps/admin/attachmenttypes/forms.py:11
msgid "Type name is too long."
msgstr "类型名称太长."

#: apps/admin/attachmenttypes/forms.py:13
#: apps/admin/attachmenttypes/views.py:26
msgid "File Extensions"
msgstr "文件扩展名"

#: apps/admin/attachmenttypes/forms.py:14
msgid ""
"Enter file name extensions used by this attachment type. Don't enter dots. "
"If this attachment type supports more than one extension, separate them with "
"coma, for example: jpg,jpeg."
msgstr ""
"输入附件文件类型的文件扩展名.不要输入点."
"如果这个附件类型支持多个扩展名,用,分割,例如:jpg,jpeg."

#: apps/admin/attachmenttypes/forms.py:16
msgid "Hard File Size Limit"
msgstr "硬盘文件大小限制"

#: apps/admin/attachmenttypes/forms.py:17
msgid ""
"In addition to role-based single uploaded file size limit you can set "
"additional limit for all future attachments of this type. To set limit, "
"enter number of kilobytes, otherwhise enter 0. If limit is defined, forum "
"will use lower limit (this one or role one) during validation of uploaded "
"file, unless uploader has no single uploaded file size limit, which is when "
"uploaded file size validation is not performed."
msgstr ""
"除了基于角色的单个上传文件的大小限制外,你可以为这个类型的所有以后的附件设置其他限制. "
"要设定限制,输入数字,单位千字节数.否则输入0. "
"如果定义了限制,论坛将在上传文件验证中使用下限(这个或者角色中的一个), "
"除非上传者没有单一上传文件大小的限制,这是在不进行上传文件大小的验证."

#: apps/admin/attachmenttypes/forms.py:19
msgid "Restrict to certain roles"
msgstr "对某些角色限制"

#: apps/admin/attachmenttypes/forms.py:20
msgid ""
"You can restrict uploading files of this type to users with certain roles by "
"selecting them in above list."
msgstr ""
"你可以对它们中选择的角色进行该类型的文件上传进行限制."

#: apps/admin/attachmenttypes/forms.py:40
msgid "You have to specify at least one file extension."
msgstr "你必须至少指定一个文件扩展名."

#: apps/admin/attachmenttypes/views.py:34
msgid "Edit Type"
msgstr "编辑类型"

#: apps/admin/attachmenttypes/views.py:35
msgid "Delete Type"
msgstr "删除类型"

#: apps/admin/attachmenttypes/views.py:43
msgid "Save Type"
msgstr "保存类型"

#: apps/admin/attachmenttypes/views.py:61
msgid "New attachments type has been created."
msgstr "新的附件类型已经创建."

#: apps/admin/attachmenttypes/views.py:67
msgid "Edit Attachment Type"
msgstr "编辑附件类型"

#: apps/admin/attachmenttypes/views.py:71
#: apps/admin/attachmenttypes/views.py:108
msgid "Requested attachments type could not be found."
msgstr "附件类型未找到."

#: apps/admin/attachmenttypes/views.py:98
#, python-format
msgid "Changes in type \"%(name)s\" have been saved."
msgstr "类型\"%(name)s\"的修改已经保存."

#: apps/admin/attachmenttypes/views.py:104
#: templates/admin/attachments/delete.html:10
msgid "Delete Attachment Type"
msgstr "删除附件类型"

#: apps/admin/attachmenttypes/views.py:136
#, python-format
msgid "Attachment type and one attachment has been deleted."
msgid_plural "Attachment type and %(deleted)d attachments have been deleted."
msgstr[0] "附件类型和1个附件已经被删除."
msgstr[1] "附件类型和%(deleted)d个附件已经被删除."

#: apps/admin/attachmenttypes/views.py:141
msgid "Attachment type has been deleted."
msgstr "附件类型已经被删除"

#: apps/admin/attachmenttypes/views.py:146 apps/admin/pruneusers/views.py:198
#: forms/forms.py:150
msgid "Request authorization is invalid. Please resubmit your form."
msgstr "请求授权无效.请重新提交表单."

#: apps/admin/bans/forms.py:9
msgid "Ban Rule"
msgstr "禁止规则"

#: apps/admin/bans/forms.py:10
msgid ""
"Select ban type from list and define rule by entering it in text field. If "
"you want to ban specific user, enter here either his Username or E-mail "
"address. If you want to define blanket ban, you can use wildcard (\"*\"). "
"For example to forbid all members from using name suggesting that member is "
"an admin, you can set ban that forbids \"Admin*\" as username."
msgstr ""
"从列表中选择禁止类型和输入文本字段来定义规则. "
"如果你想禁止特定用户,在这里输入他的用户名或邮件地址. "
"如果你想要进行全面禁止,可以使用通配符(\"*\"). "
"例如,禁止所有会员使用的名字会误导他是管理员,可以设置禁止,禁止\"Admin*\"作为用户名."

#: apps/admin/bans/forms.py:12
msgid "Ban Username and e-mail"
msgstr "禁止用户名和邮件地址"

#: apps/admin/bans/forms.py:13
msgid "Ban Username"
msgstr "禁止用户名"

#: apps/admin/bans/forms.py:14
msgid "Ban E-mail address"
msgstr "禁止邮件地址"

#: apps/admin/bans/forms.py:15
msgid "Ban IP Address"
msgstr "禁止IP地址"

#: apps/admin/bans/forms.py:17
msgid "User-visible Ban Message"
msgstr "用户可见的被禁止的消息"

#: apps/admin/bans/forms.py:18
msgid "Optional Ban message that will be displayed to banned members."
msgstr "可选的被禁止的消息,将展示给被禁止的用户."

#: apps/admin/bans/forms.py:20
msgid "Team-visible Ban Message"
msgstr "组可见的被禁止的消息"

#: apps/admin/bans/forms.py:21
msgid "Optional Ban message that will be displayed to forum team members."
msgstr "可选的被禁止的消息,将展示给论坛同组的会员"

#: apps/admin/bans/forms.py:24
msgid "Ban Expiration"
msgstr "解除禁止时间"

#: apps/admin/bans/forms.py:25
msgid ""
"If you want to, you can set this ban's expiration date by entering it here "
"using YYYY-MM-DD format. Otherwhise you can leave this field empty making "
"this ban permanent."
msgstr ""
"你需要设置解除禁止时间格式为YYYY-MM-DD. "
"或者你可以设置为空,该禁止将为永久."

#: apps/admin/bans/forms.py:30 apps/admin/bans/views.py:29
msgid "Ban"
msgstr "禁令"

#: apps/admin/bans/forms.py:31
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#: apps/admin/bans/forms.py:32
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: apps/admin/bans/forms.py:36
msgid "Username and e-mail"
msgstr "用户名和邮箱"

#: apps/admin/bans/forms.py:37 apps/admin/online/forms.py:7
#: apps/admin/users/forms.py:11 apps/admin/users/forms.py:114
#: apps/admin/users/forms.py:172 apps/register/forms.py:11
#: templates/_email/users/activation/none.html:9
#: templates/_email/users/activation/none.txt:10
#: templates/admin/bans/list.html:7
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: apps/admin/bans/forms.py:38 apps/register/forms.py:13
msgid "E-mail address"
msgstr "邮箱地址"

#: apps/admin/bans/forms.py:39 apps/admin/online/forms.py:8
#: templates/admin/bans/list.html:9
#: templates/cranefly/private_threads/details.html:30
#: templates/cranefly/profiles/details.html:188
#: templates/cranefly/profiles/details.html:219
#: templates/cranefly/reports/details.html:30
#: templates/cranefly/threads/details.html:30
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

#: apps/admin/bans/views.py:30
msgid "Expires"
msgstr "到期"

#: apps/admin/bans/views.py:39
msgid "No bans are currently set."
msgstr "当前没有设置任何禁令."

#: apps/admin/bans/views.py:40
msgid "No bans have been found."
msgstr "找不到任何禁令."

#: apps/admin/bans/views.py:41
msgid "You have to check at least one ban."
msgstr "你至少需要选择一个禁令."

#: apps/admin/bans/views.py:43
msgid "Lift selected bans"
msgstr "删除选中的禁令"

#: apps/admin/bans/views.py:43
msgid "Are you sure you want to lift selected bans?"
msgstr "确定删除选中的禁令?"

#: apps/admin/bans/views.py:57 apps/admin/bans/views.py:104
msgid "Edit Ban"
msgstr "编辑禁令"

#: apps/admin/bans/views.py:58
msgid "Lift Ban"
msgstr "删除禁令"

#: apps/admin/bans/views.py:58
msgid "Are you sure you want to lift this ban?"
msgstr "确定删除该禁令?"

#: apps/admin/bans/views.py:65
msgid "Selected bans have been lifted successfully."
msgstr "选中的禁令已经被成功删除."

#: apps/admin/bans/views.py:76 apps/admin/sections/users.py:112
msgid "Set Ban"
msgstr "设置禁令"

#: apps/admin/bans/views.py:95
msgid "New Ban has been set."
msgstr "新的禁令已经设置."

#: apps/admin/bans/views.py:108 apps/admin/bans/views.py:145
msgid "Requested Ban could not be found."
msgstr "无法找到请求的禁令."

#: apps/admin/bans/views.py:135
msgid "Changes in ban have been saved."
msgstr "禁令的修改已经保存."

#: apps/admin/bans/views.py:152
#, python-format
msgid "E-mail and username Ban \"%(ban)s\" has been lifted."
msgstr "邮箱地址和用户名禁令\"%(ban)s\"已经被删除."

#: apps/admin/bans/views.py:154
#, python-format
msgid "Username Ban \"%(ban)s\" has been lifted."
msgstr "用户名禁令\"%(ban)s\"已经被删除."

#: apps/admin/bans/views.py:156
#, python-format
msgid "E-mail Ban \"%(ban)s\" has been lifted."
msgstr "邮箱地址禁令\"%(ban)s\"已经被删除."

#: apps/admin/bans/views.py:158
#, python-format
msgid "IP Ban \"%(ban)s\" has been lifted."
msgstr "IP禁令\"%(ban)s\"已经被删除."

#: apps/admin/forumroles/forms.py:7 apps/admin/roles/forms.py:7
msgid "Role Name"
msgstr "规则名称"

#: apps/admin/forumroles/forms.py:8 apps/admin/roles/forms.py:8
msgid "Role Name is used to identify this role in Admin Control Panel."
msgstr "角色名称是用来在管理控制面板识别该角色的."

#: apps/admin/forumroles/forms.py:10 apps/admin/roles/forms.py:10
msgid "Role name must contain alphanumeric characters."
msgstr "角色名称必须是字母数字."

#: apps/admin/forumroles/forms.py:11 apps/admin/roles/forms.py:11
msgid "Role name is too long."
msgstr "角色名称太长."

#: apps/admin/forumroles/views.py:27 apps/admin/roles/views.py:28
#: templates/admin/roles/forums.html:9
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: apps/admin/forumroles/views.py:29 apps/admin/roles/views.py:30
msgid "You have to check at least one role."
msgstr "你必须至少选择一个角色."

#: apps/admin/forumroles/views.py:31
msgid "Delete selected forum roles"
msgstr "删除选中的角色."

#: apps/admin/forumroles/views.py:31 apps/admin/roles/views.py:32
msgid "Are you sure you want to delete selected roles?"
msgstr "确定删除选中的角色."

#: apps/admin/forumroles/views.py:39 apps/admin/roles/views.py:41
msgid "Role Permissions"
msgstr "角色权限"

#: apps/admin/forumroles/views.py:40 apps/admin/roles/views.py:42
#: apps/admin/roles/views.py:82
msgid "Edit Role"
msgstr "编辑角色"

#: apps/admin/forumroles/views.py:41 apps/admin/roles/views.py:43
msgid "Delete Role"
msgstr "删除角色"

#: apps/admin/forumroles/views.py:41 apps/admin/roles/views.py:43
msgid "Are you sure you want to delete this role?"
msgstr "确定删除该角色?"

#: apps/admin/forumroles/views.py:48
msgid "Selected forum roles have been deleted successfully."
msgstr "选中的角色已经成功被删除."

#: apps/admin/forumroles/views.py:56 apps/admin/roles/views.py:65
msgid "Save Role"
msgstr "保存角色"

#: apps/admin/forumroles/views.py:69
msgid "New Forum Role has been created."
msgstr "新的论坛角色已经创建."

#: apps/admin/forumroles/views.py:75
msgid "Edit Forum Role"
msgstr "编辑论坛角色"

#: apps/admin/forumroles/views.py:79 apps/admin/forumroles/views.py:105
#: apps/admin/forumroles/views.py:143
msgid "Requested Forum Role could not be found."
msgstr "找不到请求的论坛角色."

#: apps/admin/forumroles/views.py:96
#, python-format
msgid "Changes in forum role \"%(name)s\" have been saved."
msgstr "论坛角色\"%(name)s\"的修改已经保存."

#: apps/admin/forumroles/views.py:102
msgid "Change Forum Role Permissions"
msgstr "修改论坛橘色权限."

#: apps/admin/forumroles/views.py:136
#, python-format
msgid "Forum Role \"%(name)s\" permissions have been changed."
msgstr "论坛角色\"%(name)s\"权限已经被修改."

#: apps/admin/forumroles/views.py:149
#, python-format
msgid "Forum Role \"%(name)s\" has been deleted."
msgstr "论坛角色\"%(name)s\"已经被删除."

#: apps/admin/forums/forms.py:22 apps/admin/forums/forms.py:57
msgid "Node Type"
msgstr "节点类型"

#: apps/admin/forums/forms.py:23 apps/admin/forums/forms.py:57
msgid ""
"Each Node has specific role in forums tree. This role cannot be changed "
"after node is created."
msgstr ""
"每个节点在论坛树上都有特定的角色. "
"在节点创建后,该角色无法被修改."

#: apps/admin/forums/forms.py:25
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: apps/admin/forums/forms.py:26 apps/admin/forums/views.py:32
#: templates/admin/roles/forums.html:8
msgid "Forum"
msgstr "论坛"

#: apps/admin/forums/forms.py:27
msgid "Redirection"
msgstr "跳转"

#: apps/admin/forums/forms.py:29 apps/admin/forums/forms.py:58
msgid "Node Name"
msgstr "节点名称"

#: apps/admin/forums/forms.py:31 apps/admin/forums/forms.py:97
msgid "Category name must contain alphanumeric characters."
msgstr "类别名称必须是字符字数."

#: apps/admin/forums/forms.py:32 apps/admin/forums/forms.py:98
msgid "Category name is too long."
msgstr "类别名称太长."

#: apps/admin/forums/forms.py:34 apps/admin/forums/forms.py:60
#: apps/admin/forums/forms.py:230
msgid "Redirect URL"
msgstr "跳转URL"

#: apps/admin/forums/forms.py:35 apps/admin/forums/forms.py:60
msgid ""
"Redirection nodes require you to specify URL they will redirect users to "
"upon click."
msgstr ""
"单击后将会将用户重定向到指定的特殊URL."

#: apps/admin/forums/forms.py:37 apps/admin/forums/forms.py:59
msgid "Node Description"
msgstr "节点描述"

#: apps/admin/forums/forms.py:39 apps/admin/forums/forms.py:61
msgid "Closed Node"
msgstr "关闭节点"

#: apps/admin/forums/forms.py:41 apps/admin/forums/forms.py:44
#: apps/admin/forums/forms.py:47 apps/admin/forums/forms.py:69
msgid "Node Style"
msgstr "节点样式"

#: apps/admin/forums/forms.py:42 apps/admin/forums/forms.py:45
#: apps/admin/forums/forms.py:48 apps/admin/forums/forms.py:69
msgid ""
"You can add custom CSS classess to this node, to change way it looks on "
"board index."
msgstr ""
"你可以给该节点添加自定义的CSS,改变该节点在首页的展示样式."

#: apps/admin/forums/forms.py:53 apps/admin/forums/forms.py:116
#: apps/admin/forums/forms.py:171 apps/admin/forums/forms.py:225
#: templates/admin/forums/form.html:6
msgid "Basic Options"
msgstr "基础选项"

#: apps/admin/forums/forms.py:55 apps/admin/forums/forms.py:75
msgid "Node Parent"
msgstr "父节点"

#: apps/admin/forums/forms.py:56 apps/admin/forums/forms.py:77
#: apps/admin/forums/forms.py:119 apps/admin/forums/forms.py:136
#: apps/admin/forums/forms.py:174 apps/admin/forums/forms.py:199
#: apps/admin/forums/forms.py:228 apps/admin/forums/forms.py:244
msgid "Copy Permissions from"
msgstr "复制权限来自"

#: apps/admin/forums/forms.py:65 apps/admin/forums/forms.py:126
#: apps/admin/forums/forms.py:189 apps/admin/forums/forms.py:235
#: templates/admin/forums/form.html:30
msgid "Display Options"
msgstr "显示选项"

#: apps/admin/forums/forms.py:67
msgid "Node Attributes"
msgstr "节点属性"

#: apps/admin/forums/forms.py:67
msgid ""
"Custom templates can check nodes for predefined attributes that will change "
"way they are rendered."
msgstr ""
"自定义模板可以检查节点预先定义的属性,这将改变它的呈现方式."

#: apps/admin/forums/forms.py:68 apps/admin/forums/forms.py:110
#: apps/admin/forums/forms.py:129 apps/admin/forums/forms.py:165
#: apps/admin/forums/forms.py:192
msgid "Show Subforums Details"
msgstr "显示子版块详情"

#: apps/admin/forums/forms.py:68
msgid ""
"Allows you to prevent this node subforums from displaying statistics, last "
"post data, etc. ect. on forums lists."
msgstr ""
"允许你禁止这个节点子版块的统计数据、最后发表的数据等等在论坛列表的现实."

#: apps/admin/forums/forms.py:78 apps/admin/forums/forms.py:137
#: apps/admin/forums/forms.py:200 apps/admin/forums/forms.py:245
msgid "Don't copy permissions"
msgstr "不要复制权限"

#: apps/admin/forums/forms.py:85
msgid "Only categories can use Root Category as their parent."
msgstr "只有类别可以使用根类别作为它们的父节点."

#: apps/admin/forums/forms.py:87
msgid "You have to define redirection URL"
msgstr "你必须设置跳转的URL"

#: apps/admin/forums/forms.py:95 apps/admin/forums/forms.py:120
msgid "Category Name"
msgstr "类别名称"

#: apps/admin/forums/forms.py:100 apps/admin/forums/forms.py:121
msgid "Category Description"
msgstr "类别描述"

#: apps/admin/forums/forms.py:102 apps/admin/forums/forms.py:122
msgid "Closed Category"
msgstr "关闭类别"

#: apps/admin/forums/forms.py:104 apps/admin/forums/forms.py:130
msgid "Category Style"
msgstr "类别样式"

#: apps/admin/forums/forms.py:105 apps/admin/forums/forms.py:130
msgid ""
"You can add custom CSS classess to this category, to change way it looks on "
"board index."
msgstr ""
"你可以添加给该类别添加自定义样式,这可以改变它在首页的展示样式."

#: apps/admin/forums/forms.py:107 apps/admin/forums/forms.py:128
msgid "Category Attributes"
msgstr "类别属性"

#: apps/admin/forums/forms.py:108 apps/admin/forums/forms.py:128
msgid ""
"Custom templates can check categories for predefined attributes that will "
"change way they are rendered."
msgstr ""
"自定义模板可以检查类别预先定义的属性,这将改变它们的呈现方式."

#: apps/admin/forums/forms.py:111 apps/admin/forums/forms.py:129
msgid ""
"Allows you to prevent this category subforums from displaying statistics, "
"last post data, etc. ect. on forums lists."
msgstr ""
"允许你禁止该类别子板块的统计数据,最新发表数据等等在论坛列表的展示."

#: apps/admin/forums/forms.py:118 apps/admin/forums/views.py:267
msgid "Category Parent"
msgstr "父类别"

#: apps/admin/forums/forms.py:144 apps/admin/forums/forms.py:175
msgid "Forum Name"
msgstr "板块名称"

#: apps/admin/forums/forms.py:146
msgid "Forum name must contain alphanumeric characters."
msgstr "板块名称必须是字母数字."

#: apps/admin/forums/forms.py:147
msgid "Forum name is too long."
msgstr "板块名称太长."

#: apps/admin/forums/forms.py:149 apps/admin/forums/forms.py:176
msgid "Forum Description"
msgstr "板块描述"

#: apps/admin/forums/forms.py:151 apps/admin/forums/forms.py:177
msgid "Closed Forum"
msgstr "关闭板块"

#: apps/admin/forums/forms.py:153 apps/admin/forums/forms.py:193
msgid "Forum Style"
msgstr "板块样式"

#: apps/admin/forums/forms.py:154 apps/admin/forums/forms.py:193
msgid ""
"You can add custom CSS classess to this forum to change way it looks on "
"forums lists."
msgstr ""
"你可以添加给该板块添加自定义样式,这可以改变它在首页的展示样式."

#: apps/admin/forums/forms.py:156 apps/admin/forums/forms.py:183
msgid "Delete threads with first post older than"
msgstr "删除第一篇之前主题."

#: apps/admin/forums/forms.py:157 apps/admin/forums/forms.py:183
msgid ""
"Enter number of days since thread start after which thread will be deleted "
"or zero to don't delete threads."
msgstr ""
"输入天数来删除自主题开始后几天内的主题.输入0不删除主题."

#: apps/admin/forums/forms.py:159 apps/admin/forums/forms.py:184
msgid "Delete threads with last post older than"
msgstr "删除最后发表前的主题."

#: apps/admin/forums/forms.py:160 apps/admin/forums/forms.py:184
msgid ""
"Enter number of days since since last reply in thread after which thread "
"will be deleted or zero to don't delete threads."
msgstr ""
"输入天数来删除最后回复后今天内的主题.输入0不删除主题."

#: apps/admin/forums/forms.py:162 apps/admin/forums/forms.py:191
#: apps/admin/forums/forms.py:237
msgid "Forum Attributes"
msgstr "板块属性"

#: apps/admin/forums/forms.py:163 apps/admin/forums/forms.py:191
#: apps/admin/forums/forms.py:237
msgid ""
"Custom templates can check forums for predefined attributes that will change "
"way subforums lists are rendered."
msgstr ""
"自定义模板可以检查板块预先设定的属性,这将改变它们的呈现方式."

#: apps/admin/forums/forms.py:166 apps/admin/forums/forms.py:192
msgid ""
"Allows you to prevent this forum's subforums from displaying statistics, "
"last post data, etc. ect. on subforums list."
msgstr ""
"允许你禁止该板块子板块的统计数据,最新发表数据等等在论坛列表的展示."

#: apps/admin/forums/forms.py:173 apps/admin/forums/views.py:269
msgid "Forum Parent"
msgstr "父板块"

#: apps/admin/forums/forms.py:181
msgid "Prune Forum"
msgstr "删除板块"

#: apps/admin/forums/forms.py:185 apps/admin/forums/forms.py:201
msgid "Archive pruned threads?"
msgstr "归档删除主题?"

#: apps/admin/forums/forms.py:185 apps/admin/forums/forms.py:202
msgid ""
"If you want, you can archive pruned threads in other forum instead of "
"deleting them."
msgstr ""
"你可以归档删除主题来替换删除板块."

#: apps/admin/forums/forms.py:203
msgid "Don't archive pruned threads"
msgstr "别规则删除主题"

#: apps/admin/forums/forms.py:208
msgid "Forum cannot be its own archive."
msgstr "板块不能为它自己归档."

#: apps/admin/forums/forms.py:216
msgid "Redirect name must contain alphanumeric characters."
msgstr "重定向名称必须是字母数字."

#: apps/admin/forums/forms.py:217
msgid "Redirect name is too long."
msgstr "重定向名称太长."

#: apps/admin/forums/forms.py:227 apps/admin/forums/views.py:271
msgid "Redirect Parent"
msgstr "重定向父节点"

#: apps/admin/forums/forms.py:229
msgid "Redirect Name"
msgstr "重定向名称"

#: apps/admin/forums/forms.py:231
msgid "Redirect Description"
msgstr "重定向描述"

#: apps/admin/forums/forms.py:238
msgid "Redirect Style"
msgstr "重定向样式"

#: apps/admin/forums/forms.py:238
msgid ""
"You can add custom CSS classess to this redirect to change way it looks on "
"forums lists."
msgstr ""
"你可以添加给该重定向添加自定义样式,这可以改变它在首页的展示样式."

#: apps/admin/forums/forms.py:254
msgid "Move threads to"
msgstr "移动主题到"

#: apps/admin/forums/forms.py:255 apps/admin/forums/forms.py:257
#: apps/admin/forums/views.py:366
msgid "Remove with forum"
msgstr "从板块中移除"

#: apps/admin/forums/forms.py:256 apps/admin/forums/views.py:365
msgid "Move subforums to"
msgstr "移动子版块到"

#: apps/admin/forums/forms.py:263
msgid "Categories cannot contain threads."
msgstr "类别不能包含主题."

#: apps/admin/forums/forms.py:265
msgid "Redirects cannot contain threads."
msgstr "重定向不能包含主题."

#: apps/admin/forums/forms.py:271
msgid ""
"Destination you want to move this forum's threads to will be deleted with "
"this forum."
msgstr ""
"要被移动的目标板块的主题都将被删除."

#: apps/admin/forums/views.py:34
msgid "You have to select at least one forum."
msgstr "你至少选择一个板块."

#: apps/admin/forums/views.py:36
msgid "Resynchronize forums (fast)"
msgstr "重新同步板块(快)"

#: apps/admin/forums/views.py:37
msgid "Resynchronize forums"
msgstr "重新同步板块"

#: apps/admin/forums/views.py:39 apps/admin/roles/views.py:124
msgid "No forums are currently defined."
msgstr "当前没有板块被定义."

#: apps/admin/forums/views.py:50
msgid "Move Category Up"
msgstr "提升类别"

#: apps/admin/forums/views.py:51
msgid "Move Category Down"
msgstr "降低类别"

#: apps/admin/forums/views.py:52 apps/admin/forums/views.py:256
msgid "Edit Category"
msgstr "编辑类别"

#: apps/admin/forums/views.py:53 apps/admin/forums/views.py:352
msgid "Delete Category"
msgstr "删除类别"

#: apps/admin/forums/views.py:58
msgid "Move Forum Up"
msgstr "提升板块"

#: apps/admin/forums/views.py:59
msgid "Move Forum Down"
msgstr "降低板块"

#: apps/admin/forums/views.py:60 apps/admin/forums/views.py:241
msgid "Edit Forum"
msgstr "编辑板块"

#: apps/admin/forums/views.py:61 apps/admin/forums/views.py:339
#: templates/admin/forums/delete.html:10
msgid "Delete Forum"
msgstr "删除板块"

#: apps/admin/forums/views.py:65
msgid "Move Redirect Up"
msgstr "提升重定向"

#: apps/admin/forums/views.py:66
msgid "Move Redirect Down"
msgstr "降低重定向"

#: apps/admin/forums/views.py:67 apps/admin/forums/views.py:259
msgid "Edit Redirect"
msgstr "编辑重定向"

#: apps/admin/forums/views.py:68 apps/admin/forums/views.py:354
msgid "Delete Redirect"
msgstr "删除重定向"

#: apps/admin/forums/views.py:76
msgid "Selected forums have been resynchronized successfully."
msgstr "选中的板块已经同步成功."

#: apps/admin/forums/views.py:84
msgid "Only forums can be resynchronized."
msgstr "只有板块可以重新同步."

#: apps/admin/forums/views.py:93
msgid "No forums to resynchronize."
msgstr "没有板块进行同步."

#: apps/admin/forums/views.py:101
msgid "Forum for resynchronization does not exist."
msgstr "同步的板块不存在."

#: apps/admin/forums/views.py:117
msgid "Resynchronizing Forums"
msgstr "同步板块"

#: apps/admin/forums/views.py:119
#, python-format
msgid "Resynchronized %(progress)s from %(total)s threads"
msgstr "从%(total)s主题同步%(progress)s"

#: apps/admin/forums/views.py:140
msgid "Save Node"
msgstr "保存节点"

#: apps/admin/forums/views.py:203
msgid "New Category has been created."
msgstr "新类别已创建."

#: apps/admin/forums/views.py:205
msgid "New Forum has been created."
msgstr "新板块已创建."

#: apps/admin/forums/views.py:207
msgid "New Redirect has been created."
msgstr "新的重定向已创建."

#: apps/admin/forums/views.py:214 apps/admin/forums/views.py:228
#: apps/admin/forums/views.py:245 apps/admin/forums/views.py:344
msgid "Requested Forum could not be found."
msgstr "找不到请求的板块."

#: apps/admin/forums/views.py:220
#, python-format
msgid "Forum \"%(name)s\" has been moved up."
msgstr "板块\"%(name)s\"被提升."

#: apps/admin/forums/views.py:221
#, python-format
msgid ""
"Forum \"%(name)s\" is first child of its parent node and cannot be moved up."
msgstr ""
"板块\"%(name)s\"已经是第一个子节点,无法提升."

#: apps/admin/forums/views.py:234
#, python-format
msgid "Forum \"%(name)s\" has been moved down."
msgstr "板块\"%(name)s\"被降低."

#: apps/admin/forums/views.py:235
#, python-format
msgid ""
"Forum \"%(name)s\" is last child of its parent node and cannot be moved down."
msgstr ""
"板块\"%(name)s\"已经是最后个子节点,无法降低."

#: apps/admin/forums/views.py:333
#, python-format
msgid "Changes in forum \"%(name)s\" have been saved."
msgstr "板块\"%(name)s\"的修改已经保存."

#: apps/admin/forums/views.py:389
#, python-format
msgid "Forum \"%(name)s\" has been deleted."
msgstr "板块\"%(name)s\"已经被删除."

#: apps/admin/newsletters/forms.py:9 apps/admin/newsletters/forms.py:33
msgid "Newsletter Name"
msgstr "简讯名称"

#: apps/admin/newsletters/forms.py:10
msgid ""
"Newsletter name will be used as message subject in e-mails sent to members."
msgstr ""
"简讯名称将在发送给会议的邮件中被作为消息标题."

#: apps/admin/newsletters/forms.py:12
msgid "Newsletter name must contain alphanumeric characters."
msgstr "简讯标题必须是数字字母."

#: apps/admin/newsletters/forms.py:13
msgid "Newsletter name is too long."
msgstr "简讯标题太长."

#: apps/admin/newsletters/forms.py:15
msgid "Step Size"
msgstr "步长"

#: apps/admin/newsletters/forms.py:16
msgid ""
"Number of users that message will be sent to before forum refreshes page "
"displaying sending progress."
msgstr ""
"论坛刷新页面显示的将会被发送消息的用户数."

#: apps/admin/newsletters/forms.py:18
msgid "HTML Message"
msgstr "HTML消息"

#: apps/admin/newsletters/forms.py:19
msgid "HTML message visible to members who can read HTML e-mails."
msgstr "HTML消息将对于邮件支持HTML的用户可见."

#: apps/admin/newsletters/forms.py:21
msgid "Plain Text Message"
msgstr "纯文本消息"

#: apps/admin/newsletters/forms.py:22
msgid ""
"Alternative plain text message that will be visible to members that can't or "
"dont want to read HTML e-mails."
msgstr ""
"纯文本消息将对于不支持HTML或不想阅读HTML的用户可见."

#: apps/admin/newsletters/forms.py:24
msgid "Ignore members preferences"
msgstr "忽略成员的喜好"

#: apps/admin/newsletters/forms.py:25
msgid ""
"Change this option to yes if you want to send this newsletter to members "
"that don't want to receive newsletters. This is good for emergencies."
msgstr ""
"如果你想发送该简讯给不想接收简讯的用户,改变该选项."

#: apps/admin/newsletters/forms.py:27
msgid "Limit to roles"
msgstr "限制角色"

#: apps/admin/newsletters/forms.py:28
msgid ""
"You can limit this newsletter only to members who have specific ranks. If "
"you dont set any ranks, this newsletter will be sent to every user."
msgstr ""
"你可以限制该简讯只发送给特定级别的用户. "
"如果你没有设置任何级别,该简讯将发送给所有人."

#: apps/admin/newsletters/forms.py:35
msgid "Message Contents"
msgstr "消息内容"

#: apps/admin/newsletters/forms.py:37
msgid "Newsletter Type"
msgstr "简讯类别"

#: apps/admin/newsletters/forms.py:38
msgid "Only to subscribers"
msgstr "只有订阅者"

#: apps/admin/newsletters/forms.py:38
msgid "To every member"
msgstr "给所有人"

#: apps/admin/newsletters/forms.py:39
msgid "Recipient Rank"
msgstr "收信人级别"

#: apps/admin/newsletters/views.py:29
msgid "Newsletter"
msgstr "简讯"

#: apps/admin/newsletters/views.py:31
msgid "You have to check at least one newsletter."
msgstr ""

#: apps/admin/newsletters/views.py:33
msgid "Delete selected newsletters"
msgstr ""

#: apps/admin/newsletters/views.py:33
msgid "Are you sure you want to delete selected newsletters?"
msgstr ""

#: apps/admin/newsletters/views.py:54
msgid "Send Newsletter"
msgstr ""

#: apps/admin/newsletters/views.py:55 apps/admin/newsletters/views.py:98
msgid "Edit Newsletter"
msgstr ""

#: apps/admin/newsletters/views.py:56
msgid "Delete Newsletter"
msgstr ""

#: apps/admin/newsletters/views.py:56
msgid "Are you sure you want to delete this newsletter?"
msgstr ""

#: apps/admin/newsletters/views.py:61
msgid "Selected newsletters have been deleted successfully."
msgstr ""

#: apps/admin/newsletters/views.py:69
msgid "Save Newsletter"
msgstr ""

#: apps/admin/newsletters/views.py:92
msgid "New Newsletter has been created."
msgstr ""

#: apps/admin/newsletters/views.py:102 apps/admin/newsletters/views.py:202
msgid "Requested Newsletter could not be found."
msgstr ""

#: apps/admin/newsletters/views.py:135
#, python-format
msgid "Changes in newsletter \"%(name)s\" have been saved."
msgstr ""

#: apps/admin/newsletters/views.py:142
msgid "Requested newsletter could not be found."
msgstr ""

#: apps/admin/newsletters/views.py:146
#, python-format
msgid "Newsletter \"%(name)s\"\" has been deleted."
msgstr ""

#: apps/admin/newsletters/views.py:162
#, python-format
msgid "No recipients for newsletter \"%(newsletter)s\" could be found."
msgstr ""

#: apps/admin/newsletters/views.py:186
#, python-format
msgid "Newsletter \"%(newsletter)s\" has been sent."
msgstr ""

#: apps/admin/newsletters/views.py:192
msgid "Sending Newsletter"
msgstr ""

#: apps/admin/newsletters/views.py:194
#, python-format
msgid "Sent to %(progress)s from %(total)s users"
msgstr ""

#: apps/admin/online/forms.py:6
msgid "Search Sessions"
msgstr ""

#: apps/admin/online/forms.py:9
msgid "User Agent"
msgstr ""

#: apps/admin/online/forms.py:10
msgid "Session Type"
msgstr ""

#: apps/admin/online/forms.py:12
msgid "All types"
msgstr ""

#: apps/admin/online/forms.py:13
msgid "Registered Members Sessions"
msgstr ""

#: apps/admin/online/forms.py:14
msgid "Guests Sessions"
msgstr ""

#: apps/admin/online/forms.py:15
msgid "Crawler Sessions"
msgstr ""

#: apps/admin/online/views.py:10
msgid "Session Owner"
msgstr ""

#: apps/admin/online/views.py:11
msgid "Session Start"
msgstr ""

#: apps/admin/online/views.py:12
msgid "Last Click"
msgstr ""

#: apps/admin/online/views.py:22
msgid "Looks like nobody is currently online on forums."
msgstr ""

#: apps/admin/prefixes/forms.py:8
msgid "Prefix Name"
msgstr ""

#: apps/admin/prefixes/forms.py:10
msgid "Prefix must contain alphanumeric characters."
msgstr ""

#: apps/admin/prefixes/forms.py:11
msgid "Prefix name is too long."
msgstr ""

#: apps/admin/prefixes/forms.py:13
msgid "Prefix CSS Class"
msgstr ""

#: apps/admin/prefixes/forms.py:14
msgid "CSS class that will be used to style this thread prefix."
msgstr ""

#: apps/admin/prefixes/forms.py:19
msgid "Prefix Forums"
msgstr ""

#: apps/admin/prefixes/forms.py:20
msgid "Select forums in which this prefix will be available."
msgstr ""

#: apps/admin/prefixes/views.py:25 apps/threads/forms.py:151
msgid "Thread Prefix"
msgstr ""

#: apps/admin/prefixes/views.py:27
msgid "You have to check at least one prefix."
msgstr ""

#: apps/admin/prefixes/views.py:29
msgid "Delete selected prefixes"
msgstr ""

#: apps/admin/prefixes/views.py:29
msgid "Are you sure you want to delete selected prefixes?"
msgstr ""

#: apps/admin/prefixes/views.py:37 apps/admin/prefixes/views.py:78
msgid "Edit Prefix"
msgstr ""

#: apps/admin/prefixes/views.py:38
msgid "Delete Prefix"
msgstr ""

#: apps/admin/prefixes/views.py:38
msgid "Are you sure you want to delete this prefix?"
msgstr ""

#: apps/admin/prefixes/views.py:44
msgid "Selected prefixes have been deleted successfully."
msgstr ""

#: apps/admin/prefixes/views.py:52
msgid "Save Prefix"
msgstr ""

#: apps/admin/prefixes/views.py:72
msgid "New Prefix has been created."
msgstr ""

#: apps/admin/prefixes/views.py:82 apps/admin/prefixes/views.py:117
msgid "Requested Prefix could not be found."
msgstr ""

#: apps/admin/prefixes/views.py:110
#, python-format
msgid "Changes in prefix \"%(name)s\" have been saved."
msgstr ""

#: apps/admin/prefixes/views.py:121
#, python-format
msgid "Prefix \"%(name)s\" has been deleted."
msgstr ""

#: apps/admin/pruneusers/forms.py:7 apps/admin/pruneusers/forms.py:30
msgid "Policy Name"
msgstr ""

#: apps/admin/pruneusers/forms.py:8 apps/admin/pruneusers/forms.py:30
msgid "Short, descriptive name of this pruning policy."
msgstr ""

#: apps/admin/pruneusers/forms.py:10
msgid "Policy name must contain alphanumeric characters."
msgstr ""

#: apps/admin/pruneusers/forms.py:11
msgid "Policy name is too long."
msgstr ""

#: apps/admin/pruneusers/forms.py:13 apps/admin/pruneusers/forms.py:36
msgid "Member E-mail Address ends with"
msgstr ""

#: apps/admin/pruneusers/forms.py:14 apps/admin/pruneusers/forms.py:36
msgid ""
"If you want to, you can enter more than one e-mail suffix by separating them "
"with comma."
msgstr ""

#: apps/admin/pruneusers/forms.py:16 apps/admin/pruneusers/forms.py:37
msgid "Member has no more posts than"
msgstr ""

#: apps/admin/pruneusers/forms.py:17 apps/admin/pruneusers/forms.py:37
msgid ""
"Maximum number of posts member is allowed to have to fall under policy. For "
"example if you enter in 10 posts and make this only criteria, every user "
"that has less than 10 posts will be deleted. Enter zero to dont use this "
"criteria"
msgstr ""

#: apps/admin/pruneusers/forms.py:19 apps/admin/pruneusers/forms.py:38
msgid "User is member for no more than"
msgstr ""

#: apps/admin/pruneusers/forms.py:20 apps/admin/pruneusers/forms.py:38
msgid ""
"Maximal number of days user is member for. For exmaple if you enter in 15 "
"days and make this only criteria, every user who is member for less than 15 "
"days will be deleted. Enter zero to dont use this criteria."
msgstr ""

#: apps/admin/pruneusers/forms.py:22 apps/admin/pruneusers/forms.py:39
msgid "User last visit was before"
msgstr ""

#: apps/admin/pruneusers/forms.py:23 apps/admin/pruneusers/forms.py:39
msgid ""
"Maximal allowed inactivity period in days. For example if you enter in 300 "
"days and make this only criteria for deleting users, every member who did "
"not signed into forums in last 300 days will be deleted. Enter zero to dont "
"use this criteria."
msgstr ""

#: apps/admin/pruneusers/forms.py:28 templates/admin/prune_users/form.html:6
msgid "Basic Policy Options"
msgstr ""

#: apps/admin/pruneusers/forms.py:34 templates/admin/prune_users/form.html:10
msgid "Pruning Policy Criteria"
msgstr ""

#: apps/admin/pruneusers/views.py:26
msgid "Pruning Policy"
msgstr ""

#: apps/admin/pruneusers/views.py:28
msgid "You have to check at least one policy."
msgstr ""

#: apps/admin/pruneusers/views.py:30
msgid "Delete selected policies"
msgstr ""

#: apps/admin/pruneusers/views.py:30
msgid "Are you sure you want to delete selected policies?"
msgstr ""

#: apps/admin/pruneusers/views.py:38 templates/admin/prune_users/apply.html:10
msgid "Apply Policy"
msgstr ""

#: apps/admin/pruneusers/views.py:39
msgid "Edit Policy"
msgstr ""

#: apps/admin/pruneusers/views.py:40
msgid "Delete Policy"
msgstr ""

#: apps/admin/pruneusers/views.py:40
msgid "Are you sure you want to delete this policy?"
msgstr ""

#: apps/admin/pruneusers/views.py:45 apps/admin/pruneusers/views.py:137
msgid "Only system administrators can delete pruning policies."
msgstr ""

#: apps/admin/pruneusers/views.py:48
msgid "Selected pruning policies have been deleted successfully."
msgstr ""

#: apps/admin/pruneusers/views.py:56
msgid "Save Policy"
msgstr ""

#: apps/admin/pruneusers/views.py:75
msgid "New Pruning Policy has been created."
msgstr ""

#: apps/admin/pruneusers/views.py:79
msgid "Only system administrators can set new pruning policies."
msgstr ""

#: apps/admin/pruneusers/views.py:88
msgid "Edit Pruning Policy"
msgstr ""

#: apps/admin/pruneusers/views.py:92 apps/admin/pruneusers/views.py:133
#: apps/admin/pruneusers/views.py:150
msgid "Requested pruning policy could not be found."
msgstr ""

#: apps/admin/pruneusers/views.py:119
#, python-format
msgid "Changes in policy \"%(name)s\" have been saved."
msgstr ""

#: apps/admin/pruneusers/views.py:123
msgid "Only system administrators can edit pruning policies."
msgstr ""

#: apps/admin/pruneusers/views.py:140
#, python-format
msgid "Pruning policy \"%(name)s\" has been deleted."
msgstr ""

#: apps/admin/pruneusers/views.py:146
msgid "Apply Pruning Policy"
msgstr ""

#: apps/admin/pruneusers/views.py:174
#, python-format
msgid "Policy \"%(name)s\" does not apply to any users."
msgstr ""

#: apps/admin/pruneusers/views.py:183
#, python-format
msgid "User \"%(name)s\" is protected and was not deleted."
msgstr ""

#: apps/admin/pruneusers/views.py:189
#, python-format
msgid "One user has been deleted."
msgid_plural "%(deleted)d users have been deleted."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: apps/admin/pruneusers/views.py:195
msgid "No users have been deleted."
msgstr ""

#: apps/admin/ranks/forms.py:9
msgid "Rank Name"
msgstr ""

#: apps/admin/ranks/forms.py:10
msgid ""
"Rank Name is used to identify rank in Admin Control Panel and is used as "
"page and tab title if you decide to make this rank act as tab on users list."
msgstr ""

#: apps/admin/ranks/forms.py:12
msgid "Rank name must contain alphanumeric characters."
msgstr ""

#: apps/admin/ranks/forms.py:13
msgid "Rank name is too long."
msgstr ""

#: apps/admin/ranks/forms.py:15
msgid "Rank Description"
msgstr ""

#: apps/admin/ranks/forms.py:16
msgid ""
"If this rank acts as tab on users list, here you can enter optional "
"description that will be displayed above list of users with this rank."
msgstr ""

#: apps/admin/ranks/forms.py:18
msgid "Rank Title"
msgstr ""

#: apps/admin/ranks/forms.py:19
msgid "Short description of rank's bearer role in your community."
msgstr ""

#: apps/admin/ranks/forms.py:21
msgid "Rank CSS Class"
msgstr ""

#: apps/admin/ranks/forms.py:22
msgid ""
"Optional CSS class that will be added to different elements displaying "
"rank's owner or his content, allowing you to make them stand out from other "
"members."
msgstr ""

#: apps/admin/ranks/forms.py:24
msgid "Special Rank"
msgstr ""

#: apps/admin/ranks/forms.py:25
msgid ""
"Special ranks are ignored during updates of user ranking, making them "
"unattainable without admin ingerention."
msgstr ""

#: apps/admin/ranks/forms.py:27
msgid "As Tab on Users List"
msgstr ""

#: apps/admin/ranks/forms.py:28
msgid ""
"Should this rank have its own page on users list, containing rank's "
"description and list of users that have it? This is good option for rank "
"used by forum team members or members that should be visible and easily "
"reachable."
msgstr ""

#: apps/admin/ranks/forms.py:30
msgid "Display members online"
msgstr ""

#: apps/admin/ranks/forms.py:31
msgid "Should users online with this rank be displayed on board index?"
msgstr ""

#: apps/admin/ranks/forms.py:33
msgid "Rank Criteria"
msgstr ""

#: apps/admin/ranks/forms.py:34
msgid ""
"This setting allows you to limit number of users that can attain this rank. "
"Enter 0 to assign this rank to all members (good for default rank). To give "
"this rank to 10% of most active members, enter \"10%\". To give this rank to "
"10 most active members, enter \"10\". This setting is ignored for special "
"ranks as they don't participate in user's ranking updates."
msgstr ""

#: apps/admin/ranks/forms.py:35
msgid "This is incorrect rank match rule."
msgstr ""

#: apps/admin/ranks/forms.py:40 apps/admin/ranks/forms.py:44
#: templates/admin/ranks/form.html:13
msgid "Rank Roles"
msgstr ""

#: apps/admin/ranks/forms.py:41 apps/admin/ranks/forms.py:45
msgid ""
"You can grant users with this rank extra roles to serve either as rewards or "
"signs of trust to active members."
msgstr ""

#: apps/admin/ranks/views.py:25 templates/cranefly/profiles/details.html:103
msgid "Rank"
msgstr ""

#: apps/admin/ranks/views.py:27
msgid "Reorder Ranks"
msgstr ""

#: apps/admin/ranks/views.py:28
msgid "You have to check at least one rank."
msgstr ""

#: apps/admin/ranks/views.py:30
msgid "Delete selected ranks"
msgstr ""

#: apps/admin/ranks/views.py:30
msgid "Are you sure you want to delete selected ranks?"
msgstr ""

#: apps/admin/ranks/views.py:54
msgid "Ranks order has been changed"
msgstr ""

#: apps/admin/ranks/views.py:61 apps/admin/ranks/views.py:112
msgid "Edit Rank"
msgstr ""

#: apps/admin/ranks/views.py:62
msgid "Delete Rank"
msgstr ""

#: apps/admin/ranks/views.py:62
msgid "Are you sure you want to delete this rank?"
msgstr ""

#: apps/admin/ranks/views.py:67
msgid "Selected ranks have been deleted successfully."
msgstr ""

#: apps/admin/ranks/views.py:75
msgid "Save Rank"
msgstr ""

#: apps/admin/ranks/views.py:106
msgid "New Rank has been created."
msgstr ""

#: apps/admin/ranks/views.py:116 apps/admin/ranks/views.py:167
msgid "Requested Rank could not be found."
msgstr ""

#: apps/admin/ranks/views.py:160
#, python-format
msgid "Changes in rank \"%(name)s\" have been saved."
msgstr ""

#: apps/admin/ranks/views.py:171
#, python-format
msgid "Rank \"%(name)s\" has been deleted."
msgstr ""

#: apps/admin/roles/forms.py:13
msgid "Protect this Role"
msgstr ""

#: apps/admin/roles/forms.py:14
msgid "Only system administrators can edit or assign protected roles."
msgstr ""

#: apps/admin/roles/views.py:32
msgid "Delete selected roles"
msgstr ""

#: apps/admin/roles/views.py:50 apps/admin/roles/views.py:244
msgid "You cannot delete system roles."
msgstr ""

#: apps/admin/roles/views.py:52
msgid "You cannot delete protected roles."
msgstr ""

#: apps/admin/roles/views.py:54
msgid "You cannot delete roles that are assigned to users."
msgstr ""

#: apps/admin/roles/views.py:57
msgid "Selected roles have been deleted successfully."
msgstr ""

#: apps/admin/roles/views.py:76
msgid "New Role has been created."
msgstr ""

#: apps/admin/roles/views.py:87 apps/admin/roles/views.py:179
#: apps/admin/roles/views.py:195 apps/admin/roles/views.py:240
msgid "Requested Role could not be found."
msgstr ""

#: apps/admin/roles/views.py:104 apps/admin/roles/views.py:176
#: apps/admin/roles/views.py:220
#, python-format
msgid "Role \"%(name)s\" is protected, you cannot edit it."
msgstr ""

#: apps/admin/roles/views.py:115
#, python-format
msgid "Changes in role \"%(name)s\" have been saved."
msgstr ""

#: apps/admin/roles/views.py:122
msgid "Role Forums Permissions"
msgstr ""

#: apps/admin/roles/views.py:123
msgid "Change Permissions"
msgstr ""

#: apps/admin/roles/views.py:150
msgid "No Access"
msgstr ""

#: apps/admin/roles/views.py:169
msgid "Forum permissions have been saved."
msgstr ""

#: apps/admin/roles/views.py:183
msgid "No forum roles are currently set."
msgstr ""

#: apps/admin/roles/views.py:191
msgid "Change Role Permissions"
msgstr ""

#: apps/admin/roles/views.py:233
#, python-format
msgid "Role \"%(name)s\" permissions have been changed."
msgstr ""

#: apps/admin/roles/views.py:246
msgid "This role is protected."
msgstr ""

#: apps/admin/roles/views.py:248
msgid "This role is assigned to one or more users."
msgstr ""

#: apps/admin/roles/views.py:251
#, python-format
msgid "Role \"%(name)s\" has been deleted."
msgstr ""

#: apps/admin/sections/__init__.py:7
msgid "Overview"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/__init__.py:12 templates/admin/index.html:41
msgid "Users"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/__init__.py:17 templates/cranefly/layout.html:32
msgid "Forums"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/__init__.py:22
msgid "Permissions"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/__init__.py:27
msgid "System"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/forums.py:10 apps/admin/sections/forums.py:17
msgid "Forums List"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/forums.py:11
msgid "Create, edit and delete forums."
msgstr ""

#: apps/admin/sections/forums.py:18
msgid "All existing forums"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/forums.py:23
msgid "New Node"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/forums.py:24
msgid "Create new forums tree node"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/forums.py:43
msgid "Thread Prefixes"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/forums.py:44
msgid ""
"Thread Prefix allow you to group and classify threads together within forums."
msgstr ""

#: apps/admin/sections/forums.py:50
msgid "Prefixes List"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/forums.py:51
msgid "All existing prefixes"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/forums.py:56
msgid "Add Prefix"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/forums.py:57
msgid "Create new threads prefix"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/forums.py:72
msgid "Words Filter"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/forums.py:73
msgid "Forbid usage of words in messages"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/forums.py:83
msgid "Tests"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/forums.py:84
msgid "Tests that new messages have to pass"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/forums.py:95
msgid "Manage allowed attachment types."
msgstr ""

#: apps/admin/sections/forums.py:101
msgid "Attachment Types List"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/forums.py:102
msgid "All allowed attachment types."
msgstr ""

#: apps/admin/sections/forums.py:107
msgid "Add Attachment Type"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/forums.py:108
msgid "Create new allowed attachment type"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/overview.py:10
msgid "Home"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/overview.py:11
msgid "Your forums right now"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/overview.py:21 templates/admin/stats/layout.html:8
msgid "Stats"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/overview.py:22 templates/admin/stats/layout.html:8
msgid "Create Statistics Reports"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/overview.py:33 templates/cranefly/index.html:161
#: templates/cranefly/profiles/profile.html:24
msgid "Online"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/overview.py:34
msgid "See who is currently online on forums."
msgstr ""

#: apps/admin/sections/overview.py:40 apps/admin/sections/users.py:17
#: templates/cranefly/layout.html:73
msgid "Browse Users"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/overview.py:41 apps/admin/sections/users.py:18
msgid "Browse all registered user accounts"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/overview.py:54 fixtures/ranks.py:6 fixtures/ranks.py:8
msgid "Forum Team"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/overview.py:55 apps/admin/sections/overview.py:62
msgid "List of all forum team members"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/overview.py:61 templates/admin/team/list.html:7
msgid "Forum Team Members"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/perms.py:10 apps/admin/users/forms.py:60
#: apps/admin/users/forms.py:64 apps/admin/users/forms.py:133
#: apps/admin/users/forms.py:137
msgid "User Roles"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/perms.py:11
msgid "Manage User Roles"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/perms.py:17 apps/admin/sections/perms.py:48
msgid "Browse Roles"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/perms.py:18 apps/admin/sections/perms.py:49
msgid "Browse all existing roles"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/perms.py:23 apps/admin/sections/perms.py:54
msgid "Add Role"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/perms.py:24 apps/admin/sections/perms.py:55
msgid "Create new role"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/perms.py:41
msgid "Forum Roles"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/perms.py:42
msgid "Manage Forum Roles"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/system.py:9 templates/admin/settings/settings.html:9
msgid "Settings"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/system.py:10 templates/admin/settings/settings.html:9
msgid "Change your forum configuration"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/users.py:10 fixtures/accountssetings.py:97
#: templates/cranefly/profiles/list.html:17
msgid "Users List"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/users.py:11
msgid "Search and browse users"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/users.py:23
msgid "Add User"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/users.py:24
msgid "Create new user account"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/users.py:41
msgid "Ranks"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/users.py:42
msgid "Administrate User Ranks"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/users.py:48
msgid "Browse Ranks"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/users.py:49
msgid "Browse all existing ranks"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/users.py:54
msgid "Add Rank"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/users.py:55
msgid "Create new rank"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/users.py:70
msgid "Warning Levels"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/users.py:71
msgid "Define penalties for different warning levels."
msgstr ""

#: apps/admin/sections/users.py:77
msgid "Browse Warning Levels"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/users.py:78
msgid "Browse all existing warning levels"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/users.py:83
msgid "Set New Warning Level"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/users.py:99
msgid "Bans"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/users.py:100
msgid "Ban or unban users from forums."
msgstr ""

#: apps/admin/sections/users.py:106
msgid "Browse Bans"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/users.py:107
msgid "Browse all existing bans"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/users.py:113
msgid "Set new Ban"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/users.py:129
msgid "Prune Users"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/users.py:130
msgid "Delete multiple Users"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/users.py:136
msgid "Pruning Policies"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/users.py:137
msgid "Browse all existing pruning policies"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/users.py:142
msgid "Set New Policy"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/users.py:143
msgid "Set new pruning policy"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/users.py:159 apps/usercp/options/forms.py:7
msgid "Newsletters"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/users.py:160
msgid "Manage and send Newsletters"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/users.py:166
msgid "Browse Newsletters"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/users.py:167
msgid "Browse all existing Newsletters"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/users.py:172
msgid "New Newsletter"
msgstr ""

#: apps/admin/sections/users.py:173
msgid "Create new Newsletter"
msgstr ""

#: apps/admin/settings/views.py:29
msgid "Requested settings group could not be found."
msgstr ""

#: apps/admin/settings/views.py:54
msgid "Configuration has been changed."
msgstr ""

#: apps/admin/settings/views.py:98
#, python-format
msgid "One setting that matches search criteria has been found."
msgid_plural "%(count)d settings that match search criteria have been found."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: apps/admin/settings/views.py:104
msgid "No settings that match search criteria have been found."
msgstr ""

#: apps/admin/settings/views.py:106
msgid "Search query is empty."
msgstr ""

#: apps/admin/stats/forms.py:8
msgid "Report Type"
msgstr ""

#: apps/admin/stats/forms.py:9
msgid "Select statistics provider."
msgstr ""

#: apps/admin/stats/forms.py:10
msgid "Time Period"
msgstr ""

#: apps/admin/stats/forms.py:11
msgid ""
"Enter start and end date for time period you want to take data from to use "
"in graph."
msgstr ""

#: apps/admin/stats/forms.py:14
msgid "Graph Precision"
msgstr ""

#: apps/admin/stats/forms.py:15
msgid "For each day"
msgstr ""

#: apps/admin/stats/forms.py:15
msgid "For each week"
msgstr ""

#: apps/admin/stats/forms.py:15
msgid "For each month"
msgstr ""

#: apps/admin/stats/forms.py:15
msgid "For each year"
msgstr ""

#: apps/admin/stats/views.py:50
msgid "Start and end date are same"
msgstr ""

#: apps/admin/stats/views.py:54
msgid "Statistical report has been created."
msgstr ""

#: apps/admin/stats/views.py:128
msgid "Too many many items to display on graph."
msgstr ""

#: apps/admin/stats/views.py:133
msgid "Too few items to display on graph"
msgstr ""

#: apps/admin/users/forms.py:12 apps/admin/users/forms.py:115
msgid ""
"Username is name under which user is known to other users. Between 3 and 15 "
"characters, only letters and digits are allowed."
msgstr ""

#: apps/admin/users/forms.py:14 apps/admin/users/forms.py:117
msgid "User Title"
msgstr ""

#: apps/admin/users/forms.py:15 apps/admin/users/forms.py:118
msgid "To override user title with custom one, enter it here."
msgstr ""

#: apps/admin/users/forms.py:17 apps/admin/users/forms.py:120
msgid "User Rank"
msgstr ""

#: apps/admin/users/forms.py:18 apps/admin/users/forms.py:121
msgid "This user rank."
msgstr ""

#: apps/admin/users/forms.py:19 apps/admin/users/forms.py:122
msgid "No rank assigned"
msgstr ""

#: apps/admin/users/forms.py:21 apps/admin/users/forms.py:124
#: apps/admin/users/forms.py:173 templates/cranefly/profiles/details.html:23
msgid "E-mail Address"
msgstr ""

#: apps/admin/users/forms.py:22 apps/admin/users/forms.py:125
msgid "Member e-mail address."
msgstr ""

#: apps/admin/users/forms.py:24
msgid "Change User Password"
msgstr ""

#: apps/admin/users/forms.py:25
msgid ""
"If you wish to change user password, enter here new password. Otherwhise "
"leave this field blank."
msgstr ""

#: apps/admin/users/forms.py:27
msgid "Set Non-Standard Avatar"
msgstr ""

#: apps/admin/users/forms.py:28
msgid ""
"You can make this member use special avatar by entering name of image file "
"located in avatars directory here."
msgstr ""

#: apps/admin/users/forms.py:30
msgid "Lock Member's Avatar"
msgstr ""

#: apps/admin/users/forms.py:31
msgid ""
"If you set this field to yes, this member's avatar will be deleted and "
"replaced with random one selected from _removed gallery and member will not "
"be able to change his avatar."
msgstr ""

#: apps/admin/users/forms.py:33 apps/admin/users/forms.py:45
msgid "User-visible reason for lock"
msgstr ""

#: apps/admin/users/forms.py:34
msgid ""
"You can leave message to member explaining why he or she is unable to change "
"his avatar anymore. This message will be displayed to member in his control "
"panel."
msgstr ""

#: apps/admin/users/forms.py:36 apps/admin/users/forms.py:48
msgid "Forum Team-visible reason for lock"
msgstr ""

#: apps/admin/users/forms.py:37
msgid ""
"You can leave message to other forum team members exmplaining why this "
"member's avatar has been locked."
msgstr ""

#: apps/admin/users/forms.py:39
msgid "Signature"
msgstr ""

#: apps/admin/users/forms.py:40
msgid "Signature is short message attached at end of member's messages."
msgstr ""

#: apps/admin/users/forms.py:42
msgid "Lock Member's Signature"
msgstr ""

#: apps/admin/users/forms.py:43
msgid ""
"If you set this field to yes, this member will not be able to change his "
"signature."
msgstr ""

#: apps/admin/users/forms.py:46
msgid ""
"You can leave message to member explaining why he or she is unable to edit "
"his signature anymore. This message will be displayed to member in his "
"control panel."
msgstr ""

#: apps/admin/users/forms.py:49
msgid ""
"You can leave message to other forum team members exmplaining why this "
"member's signature has been locked."
msgstr ""

#: apps/admin/users/forms.py:61 apps/admin/users/forms.py:65
#: apps/admin/users/forms.py:134 apps/admin/users/forms.py:138
msgid "This user roles. Roles are sets of user permissions"
msgstr ""

#: apps/admin/users/forms.py:62 apps/admin/users/forms.py:135
msgid "User must have at least one role assigned."
msgstr ""

#: apps/admin/users/forms.py:108
msgid "Avatar does not exist or is not image file."
msgstr ""

#: apps/admin/users/forms.py:127
msgid "User Password"
msgstr ""

#: apps/admin/users/forms.py:128
msgid "Member password."
msgstr ""

#: apps/admin/users/forms.py:174
msgid "Activation Requirement"
msgstr ""

#: apps/admin/users/forms.py:174
msgid "Already Active"
msgstr ""

#: apps/admin/users/forms.py:174
msgid "By User"
msgstr ""

#: apps/admin/users/forms.py:174
msgid "By Administrator"
msgstr ""

#: apps/admin/users/forms.py:175
msgid "Rank is"
msgstr ""

#: apps/admin/users/forms.py:176
msgid "Has Role"
msgstr ""

#: apps/admin/users/views.py:28
msgid "User Name"
msgstr ""

#: apps/admin/users/views.py:29
msgid "Join Date"
msgstr ""

#: apps/admin/users/views.py:38
msgid "You have to check at least one user."
msgstr ""

#: apps/admin/users/views.py:40
msgid "Activate users"
msgstr ""

#: apps/admin/users/views.py:40
msgid "Are you sure you want to activate selected members?"
msgstr ""

#: apps/admin/users/views.py:41
msgid "Request e-mail validation"
msgstr ""

#: apps/admin/users/views.py:41
msgid ""
"Are you sure you want to deactivate selected members and request them to "
"revalidate their e-mail addresses?"
msgstr ""

#: apps/admin/users/views.py:42
msgid "Remove and lock avatars"
msgstr ""

#: apps/admin/users/views.py:42
msgid ""
"Are you sure you want to remove selected members avatars and their ability "
"to change them?"
msgstr ""

#: apps/admin/users/views.py:43
msgid "Remove and lock signatures"
msgstr ""

#: apps/admin/users/views.py:43
msgid ""
"Are you sure you want to remove selected members signatures and their "
"ability to edit them?"
msgstr ""

#: apps/admin/users/views.py:44
msgid "Remove locks from avatars and signatures"
msgstr ""

#: apps/admin/users/views.py:44
msgid ""
"Are you sure you want to remove locks from selected members avatars and "
"signatures?"
msgstr ""

#: apps/admin/users/views.py:45
msgid "Reset passwords"
msgstr ""

#: apps/admin/users/views.py:45
msgid "Are you sure you want to reset selected members passwords?"
msgstr ""

#: apps/admin/users/views.py:46
msgid "Delete users with content"
msgstr ""

#: apps/admin/users/views.py:46
msgid "Are you sure you want to delete selected users and their content?"
msgstr ""

#: apps/admin/users/views.py:47
msgid "Delete users"
msgstr ""

#: apps/admin/users/views.py:47
msgid "Are you sure you want to delete selected users?"
msgstr ""

#: apps/admin/users/views.py:92
msgid "Edit User Details"
msgstr ""

#: apps/admin/users/views.py:93
msgid "Delete User"
msgstr ""

#: apps/admin/users/views.py:93
msgid "Are you sure you want to delete this user account?"
msgstr ""

#: apps/admin/users/views.py:106
msgid "Your Account has been activated"
msgstr ""

#: apps/admin/users/views.py:109
msgid "Selected users accounts have been activated."
msgstr ""

#: apps/admin/users/views.py:116
msgid "You cannot force validation of protected members e-mails."
msgstr ""

#: apps/admin/users/views.py:130
msgid ""
"Selected users accounts have been deactivated and new activation links have "
"been sent to them."
msgstr ""

#: apps/admin/users/views.py:137
msgid "You cannot remove and block protected members avatars."
msgstr ""

#: apps/admin/users/views.py:145
msgid "Selected users avatars were deleted and locked."
msgstr ""

#: apps/admin/users/views.py:152
msgid "You cannot remove and block protected members signatures."
msgstr ""

#: apps/admin/users/views.py:162
msgid "Selected users signatures were deleted and locked."
msgstr ""

#: apps/admin/users/views.py:172
msgid "Selected users can now edit their avatars and signatures."
msgstr ""

#: apps/admin/users/views.py:179
msgid "You cannot reset protected members passwords."
msgstr ""

#: apps/admin/users/views.py:190 apps/resetpswd/views.py:83
msgid "Your New Password"
msgstr ""

#: apps/admin/users/views.py:196
msgid "Selected users passwords have been reset successfully."
msgstr ""

#: apps/admin/users/views.py:202 apps/admin/users/views.py:222
#: apps/admin/users/views.py:363
msgid "You cannot delete yourself."
msgstr ""

#: apps/admin/users/views.py:204 apps/admin/users/views.py:224
msgid "You cannot delete protected members."
msgstr ""

#: apps/admin/users/views.py:216
msgid "Selected users and their content have been deleted successfully."
msgstr ""

#: apps/admin/users/views.py:231
msgid "Selected users have been deleted successfully."
msgstr ""

#: apps/admin/users/views.py:240
msgid "Save User"
msgstr ""

#: apps/admin/users/views.py:266
msgid "New User has been created."
msgstr ""

#: apps/admin/users/views.py:272
msgid "Edit User"
msgstr ""

#: apps/admin/users/views.py:276
msgid "Requested User could not be found."
msgstr ""

#: apps/admin/users/views.py:352
#, python-format
msgid "Changes in user's \"%(name)s\" account have been saved."
msgstr ""

#: apps/admin/users/views.py:359
msgid "Requested User account could not be found."
msgstr ""

#: apps/admin/users/views.py:365
msgid "You cannot delete protected member."
msgstr ""

#: apps/admin/users/views.py:368
#, python-format
msgid "User \"%(name)s\" has been deleted."
msgstr ""

#: apps/admin/warninglevels/forms.py:8
msgid "Warning Level Name"
msgstr ""

#: apps/admin/warninglevels/forms.py:10
msgid "Warning level name must contain alphanumeric characters."
msgstr ""

#: apps/admin/warninglevels/forms.py:11
msgid "Warning level name is too long."
msgstr ""

#: apps/admin/warninglevels/forms.py:13
msgid "Warning Level Description"
msgstr ""

#: apps/admin/warninglevels/forms.py:14
msgid "Optional message displayed to members with this warning level."
msgstr ""

#: apps/admin/warninglevels/forms.py:16
msgid "Warning Level Expiration"
msgstr ""

#: apps/admin/warninglevels/forms.py:17
msgid ""
"Enter number of minutes since this warning level was imposed on member until "
"it's reduced and lower level is imposed, or 0 to make this warning level "
"permanent."
msgstr ""

#: apps/admin/warninglevels/forms.py:20
msgid "Restrict Replies Posting"
msgstr ""

#: apps/admin/warninglevels/forms.py:22 apps/admin/warninglevels/forms.py:30
msgid "No restrictions"
msgstr ""

#: apps/admin/warninglevels/forms.py:23 apps/admin/warninglevels/forms.py:31
msgid "Review by moderator"
msgstr ""

#: apps/admin/warninglevels/forms.py:24 apps/admin/warninglevels/forms.py:32
msgid "Disallowed"
msgstr ""

#: apps/admin/warninglevels/forms.py:28
msgid "Restrict Threads Posting"
msgstr ""

#: apps/admin/warninglevels/views.py:25
msgid "Level Name"
msgstr ""

#: apps/admin/warninglevels/views.py:27
msgid "Change Warning Levels"
msgstr ""

#: apps/admin/warninglevels/views.py:28
msgid "You have to check at least one warning level."
msgstr ""

#: apps/admin/warninglevels/views.py:30
msgid "Delete selected levels"
msgstr ""

#: apps/admin/warninglevels/views.py:30
msgid "Are you sure you want to delete selected warning levels?"
msgstr ""

#: apps/admin/warninglevels/views.py:55
msgid "Warning levels have been changed"
msgstr ""

#: apps/admin/warninglevels/views.py:62
msgid "Edit Level"
msgstr ""

#: apps/admin/warninglevels/views.py:63
msgid "Delete Level"
msgstr ""

#: apps/admin/warninglevels/views.py:63
msgid "Are you sure you want to delete this warning level?"
msgstr ""

#: apps/admin/warninglevels/views.py:77
msgid "Selected warning levels have been deleted successfully."
msgstr ""

#: apps/admin/warninglevels/views.py:85
msgid "Save Warning Level"
msgstr ""

#: apps/admin/warninglevels/views.py:111
msgid "New warning level has been defined."
msgstr ""

#: apps/admin/warninglevels/views.py:117
msgid "Edit Warning Level"
msgstr ""

#: apps/admin/warninglevels/views.py:121 apps/admin/warninglevels/views.py:157
msgid "Requested warning level could not be found."
msgstr ""

#: apps/admin/warninglevels/views.py:150
#, python-format
msgid "Changes in warning level \"%(name)s\" have been saved."
msgstr ""

#: apps/admin/warninglevels/views.py:170
#, python-format
msgid "Warning level \"%(name)s\" has been deleted."
msgstr ""

#: apps/privatethreads/forms.py:13
msgid "Invite members to thread"
msgstr ""

#: apps/privatethreads/forms.py:30 apps/privatethreads/jumps.py:68
#, python-format
msgid "%(user)s cannot participate in private threads."
msgstr ""

#: apps/privatethreads/forms.py:33 apps/privatethreads/jumps.py:71
#: apps/privatethreads/posting.py:27
#, python-format
msgid "%(user)s restricts who can invite him to private threads."
msgstr ""

#: apps/privatethreads/forms.py:36
#, python-format
msgid "User \"%(username)s\" could not be found."
msgstr ""

#: apps/privatethreads/forms.py:38
msgid ""
"You cannot invite more than 8 members at single time. Post thread and then "
"invite additional members."
msgstr ""

#: apps/privatethreads/jumps.py:57
msgid "You have to enter name of user you want to invite to thread."
msgstr ""

#: apps/privatethreads/jumps.py:64
msgid "You cannot add yourself to this thread."
msgstr ""

#: apps/privatethreads/jumps.py:66
#, python-format
msgid "%(user)s is already participating in this thread."
msgstr ""

#: apps/privatethreads/jumps.py:76 apps/privatethreads/mixins.py:27
#, python-format
msgid "You've been invited to private thread \"%(thread)s\" by %(user)s"
msgstr ""

#: apps/privatethreads/jumps.py:78
#, python-format
msgid "%(user)s has been added to this thread."
msgstr ""

#: apps/privatethreads/jumps.py:80
msgid "User with requested username could not be found."
msgstr ""

#: apps/privatethreads/jumps.py:90
msgid "You don't have permission to remove discussion participants."
msgstr ""

#: apps/privatethreads/jumps.py:101
msgid "Thread has been deleted because last participant left it."
msgstr ""

#: apps/privatethreads/jumps.py:106
#, python-format
msgid "You have left the \"%(thread)s\" thread."
msgstr ""

#: apps/privatethreads/jumps.py:112
msgid "Selected participant was removed from thread."
msgstr ""

#: apps/privatethreads/jumps.py:115
msgid "Requested thread participant does not exist."
msgstr ""

#: apps/privatethreads/list.py:43
msgid "Leave threads"
msgstr ""

#: apps/privatethreads/list.py:66
msgid "You have left selected private threads."
msgstr ""

#: apps/privatethreads/list.py:68
msgid "You have left no private threads."
msgstr ""

#: apps/privatethreads/mixins.py:28
#, python-format
msgid "%(username)s has invited you to the %(thread)s private thread"
msgstr ""

#: apps/privatethreads/posting.py:24
msgid "This member can not participate in private threads."
msgstr ""

#: apps/privatethreads/posting.py:41 apps/threads/posting.py:103
msgid ""
"New thread has been posted. It will be hidden from other members until "
"moderator reviews it."
msgstr ""

#: apps/privatethreads/posting.py:43 apps/threads/posting.py:105
msgid "New thread has been posted."
msgstr ""

#: apps/privatethreads/posting.py:54 apps/threads/posting.py:126
msgid "Your thread has been edited."
msgstr ""

#: apps/privatethreads/posting.py:64
msgid ""
"This thread needs to have more than one participant to allow new replies."
msgstr ""

#: apps/privatethreads/posting.py:76 apps/threads/posting.py:140
msgid ""
"Your reply has been posted. It will be hidden from other members until "
"moderator reviews it."
msgstr ""

#: apps/privatethreads/posting.py:78 apps/reports/posting.py:37
#: apps/threads/posting.py:142
msgid "Your reply has been posted."
msgstr ""

#: apps/privatethreads/posting.py:89 apps/reports/posting.py:45
#: apps/threads/posting.py:148
msgid "Your reply has been changed."
msgstr ""

#: apps/privatethreads/thread.py:13 apps/threads/thread.py:35
msgid "Merge posts into one"
msgstr ""

#: apps/privatethreads/thread.py:15 apps/threads/thread.py:39
msgid "Protect posts"
msgstr ""

#: apps/privatethreads/thread.py:16 apps/threads/thread.py:40
msgid "Remove posts protection"
msgstr ""

#: apps/privatethreads/thread.py:19 apps/reports/thread.py:19
#: apps/threads/thread.py:43
msgid "Restore posts"
msgstr ""

#: apps/privatethreads/thread.py:20 apps/reports/thread.py:20
#: apps/threads/thread.py:44
msgid "Hide posts"
msgstr ""

#: apps/privatethreads/thread.py:22 apps/reports/thread.py:22
#: apps/threads/thread.py:46
msgid "Delete posts"
msgstr ""

#: apps/privatethreads/thread.py:33 apps/threads/thread.py:77
msgid "Open this thread"
msgstr ""

#: apps/privatethreads/thread.py:35 apps/threads/thread.py:79
msgid "Close this thread"
msgstr ""

#: apps/privatethreads/thread.py:38 apps/threads/thread.py:82
msgid "Restore this thread"
msgstr ""

#: apps/privatethreads/thread.py:40 apps/threads/thread.py:84
msgid "Hide this thread"
msgstr ""

#: apps/privatethreads/thread.py:42 apps/threads/thread.py:86
msgid "Delete this thread"
msgstr ""

#: apps/profiles/views.py:75
msgid "To search users you have to enter username in search field."
msgstr ""

#: apps/profiles/details/profile.py:4
msgid "Profile Details"
msgstr ""

#: apps/profiles/followers/profile.py:4
#: templates/cranefly/profiles/details.html:152
msgid "Followers"
msgstr ""

#: apps/profiles/follows/profile.py:4
msgid "Follows"
msgstr ""

#: apps/profiles/warnings/profile.py:5
msgid "Warnings"
msgstr ""

#: apps/profiles/warnings/views.py:51
msgid "Requested warning could not be found."
msgstr ""

#: apps/profiles/warnings/views.py:74
msgid "Selected warning has been canceled."
msgstr ""

#: apps/profiles/warnings/views.py:89
msgid "Selected warning has been deleted."
msgstr ""

#: apps/register/forms.py:14
msgid ""
"Working e-mail inbox is required to maintain control over your forum account."
msgstr ""

#: apps/register/forms.py:17 templates/_email/users/activation/none.html:11
#: templates/_email/users/activation/none.txt:12
msgid "Password"
msgstr ""

#: apps/register/forms.py:18
msgid ""
"Password you will be using to sign in to your account. Make sure it's strong."
msgstr ""

#: apps/register/forms.py:23 fixtures/tossettings.py:7
#: templates/cranefly/layout.html:74
msgid "Forum Terms of Service"
msgstr ""

#: apps/register/forms.py:25
msgid "Acceptation of board ToS is mandatory for membership."
msgstr ""

#: apps/register/forms.py:29
msgid "Entered addresses do not match."
msgstr ""

#: apps/register/forms.py:32
msgid "Entered passwords do not match."
msgstr ""

#: apps/register/forms.py:42
#, python-format
msgid ""
"Your displayed username. Between %(min)s and %(max)s characters, only "
"letters and digits are allowed."
msgstr ""

#: apps/register/views.py:21
msgid "We are sorry but we don't allow new members registrations at this time."
msgstr ""

#: apps/register/views.py:46
#, python-format
msgid ""
"Welcome aboard, %(username)s! Your account has been registered successfully."
msgstr ""

#: apps/register/views.py:50
#, python-format
msgid ""
"%(username)s, your account has been registered, but you will have to "
"activate it before you will be able to sign-in. We have sent you an e-mail "
"with activation link."
msgstr ""

#: apps/register/views.py:54 apps/register/views.py:63
#, python-format
msgid "Welcome aboard, %(username)s!"
msgstr ""

#: apps/register/views.py:59
#, python-format
msgid ""
"%(username)s, Your account has been registered, but you won't be able to "
"sign in until board administrator accepts it. We'll notify when this "
"happens. Thank you for your patience!"
msgstr ""

#: apps/reports/forms.py:14
msgid "Unresolved"
msgstr ""

#: apps/reports/forms.py:15 apps/search/forms.py:118
#: templates/cranefly/reports/list.html:54
#: templates/cranefly/reports/thread.html:234
#: templates/cranefly/reports/thread.html:254
msgid "Resolved"
msgstr ""

#: apps/reports/forms.py:16 apps/search/forms.py:119
#: templates/cranefly/reports/list.html:62
#: templates/cranefly/reports/thread.html:240
#: templates/cranefly/reports/thread.html:247
msgid "Bogus"
msgstr ""

#: apps/reports/list.py:60 apps/reports/thread.py:32
msgid "Change to resolved"
msgstr ""

#: apps/reports/list.py:61 apps/reports/thread.py:34
msgid "Change to bogus"
msgstr ""

#: apps/reports/list.py:63
msgid "Restore reports"
msgstr ""

#: apps/reports/list.py:64
msgid "Hide reports"
msgstr ""

#: apps/reports/list.py:66
msgid "Delete reports"
msgstr ""

#: apps/reports/list.py:93
msgid "Selected reports were set as resolved."
msgstr ""

#: apps/reports/list.py:95
msgid "No reports were set as resolved."
msgstr ""

#: apps/reports/list.py:100
msgid "Selected reports were set as bogus."
msgstr ""

#: apps/reports/list.py:102
msgid "No reports were set as bogus."
msgstr ""

#: apps/reports/list.py:106
msgid "Selected reports have been restored."
msgstr ""

#: apps/reports/list.py:108
msgid "No reports were restored."
msgstr ""

#: apps/reports/list.py:113
msgid "Selected reports have been hidden."
msgstr ""

#: apps/reports/list.py:115
msgid "No reports were hidden."
msgstr ""

#: apps/reports/list.py:119
msgid "Selected reports have been deleted."
msgstr ""

#: apps/reports/list.py:121
msgid "No reports were deleted."
msgstr ""

#: apps/reports/posting.py:29
msgid "Report has been edited."
msgstr ""

#: apps/reports/thread.py:37
msgid "Restore this report"
msgstr ""

#: apps/reports/thread.py:39
msgid "Hide this report"
msgstr ""

#: apps/reports/thread.py:41
msgid "Delete this report"
msgstr ""

#: apps/reports/thread.py:51
msgid "Report has been set as resolved."
msgstr ""

#: apps/reports/thread.py:58
msgid "Report has been set as bogus."
msgstr ""

#: apps/reports/thread.py:64
msgid "Report has been restored."
msgstr ""

#: apps/reports/thread.py:70
msgid "Report has been hidden."
msgstr ""

#: apps/reports/thread.py:73
#, python-format
msgid "Report \"%(thread)s\" has been deleted."
msgstr ""

#: apps/resetpswd/forms.py:10
msgid ""
"Enter email address password reset confirmation e-mail will be sent to. It "
"must be valid e-mail you used to register on forums."
msgstr ""

#: apps/resetpswd/views.py:29 apps/resetpswd/views.py:65
#, python-format
msgid ""
"%(username)s, your account has to be activated in order for you to be able "
"to request new password."
msgstr ""

#: apps/resetpswd/views.py:36
msgid "Confirm New Password Request"
msgstr ""

#: apps/resetpswd/views.py:39
#, python-format
msgid ""
"%(username)s, new password request confirmation has been sent to %(email)s."
msgstr ""

#: apps/resetpswd/views.py:68
#, python-format
msgid ""
"%(username)s, request confirmation link is invalid. Please request new "
"confirmation link."
msgstr ""

#: apps/resetpswd/views.py:87
#, python-format
msgid ""
"%(username)s, your password has been changed with new one that was sent to "
"%(email)s."
msgstr ""

#: apps/search/forms.py:9
msgid "Search Phrases"
msgstr ""

#: apps/search/forms.py:10
msgid "Limit Search to Thread Titles"
msgstr ""

#: apps/search/forms.py:11
msgid "Thread Name or Link"
msgstr ""

#: apps/search/forms.py:12
msgid "Limit search to specified thread by entering it's name or link here."
msgstr ""

#: apps/search/forms.py:15
msgid "Author Name"
msgstr ""

#: apps/search/forms.py:16
msgid "Limit search to specified user by entering his or her name here."
msgstr ""

#: apps/search/forms.py:24
msgid "Search query has to contain at least 3 alpha-numerical characters."
msgstr ""

#: apps/search/forms.py:32
msgid "Thread name/link has to contain at least 3 alpha-numerical characters."
msgstr ""

#: apps/search/forms.py:40
msgid "Author name has to contain at least 3 alpha-numerical characters."
msgstr ""

#: apps/search/forms.py:58 apps/search/forms.py:77
msgid ""
"You can't perform one search so quickly after another. Please wait a moment "
"and try again."
msgstr ""

#: apps/search/forms.py:61 apps/search/forms.py:80
#, python-format
msgid ""
"You can't perform one search so quickly after another. Please wait "
"%(seconds)d second and try again."
msgid_plural ""
"You can't perform one search so quickly after another. Please wait "
"%(seconds)d seconds and try again."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: apps/search/forms.py:69
msgid "Search requires enabled cookies in order to work."
msgstr ""

#: apps/search/forms.py:92
msgid "Posted Before"
msgstr ""

#: apps/search/forms.py:93
msgid ""
"Exclude posts made before specified date from search. Use YYYY-MM-DD format, "
"for example 2013-11-23."
msgstr ""

#: apps/search/forms.py:95
msgid "Posted After"
msgstr ""

#: apps/search/forms.py:96
msgid ""
"Exclude posts made after specified date from search. Use YYYY-MM-DD format, "
"for example 2013-11-23."
msgstr ""

#: apps/search/forms.py:102 templates/cranefly/search/layout.html:13
#: templates/cranefly/search/search_forums.html:11
msgid "Search Forums"
msgstr ""

#: apps/search/forms.py:103
msgid "If you want, you can limit search to specified forums."
msgstr ""

#: apps/search/forms.py:106
msgid "Include Children Forums"
msgstr ""

#: apps/search/forms.py:114
msgid "Report Types"
msgstr ""

#: apps/search/forms.py:115
msgid "Limit search to certain report types."
msgstr ""

#: apps/search/forms.py:117 templates/cranefly/reports/list.html:46
#: templates/cranefly/reports/posting.html:24
#: templates/cranefly/reports/thread.html:23
msgid "Open"
msgstr ""

#: apps/search/views.py:168
msgid "Search returned no results. Change search query and try again."
msgstr ""

#: apps/search/views.py:208 apps/search/views.py:256
msgid "You don't have permission to search community."
msgstr ""

#: apps/search/views.py:267
msgid "No search results were found."
msgstr ""

#: apps/signin/forms.py:6
msgid "Your email"
msgstr ""

#: apps/signin/forms.py:7
msgid "Your password"
msgstr ""

#: apps/signin/forms.py:8
msgid "Stay Signed In"
msgstr ""

#: apps/signin/forms.py:8
msgid "Sign me In automatically next time"
msgstr ""

#: apps/signin/views.py:68
#, python-format
msgid "Welcome back, %(username)s!"
msgstr ""

#: apps/signin/views.py:109
msgid "You have been signed out."
msgstr ""

#: apps/threads/details.py:23
msgid "Selected poll could not be found."
msgstr ""

#: apps/threads/forms.py:11 apps/threads/forms.py:37
msgid "Poll Question"
msgstr ""

#: apps/threads/forms.py:14
msgid "Poll Choices"
msgstr ""

#: apps/threads/forms.py:15
msgid "Enter options poll members will vote on, every one in new line."
msgstr ""

#: apps/threads/forms.py:19 apps/threads/forms.py:45
msgid "Choices Per User"
msgstr ""

#: apps/threads/forms.py:20 apps/threads/forms.py:46
msgid "Select on how many options individual user will be able to vote on."
msgstr ""

#: apps/threads/forms.py:24 apps/threads/forms.py:50
msgid "Poll Length"
msgstr ""

#: apps/threads/forms.py:25 apps/threads/forms.py:51
msgid ""
"Number of days since poll creations users will be allowed to vote in poll. "
"Enter zero for permanent poll."
msgstr ""

#: apps/threads/forms.py:29
msgid "Public Voting"
msgstr ""

#: apps/threads/forms.py:32 apps/threads/forms.py:56
msgid "Allow Changing Votes"
msgstr ""

#: apps/threads/forms.py:40
msgid "Add New Choices"
msgstr ""

#: apps/threads/forms.py:41
msgid ""
"If you want, you can add new options to poll. Enter every option in new line."
msgstr ""

#: apps/threads/forms.py:64
msgid "Poll quesiton should be at least three characters long."
msgstr ""

#: apps/threads/forms.py:66
msgid "Poll quesiton should be no longer than 250 characters."
msgstr ""

#: apps/threads/forms.py:82
msgid "Poll choices should be at least two characters long."
msgstr ""

#: apps/threads/forms.py:84
msgid "Poll choices should be no longer than 250 characters."
msgstr ""

#: apps/threads/forms.py:88
msgid "Poll needs at least two choices."
msgstr ""

#: apps/threads/forms.py:90
msgid "Poll cannot have more than 10 choices."
msgstr ""

#: apps/threads/forms.py:112
msgid "Voters must be allowed to make at least one choice."
msgstr ""

#: apps/threads/forms.py:114
msgid "Users cannot cast more votes than there are options."
msgstr ""

#: apps/threads/forms.py:120
msgid "Poll length cannot be negative."
msgstr ""

#: apps/threads/forms.py:122
msgid "Poll length cannot be longer than 300 days."
msgstr ""

#: apps/threads/forms.py:128
msgid "You cannot close poll that way."
msgstr ""

#: apps/threads/forms.py:138
msgid "You have to define poll choices."
msgstr ""

#: apps/threads/forms.py:140
msgid "You have to define poll question."
msgstr ""

#: apps/threads/forms.py:152
msgid "No prefix"
msgstr ""

#: apps/threads/forms.py:184
msgid "Delete poll"
msgstr ""

#: apps/threads/forms.py:218
msgid "You have to make selection."
msgstr ""

#: apps/threads/forms.py:220
#, python-format
msgid "You cannot select more than one option."
msgid_plural "You cannot select more than %(limit)s options."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: apps/threads/jumps.py:74
msgid "Only registered users can vote in polls."
msgstr ""

#: apps/threads/jumps.py:101
msgid "Changing vote in this poll is not allowed."
msgstr ""

#: apps/threads/jumps.py:110
msgid "Your vote has been cast."
msgstr ""

#: apps/threads/jumps.py:122
msgid "Poll could not be found."
msgstr ""

#: apps/threads/list.py:75
msgid "Accept threads"
msgstr ""

#: apps/threads/list.py:77 apps/threads/thread.py:60
msgid "Remove prefix"
msgstr ""

#: apps/threads/list.py:79 apps/threads/thread.py:63
#, python-format
msgid "Change prefix to: %(prefix)s"
msgstr ""

#: apps/threads/list.py:81
msgid "Change to announcements"
msgstr ""

#: apps/threads/list.py:83
msgid "Change to sticky threads"
msgstr ""

#: apps/threads/list.py:85
msgid "Change to standard thread"
msgstr ""

#: apps/threads/list.py:87
msgid "Move threads"
msgstr ""

#: apps/threads/list.py:88
msgid "Merge threads"
msgstr ""

#: apps/threads/list.py:90
msgid "Open threads"
msgstr ""

#: apps/threads/list.py:91
msgid "Close threads"
msgstr ""

#: apps/threads/list.py:93
msgid "Restore threads"
msgstr ""

#: apps/threads/list.py:94
msgid "Hide threads"
msgstr ""

#: apps/threads/list.py:96
msgid "Delete threads"
msgstr ""

#: apps/threads/list.py:111
#, python-format
msgid "Selected threads prefix has been changed to \"%(name)s\"."
msgstr ""

#: apps/threads/list.py:113
msgid "No threads prefix was changed."
msgstr ""

#: apps/threads/list.py:116
msgid "Selected threads prefix has been removed."
msgstr ""

#: apps/threads/list.py:118
msgid "No threads prefixes were removed."
msgstr ""

#: apps/threads/posting.py:89
msgid "You can't start new threads due to your warning level."
msgstr ""

#: apps/threads/posting.py:133
msgid "You can't reply to threads due to your warning level."
msgstr ""

#: apps/threads/thread.py:33
msgid "Accept posts"
msgstr ""

#: apps/threads/thread.py:36
msgid "Split posts to new thread"
msgstr ""

#: apps/threads/thread.py:37
msgid "Move posts to other thread"
msgstr ""

#: apps/threads/thread.py:56
msgid "Accept this thread"
msgstr ""

#: apps/threads/thread.py:65
msgid "Change this thread to announcement"
msgstr ""

#: apps/threads/thread.py:67
msgid "Change this thread to sticky"
msgstr ""

#: apps/threads/thread.py:70
msgid "Change this thread to normal"
msgstr ""

#: apps/threads/thread.py:72
msgid "Unpin this thread"
msgstr ""

#: apps/threads/thread.py:74
msgid "Move this thread"
msgstr ""

#: apps/threads/thread.py:100
#, python-format
msgid "Threads prefix has been changed to \"%(name)s\"."
msgstr ""

#: apps/threads/thread.py:103
msgid "Thread prefix has been removed."
msgstr ""

#: apps/threadtype/changelog.py:44
msgid "Guest, you have to sign-in in order to see posts changelogs."
msgstr ""

#: apps/threadtype/changelog.py:111
msgid "No changes to revert."
msgstr ""

#: apps/threadtype/changelog.py:129
#, python-format
msgid "Reverted to the state before %(date)s."
msgstr ""

#: apps/threadtype/changelog.py:153
#, python-format
msgid "Post has been reverted to the state before %(date)s."
msgstr ""

#: apps/threadtype/delete.py:65
#: apps/threadtype/thread/moderation/thread.py:170
#, python-format
msgid "Thread \"%(thread)s\" has been deleted."
msgstr ""

#: apps/threadtype/delete.py:79
msgid "Somebody has already replied to this thread. You cannot delete it."
msgstr ""

#: apps/threadtype/delete.py:94
#, python-format
msgid "Thread \"%(thread)s\" has been hidden."
msgstr ""

#: apps/threadtype/delete.py:106
msgid "You cannot undelete this thread."
msgstr ""

#: apps/threadtype/delete.py:108
msgid "This thread is already visible!"
msgstr ""

#: apps/threadtype/delete.py:123
#, python-format
msgid "Thread \"%(thread)s\" has been restored."
msgstr ""

#: apps/threadtype/delete.py:144
msgid "Selected reply has been deleted."
msgstr ""

#: apps/threadtype/delete.py:156
msgid "Somebody has already replied to this post, you cannot hide it."
msgstr ""

#: apps/threadtype/delete.py:171
msgid "Selected reply has been hidden."
msgstr ""

#: apps/threadtype/delete.py:181
msgid "You cannot undelete this reply."
msgstr ""

#: apps/threadtype/delete.py:183
msgid "This reply is already visible!"
msgstr ""

#: apps/threadtype/delete.py:197
msgid "Selected reply has been restored."
msgstr ""

#: apps/threadtype/delete.py:211
msgid "Selected checkpoint has been deleted."
msgstr ""

#: apps/threadtype/delete.py:223
msgid "This checkpoint is already hidden!"
msgstr ""

#: apps/threadtype/delete.py:230
msgid "Selected checkpoint has been hidden."
msgstr ""

#: apps/threadtype/delete.py:237
msgid "This checkpoint is already visible!"
msgstr ""

#: apps/threadtype/delete.py:244
msgid "Selected checkpoint has been restored."
msgstr ""

#: apps/threadtype/jumps.py:106
msgid ""
"Replies made to this thread by members on your ignore list have been "
"revealed."
msgstr ""

#: apps/threadtype/jumps.py:116
msgid "This thread has been added to your watched threads list."
msgstr ""

#: apps/threadtype/jumps.py:146
msgid ""
"You will now receive e-mail with notification when somebody replies to this "
"thread."
msgstr ""

#: apps/threadtype/jumps.py:148
msgid ""
"This thread has been added to your watched threads list. You will also "
"receive e-mail with notification when somebody replies to it."
msgstr ""

#: apps/threadtype/jumps.py:157
msgid ""
"This thread has been removed from your watched threads list. You will no "
"longer receive e-mails with notifications when somebody replies to it."
msgstr ""

#: apps/threadtype/jumps.py:159
msgid "This thread has been removed from your watched threads list."
msgstr ""

#: apps/threadtype/jumps.py:165
msgid ""
"You will no longer receive e-mails with notifications when somebody replies "
"to this thread."
msgstr ""

#: apps/threadtype/jumps.py:238
msgid "Your vote has been saved."
msgstr ""

#: apps/threadtype/jumps.py:283
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Member @%(reporter)s has reported following post by @%(reported)s:\n"
"\n"
"%(quote)s\n"
"**Post link:** <%(post)s>\n"
msgstr ""

#: apps/threadtype/jumps.py:348 apps/threadtype/jumps.py:349
msgid ""
"Selected post has been reported and will receive moderator attention. Thank "
"you."
msgstr ""

#: apps/threadtype/jumps.py:352 apps/threadtype/jumps.py:353
msgid ""
"You have already reported this post. One of moderators will handle it as "
"soon as it is possible. Thank you for your patience."
msgstr ""

#: apps/threadtype/mixins.py:16
msgid ""
"You can't post one message so quickly after another. Please wait a moment "
"and try again."
msgstr ""

#: apps/threadtype/mixins.py:19
#, python-format
msgid ""
"You can't post one message so quickly after another. Please wait %(seconds)d "
"second and try again."
msgid_plural ""
"You can't post one message so quickly after another. Please wait %(seconds)d "
"seconds and try again."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: apps/threadtype/mixins.py:33 apps/threadtype/list/forms.py:58
#: apps/threadtype/posting/forms.py:76
#: apps/threadtype/thread/moderation/forms.py:15
#, fuzzy, python-format
msgid "Thread name must contain at least one alpha-numeric character."
msgid_plural ""
"Thread name must contain at least %(count)d alpha-numeric characters."
msgstr[0] ""
"#-#-#-#-#  django.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  django.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  django.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  django.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#\n"
msgstr[1] "#-#-#-#-#  django.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#\n"

#: apps/threadtype/mixins.py:39
#, python-format
msgid "Thread name cannot be longer than %(count)d character."
msgid_plural "Thread name cannot be longer than %(count)d characters."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: apps/threadtype/mixins.py:51
#, python-format
msgid "Post content cannot be empty."
msgid_plural "Post content cannot be shorter than %(count)d characters."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: apps/threadtype/list/forms.py:17
msgid "Move Threads to"
msgstr ""

#: apps/threadtype/list/forms.py:18
msgid "Select forum you want to move threads to."
msgstr ""

#: apps/threadtype/list/forms.py:25 apps/threadtype/list/forms.py:65
msgid "This is not forum."
msgstr ""

#: apps/threadtype/list/forms.py:27
msgid "New forum is same as current one."
msgstr ""

#: apps/threadtype/list/forms.py:37
msgid "Don't use any polls"
msgstr ""

#: apps/threadtype/list/forms.py:43
msgid "Final Poll"
msgstr ""

#: apps/threadtype/list/forms.py:44
msgid ""
"More than one of threads that you are going to merge has poll. Select poll "
"that will be used in merged thread or delete all polls."
msgstr ""

#: apps/threadtype/list/forms.py:49 templates/cranefly/new_threads.html:100
#: templates/cranefly/popular_threads.html:100
msgid "Thread Forum"
msgstr ""

#: apps/threadtype/list/forms.py:50
msgid "Select forum you want to put new thread in."
msgstr ""

#: apps/threadtype/list/forms.py:53 apps/threadtype/posting/forms.py:74
msgid "Thread Name"
msgstr ""

#: apps/threadtype/list/forms.py:54
msgid "Name of new thread that will be created as result of merge."
msgstr ""

#: apps/threadtype/list/forms.py:59 apps/threadtype/posting/forms.py:77
#: apps/threadtype/thread/moderation/forms.py:16
msgid "Thread name is too long. Try shorter name."
msgstr ""

#: apps/threadtype/list/moderation.py:16
msgid ""
"Selected threads have been marked as reviewed and made visible to other "
"members."
msgstr ""

#: apps/threadtype/list/moderation.py:18
msgid "No threads were marked as reviewed."
msgstr ""

#: apps/threadtype/list/moderation.py:51
msgid "Selected threads have been turned into announcements."
msgstr ""

#: apps/threadtype/list/moderation.py:53
msgid "No threads were turned into announcements."
msgstr ""

#: apps/threadtype/list/moderation.py:67
msgid "Selected threads have been sticked to the top of list."
msgstr ""

#: apps/threadtype/list/moderation.py:69
msgid "No threads were turned into stickies."
msgstr ""

#: apps/threadtype/list/moderation.py:83
msgid "Selected threads weight has been removed."
msgstr ""

#: apps/threadtype/list/moderation.py:85
msgid "No threads have had their weight removed."
msgstr ""

#: apps/threadtype/list/moderation.py:114
#, python-format
msgid "Selected threads have been moved to \"%(forum)s\"."
msgstr ""

#: apps/threadtype/list/moderation.py:133
msgid "You have to pick two or more threads to merge."
msgstr ""

#: apps/threadtype/list/moderation.py:182
msgid "Selected threads have been merged into new one."
msgstr ""

#: apps/threadtype/list/moderation.py:192
msgid ""
"Warning: Posting times in one or more of threads that you are going to merge "
"are overlapping. This may result in disturbed flow of merged thread."
msgstr ""

#: apps/threadtype/list/moderation.py:212
msgid "Selected threads have been opened."
msgstr ""

#: apps/threadtype/list/moderation.py:214
msgid "No threads were opened."
msgstr ""

#: apps/threadtype/list/moderation.py:228
msgid "Selected threads have been closed."
msgstr ""

#: apps/threadtype/list/moderation.py:230
msgid "No threads were closed."
msgstr ""

#: apps/threadtype/list/moderation.py:244
msgid "Selected threads have been restored."
msgstr ""

#: apps/threadtype/list/moderation.py:246
msgid "No threads were restored."
msgstr ""

#: apps/threadtype/list/moderation.py:269
msgid "Selected threads have been hidden."
msgstr ""

#: apps/threadtype/list/moderation.py:271
msgid "No threads were hidden."
msgstr ""

#: apps/threadtype/list/moderation.py:294
msgid "Selected threads have been deleted."
msgstr ""

#: apps/threadtype/list/moderation.py:296
msgid "No threads were deleted."
msgstr ""

#: apps/threadtype/list/views.py:90
#: templates/cranefly/private_threads/list.html:154
#: templates/cranefly/reports/list.html:191
#: templates/cranefly/threads/list.html:331
msgid "You have to select at least one thread."
msgstr ""

#: apps/threadtype/posting/base.py:77
#, python-format
msgid "%(username)s has replied to your post in thread %(thread)s"
msgstr ""

#: apps/threadtype/posting/base.py:149
msgid "You can't attach any more files to this form."
msgstr ""

#: apps/threadtype/posting/base.py:152
msgid "You have to upload file."
msgstr ""

#: apps/threadtype/posting/base.py:158
msgid "This is not an allowed file type."
msgstr ""

#: apps/threadtype/posting/base.py:178
#, python-format
msgid "File \"%(filename)s\" has been attached successfully."
msgstr ""

#: apps/threadtype/posting/base.py:192 apps/threadtype/posting/base.py:212
#: apps/threadtype/posting/base.py:292 apps/threadtype/posting/base.py:297
msgid "Requested attachment could not be found."
msgstr ""

#: apps/threadtype/posting/base.py:198
#, python-format
msgid "File \"%(filename)s\" has been removed."
msgstr ""

#: apps/threadtype/posting/base.py:217
#, python-format
msgid "File \"%(filename)s\" has been restored."
msgstr ""

#: apps/threadtype/posting/forms.py:14 templates/cranefly/editor.html:43
#: templates/cranefly/private_threads/posting.html:69
#: templates/cranefly/reports/posting.html:65
#: templates/cranefly/threads/posting.html:76
msgid "Message Body"
msgstr ""

#: apps/threadtype/posting/forms.py:31
msgid "Announcement"
msgstr ""

#: apps/threadtype/posting/forms.py:32
msgid "Sticky"
msgstr ""

#: apps/threadtype/posting/forms.py:33
msgid "Standard"
msgstr ""

#: apps/threadtype/posting/forms.py:83 apps/threadtype/posting/forms.py:96
msgid "Edit Reason"
msgstr ""

#: apps/threadtype/posting/forms.py:84
msgid "Optional reason for editing this thread."
msgstr ""

#: apps/threadtype/posting/forms.py:97
msgid "Optional reason for editing this reply."
msgstr ""

#: apps/threadtype/posting/newreply.py:137
#, python-format
msgid "%(username)s has replied to your thread %(thread)s"
msgstr ""

#: apps/threadtype/posting/newreply.py:139
#, python-format
msgid "%(username)s has replied to thread %(thread)s that you are watching"
msgstr ""

#: apps/threadtype/thread/views.py:177
#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:538
#: templates/cranefly/threads/thread.html:590
msgid "You have to select at least one post."
msgstr ""

#: apps/threadtype/thread/moderation/forms.py:13
msgid "New Thread Name"
msgstr ""

#: apps/threadtype/thread/moderation/forms.py:18
msgid "New Thread Forum"
msgstr ""

#: apps/threadtype/thread/moderation/forms.py:25
msgid "This is not a forum."
msgstr ""

#: apps/threadtype/thread/moderation/forms.py:37
msgid "New Thread Link"
msgstr ""

#: apps/threadtype/thread/moderation/forms.py:38
msgid "To select new thread, simply copy and paste here its link."
msgstr ""

#: apps/threadtype/thread/moderation/forms.py:48
#: apps/threadtype/thread/moderation/forms.py:55
msgid "This is not a correct thread URL."
msgstr ""

#: apps/threadtype/thread/moderation/forms.py:52
msgid "New thread is same as current one."
msgstr ""

#: apps/threadtype/thread/moderation/forms.py:57
msgid "Thread could not be found."
msgstr ""

#: apps/threadtype/thread/moderation/posts.py:24
msgid "Selected posts have been accepted and made visible to other members."
msgstr ""

#: apps/threadtype/thread/moderation/posts.py:26
msgid "No posts were accepted."
msgstr ""

#: apps/threadtype/thread/moderation/posts.py:37
msgid "You cannot merge replies made by different members!"
msgstr ""

#: apps/threadtype/thread/moderation/posts.py:39
msgid "You have to select two or more posts you want to merge."
msgstr ""

#: apps/threadtype/thread/moderation/posts.py:51
msgid "Selected posts have been merged into one message."
msgstr ""

#: apps/threadtype/thread/moderation/posts.py:56
msgid "You cannot split first post from thread."
msgstr ""

#: apps/threadtype/thread/moderation/posts.py:85
msgid "Selected posts have been split to new thread."
msgstr ""

#: apps/threadtype/thread/moderation/posts.py:90
#, python-format
msgid "[Split] %s"
msgstr ""

#: apps/threadtype/thread/moderation/posts.py:127
msgid "Selected posts have been moved to new thread."
msgstr ""

#: apps/threadtype/thread/moderation/posts.py:151
msgid "Selected posts have been protected from edition."
msgstr ""

#: apps/threadtype/thread/moderation/posts.py:153
msgid "No posts were protected."
msgstr ""

#: apps/threadtype/thread/moderation/posts.py:162
msgid "Protection from editions has been removed from selected posts."
msgstr ""

#: apps/threadtype/thread/moderation/posts.py:164
msgid "No posts were unprotected."
msgstr ""

#: apps/threadtype/thread/moderation/posts.py:184
msgid "Selected posts have been restored."
msgstr ""

#: apps/threadtype/thread/moderation/posts.py:186
msgid "No posts were restored."
msgstr ""

#: apps/threadtype/thread/moderation/posts.py:193
#: apps/threadtype/thread/moderation/posts.py:218
msgid ""
"You cannot delete first post of thread using this action. If you want to "
"delete thread, use thread moderation instead."
msgstr ""

#: apps/threadtype/thread/moderation/posts.py:209
msgid "Selected posts have been hidden."
msgstr ""

#: apps/threadtype/thread/moderation/posts.py:211
msgid "No posts were hidden."
msgstr ""

#: apps/threadtype/thread/moderation/posts.py:228
msgid "Selected posts have been deleted."
msgstr ""

#: apps/threadtype/thread/moderation/posts.py:230
msgid "No posts were deleted."
msgstr ""

#: apps/threadtype/thread/moderation/thread.py:35
msgid "Thread has been marked as reviewed and made visible to other members."
msgstr ""

#: apps/threadtype/thread/moderation/thread.py:43
msgid "Thread has been turned into announcement."
msgstr ""

#: apps/threadtype/thread/moderation/thread.py:51
msgid "Thread has been turned into sticky."
msgstr ""

#: apps/threadtype/thread/moderation/thread.py:59
msgid "Thread weight has been changed to normal."
msgstr ""

#: apps/threadtype/thread/moderation/thread.py:74
#, python-format
msgid "Thread has been moved to \"%(forum)s\"."
msgstr ""

#: apps/threadtype/thread/moderation/thread.py:97
msgid "Thread has been opened."
msgstr ""

#: apps/threadtype/thread/moderation/thread.py:106
msgid "Thread has been closed."
msgstr ""

#: apps/threadtype/thread/moderation/thread.py:130
msgid "Thread has been restored."
msgstr ""

#: apps/threadtype/thread/moderation/thread.py:154
msgid "Thread has been hidden."
msgstr ""

#: apps/usercp/views.py:25
#, python-format
msgid "You are now following %(username)s"
msgstr ""

#: apps/usercp/views.py:31
#, python-format
msgid "%(username)s is now following you"
msgstr ""

#: apps/usercp/views.py:46
#, python-format
msgid "You have stopped following %(username)s"
msgstr ""

#: apps/usercp/views.py:62
#, python-format
msgid "You are now ignoring %(username)s"
msgstr ""

#: apps/usercp/views.py:74
#, python-format
msgid "You have stopped ignoring %(username)s"
msgstr ""

#: apps/usercp/avatar/forms.py:9
msgid "Upload Image File"
msgstr ""

#: apps/usercp/avatar/forms.py:10
msgid ""
"Select image file on your computer you wish to use as forum avatar. You will "
"be able to crop image after upload. Animations will be stripped."
msgstr ""

#: apps/usercp/avatar/forms.py:11
msgid "Uploaded file is not correct image."
msgstr ""

#: apps/usercp/avatar/forms.py:22
#, python-format
msgid "Avatar image cannot be larger than %(limit)s."
msgstr ""

#: apps/usercp/avatar/forms.py:24
msgid "Couldn't read uploaded image"
msgstr ""

#: apps/usercp/avatar/usercp.py:4
msgid "Change Avatar"
msgstr ""

#: apps/usercp/avatar/views.py:52
msgid "Your avatar has been changed to Gravatar."
msgstr ""

#: apps/usercp/avatar/views.py:54 apps/usercp/avatar/views.py:95
#: apps/usercp/avatar/views.py:222
msgid "Request authorisation is invalid."
msgstr ""

#: apps/usercp/avatar/views.py:79
msgid "No avatar galleries are available at the moment."
msgstr ""

#: apps/usercp/avatar/views.py:91
msgid "Your avatar has been changed to one from gallery."
msgstr ""

#: apps/usercp/avatar/views.py:93
msgid "Selected Avatar is incorrect."
msgstr ""

#: apps/usercp/avatar/views.py:153
msgid "Your avatar has changed."
msgstr ""

#: apps/usercp/avatar/views.py:158
msgid "Only gif, jpeg and png files are allowed for member avatars."
msgstr ""

#: apps/usercp/avatar/views.py:178
msgid ""
"Crop Avatar option is avaiable only when you use uploaded image as your "
"avatar."
msgstr ""

#: apps/usercp/avatar/views.py:217
msgid "Your avatar has been cropped."
msgstr ""

#: apps/usercp/avatar/views.py:220 forms/forms.py:157
msgid "Form contains errors."
msgstr ""

#: apps/usercp/credentials/forms.py:10
msgid "New E-mail"
msgstr ""

#: apps/usercp/credentials/forms.py:11
msgid ""
"Enter new e-mail address or leave this field empty if you want only to "
"change your password."
msgstr ""

#: apps/usercp/credentials/forms.py:13
msgid "New Password"
msgstr ""

#: apps/usercp/credentials/forms.py:14
msgid ""
"Enter new password or leave this empty if you only want to change your e-"
"mail address."
msgstr ""

#: apps/usercp/credentials/forms.py:16
msgid "Current Password"
msgstr ""

#: apps/usercp/credentials/forms.py:17
msgid "Confirm changes by entering your current password."
msgstr ""

#: apps/usercp/credentials/forms.py:24
msgid "New e-mail is same as your current e-mail."
msgstr ""

#: apps/usercp/credentials/forms.py:27
msgid "New e-mail address is already in use by other member."
msgstr ""

#: apps/usercp/credentials/forms.py:40
msgid "You have entered wrong password."
msgstr ""

#: apps/usercp/credentials/forms.py:46
msgid "You have to enter either new e-mail address or new password."
msgstr ""

#: apps/usercp/credentials/usercp.py:4
msgid "Change E-mail or Password"
msgstr ""

#: apps/usercp/credentials/views.py:24
msgid "Activate new Sign-In Credentials"
msgstr ""

#: apps/usercp/credentials/views.py:35
msgid ""
"We have sent e-mail message to your new e-mail address with link you have to "
"click to confirm change of your sign-in credentials. This link will be valid "
"only for duration of this session, do not sign out until you confirm change!"
msgstr ""

#: apps/usercp/credentials/views.py:37
msgid ""
"We have sent e-mail message to your e-mail address with link you have to "
"click to confirm change of your sign-in credentials. This link will be valid "
"only for duration of this session, do not sign out until you confirm change!"
msgstr ""

#: apps/usercp/credentials/views.py:66
#, python-format
msgid "%(username)s, your Sign-In credentials have been changed."
msgstr ""

#: apps/usercp/credentials/views.py:71
msgid "Your new credentials have been invalidated. Please try again."
msgstr ""

#: apps/usercp/options/forms.py:8
msgid ""
"On occasion board administrator may want to send e-mail message to multiple "
"members."
msgstr ""

#: apps/usercp/options/forms.py:10
msgid "Your Current Timezone"
msgstr ""

#: apps/usercp/options/forms.py:11
msgid ""
"If dates and hours displayed by forums are inaccurate, you can fix it by "
"adjusting timezone setting."
msgstr ""

#: apps/usercp/options/forms.py:13
msgid "Your Visibility"
msgstr ""

#: apps/usercp/options/forms.py:14
msgid ""
"If you want to, you can limit other members ability to track your presence "
"on forums."
msgstr ""

#: apps/usercp/options/forms.py:16
msgid "Show my presence to everyone"
msgstr ""

#: apps/usercp/options/forms.py:17
msgid "Show my presence to people I follow"
msgstr ""

#: apps/usercp/options/forms.py:18
msgid "Show my presence to nobody"
msgstr ""

#: apps/usercp/options/forms.py:20
msgid "Threads I start"
msgstr ""

#: apps/usercp/options/forms.py:22 apps/usercp/options/forms.py:28
#: fixtures/accountssetings.py:75 fixtures/accountssetings.py:86
msgid "Don't watch"
msgstr ""

#: apps/usercp/options/forms.py:23 apps/usercp/options/forms.py:29
#: fixtures/accountssetings.py:76 fixtures/accountssetings.py:87
msgid "Put on watched threads list"
msgstr ""

#: apps/usercp/options/forms.py:24 apps/usercp/options/forms.py:30
msgid "Put on watched threads list and e-mail me when somebody replies"
msgstr ""

#: apps/usercp/options/forms.py:26
msgid "Threads I reply to"
msgstr ""

#: apps/usercp/options/forms.py:32
msgid "Allow Private Threads Invitations"
msgstr ""

#: apps/usercp/options/forms.py:33
msgid ""
"If you wish, you can restrict who can invite you to private threads. Keep in "
"mind some groups or members may be allowed to override this preference."
msgstr ""

#: apps/usercp/options/forms.py:35
msgid "From everyone"
msgstr ""

#: apps/usercp/options/forms.py:36
msgid "From everyone but not members I ignore"
msgstr ""

#: apps/usercp/options/forms.py:37
msgid "From members I follow"
msgstr ""

#: apps/usercp/options/forms.py:38
msgid "From nobody"
msgstr ""

#: apps/usercp/options/usercp.py:4 templates/cranefly/usercp/options.html:29
msgid "Forum Options"
msgstr ""

#: apps/usercp/options/views.py:24
msgid "Forum options have been changed."
msgstr ""

#: apps/usercp/signature/usercp.py:5
msgid "Edit Signature"
msgstr ""

#: apps/usercp/signature/views.py:35
msgid "Your signature has been changed."
msgstr ""

#: apps/usercp/username/forms.py:8
msgid "Change Username to"
msgstr ""

#: apps/usercp/username/forms.py:9
msgid "Enter new desired username."
msgstr ""

#: apps/usercp/username/forms.py:16
msgid "Your new username is same as current one."
msgstr ""

#: apps/usercp/username/usercp.py:5
msgid "Change Username"
msgstr ""

#: apps/usercp/username/views.py:33 templates/cranefly/usercp/username.html:36
msgid "You have exceeded the maximum number of name changes."
msgstr ""

#: apps/usercp/username/views.py:43
msgid "Your username has been changed."
msgstr ""

#: apps/usercp/username/views.py:50
#, python-format
msgid ""
"User that you are following, %(username)s, has changed his name to "
"%(newname)s"
msgstr ""

#: apps/warnuser/alerts.py:5
#, python-format
msgid "%(username)s has increased your warning level."
msgstr ""

#: apps/warnuser/alerts.py:11
#, python-format
msgid "%(username)s has lowered your warning level."
msgstr ""

#: apps/warnuser/forms.py:6
msgid "Warning Reason"
msgstr ""

#: apps/warnuser/forms.py:9
msgid "Warn reason is too long."
msgstr ""

#: apps/warnuser/views.py:23
msgid "Requested user could not be found."
msgstr ""

#: apps/warnuser/views.py:32
msgid "No warning levels have been defined."
msgstr ""

#: apps/warnuser/views.py:82
#, python-format
msgid "%(user)s warning level has been increased."
msgstr ""

#: apps/watchedthreads/views.py:21
msgid "%(username), you cannot read any forums."
msgstr ""

#: fixtures/accountssetings.py:7
msgid "Users Accounts Settings"
msgstr ""

#: fixtures/accountssetings.py:8
msgid "Those settings allow you to increase security of your members accounts."
msgstr ""

#: fixtures/accountssetings.py:14
msgid "No validation required"
msgstr ""

#: fixtures/accountssetings.py:14
msgid "Activation Token sent to User"
msgstr ""

#: fixtures/accountssetings.py:14
msgid "Activation by Administrator"
msgstr ""

#: fixtures/accountssetings.py:14
msgid "Dont allow new registrations"
msgstr ""

#: fixtures/accountssetings.py:15 models/usermodel.py:187
msgid "Users Registrations"
msgstr ""

#: fixtures/accountssetings.py:16
msgid "New accounts validation"
msgstr ""

#: fixtures/accountssetings.py:23
msgid "Default Timezone"
msgstr ""

#: fixtures/accountssetings.py:24
msgid "Used by guests, crawlers and newly registered users."
msgstr ""

#: fixtures/accountssetings.py:31
msgid "Users Names"
msgstr ""

#: fixtures/accountssetings.py:32
msgid "Minimum allowed username length"
msgstr ""

#: fixtures/accountssetings.py:39
msgid "Maxim allowed username length"
msgstr ""

#: fixtures/accountssetings.py:46
msgid "Users Passwords"
msgstr ""

#: fixtures/accountssetings.py:47
msgid "Minimum user password length"
msgstr ""

#: fixtures/accountssetings.py:53
msgid "Require mixed Case"
msgstr ""

#: fixtures/accountssetings.py:53
msgid "Require digits"
msgstr ""

#: fixtures/accountssetings.py:53
msgid "Require special characters"
msgstr ""

#: fixtures/accountssetings.py:54
msgid "Password Complexity"
msgstr ""

#: fixtures/accountssetings.py:61
msgid "Password Lifetime"
msgstr ""

#: fixtures/accountssetings.py:62
msgid ""
"Enter number of days since password was set to force member to change it "
"with new one, or 0 to dont force your members to change their passwords."
msgstr ""

#: fixtures/accountssetings.py:68
msgid "Include User Password in Welcoming E-mail"
msgstr ""

#: fixtures/accountssetings.py:69
msgid ""
"If you want to, Misago can include new user password in welcoming e-mail "
"that is sent to new users after successful account creation."
msgstr ""

#: fixtures/accountssetings.py:77 fixtures/accountssetings.py:88
msgid "Put on watched threads list and e-mail user when somebody replies"
msgstr ""

#: fixtures/accountssetings.py:79
msgid "Default Watching Preferences"
msgstr ""

#: fixtures/accountssetings.py:80
msgid "Watch threads user started"
msgstr ""

#: fixtures/accountssetings.py:90
msgid "Watch threads user replied in"
msgstr ""

#: fixtures/accountssetings.py:98
msgid "Number of Profiles Per Page"
msgstr ""

#: fixtures/attachmenttypes.py:6
msgid "Image file"
msgstr ""

#: fixtures/attachmenttypes.py:12
msgid "Archive"
msgstr ""

#: fixtures/attachmenttypes.py:18
msgid "Document"
msgstr ""

#: fixtures/avatarssettings.py:7
msgid "Users Avatars Settings"
msgstr ""

#: fixtures/avatarssettings.py:8
msgid "Those settings allow you to control your users avatars."
msgstr ""

#: fixtures/avatarssettings.py:14 fixtures/avatarssettings.py:23
#: templates/cranefly/usercp/avatar.html:26
msgid "Gravatar"
msgstr ""

#: fixtures/avatarssettings.py:14 templates/cranefly/usercp/avatar.html:22
msgid "Uploaded Avatar"
msgstr ""

#: fixtures/avatarssettings.py:14
msgid "Avatars Gallery"
msgstr ""

#: fixtures/avatarssettings.py:15
msgid "General Settings"
msgstr ""

#: fixtures/avatarssettings.py:16
msgid "Allowed Avatars"
msgstr ""

#: fixtures/avatarssettings.py:17
msgid "Select Avatar types allowed on your forum."
msgstr ""

#: fixtures/avatarssettings.py:23
msgid "Random Avatar from Gallery"
msgstr ""

#: fixtures/avatarssettings.py:24
msgid "Default Avatar"
msgstr ""

#: fixtures/avatarssettings.py:25
msgid ""
"Default Avatar assigned to new members. If you creade directory and name it "
"\"_default\", forum will select random avatar from that directory instead of "
"regular gallery. If no avatar can be picked from gallery, Gravatar will be "
"used."
msgstr ""

#: fixtures/avatarssettings.py:32
msgid "Avatar Upload Settings"
msgstr ""

#: fixtures/avatarssettings.py:33
msgid "Maxmimum size of uploaded file"
msgstr ""

#: fixtures/avatarssettings.py:34
msgid "Select maximum allowed file size (in KB) for Avatar uploads."
msgstr ""

#: fixtures/basicsettings.py:7
msgid "Basic Settings"
msgstr ""

#: fixtures/basicsettings.py:13 fixtures/basicsettings.py:14
msgid "Board Name"
msgstr ""

#: fixtures/basicsettings.py:19
msgid "Board Header"
msgstr ""

#: fixtures/basicsettings.py:20
msgid ""
"Some themes allow you to define text in board header. Leave empty to use "
"Board Name instead."
msgstr ""

#: fixtures/basicsettings.py:26
msgid "Board Header Postscript"
msgstr ""

#: fixtures/basicsettings.py:27
msgid "Additional text displayed in some themes board header after board name."
msgstr ""

#: fixtures/basicsettings.py:32
msgid "Board Index"
msgstr ""

#: fixtures/basicsettings.py:33
msgid "Board Index Title"
msgstr ""

#: fixtures/basicsettings.py:34
msgid ""
"If you want to, you can replace page title content on Board Index with "
"custom one."
msgstr ""

#: fixtures/basicsettings.py:39
msgid "Board Index Meta-Description"
msgstr ""

#: fixtures/basicsettings.py:40
msgid "Meta-Description used to describe your board's index page."
msgstr ""

#: fixtures/basicsettings.py:45
msgid "Board Footer"
msgstr ""

#: fixtures/basicsettings.py:46
msgid "Custom Credit"
msgstr ""

#: fixtures/basicsettings.py:47
msgid ""
"Custom Credit to display in board footer above software and theme copyright "
"information. You can use HTML."
msgstr ""

#: fixtures/basicsettings.py:52
msgid "Board E-Mails"
msgstr ""

#: fixtures/basicsettings.py:53
msgid "Custom Footnote in HTML E-mails"
msgstr ""

#: fixtures/basicsettings.py:54
msgid "Custom Footnote to display in HTML e-mail messages sent by board."
msgstr ""

#: fixtures/basicsettings.py:59
msgid "Custom Footnote in plain text E-mails"
msgstr ""

#: fixtures/basicsettings.py:60
msgid "Custom Footnote to display in plain text e-mail messages sent by board."
msgstr ""

#: fixtures/bruteforcesettings.py:7 fixtures/bruteforcesettings.py:15
msgid "Brute-force Countermeasures"
msgstr ""

#: fixtures/bruteforcesettings.py:8
msgid ""
"Those settings allow you to protect your forum from brute-force attacks."
msgstr ""

#: fixtures/bruteforcesettings.py:16
msgid "IP invalid attempts limit"
msgstr ""

#: fixtures/bruteforcesettings.py:17
msgid ""
"Enter maximal number of allowed attempts before IP address \"jams\". "
"Defautly forum records only failed sign-in attempts."
msgstr ""

#: fixtures/bruteforcesettings.py:24
msgid "Protect register form"
msgstr ""

#: fixtures/bruteforcesettings.py:25
msgid ""
"Set this setting to yes if you want failed register attempts to count into "
"limit. Majority of failed register attempts are caused by CAPTCHA protection "
"against spam-bots, however same protection may cause problems for users with "
"disabilities or ones that have problems understanding Q&A challenge."
msgstr ""

#: fixtures/bruteforcesettings.py:32
msgid "Automaticaly unlock jammed IPs"
msgstr ""

#: fixtures/bruteforcesettings.py:33
msgid ""
"Enter number of minutes since IP address \"jams\" to automatically unlock "
"it, or 0 to never unlock jammed IP adresses. Jams don't count as bans."
msgstr ""

#: fixtures/captchasettings.py:7
msgid "Spam Countermeasures"
msgstr ""

#: fixtures/captchasettings.py:8
msgid ""
"Those settings allow you to combat automatic registrations and spam messages "
"on your forum."
msgstr ""

#: fixtures/captchasettings.py:14
msgid "No protection"
msgstr ""

#: fixtures/captchasettings.py:14 fixtures/captchasettings.py:22
msgid "reCaptcha"
msgstr ""

#: fixtures/captchasettings.py:14
msgid "Question & Answer"
msgstr ""

#: fixtures/captchasettings.py:15
msgid "Spambots Registrations"
msgstr ""

#: fixtures/captchasettings.py:16
msgid "CAPTCHA type"
msgstr ""

#: fixtures/captchasettings.py:17
msgid ""
"CAPTCHA stands for \"Completely Automated Public Turing test to tell "
"Computers and Humans Apart\". Its type of test developed on purpose of "
"blocking automatic registrations."
msgstr ""

#: fixtures/captchasettings.py:23
msgid "Public Key"
msgstr "公钥"

#: fixtures/captchasettings.py:24
msgid "Enter public API key that you have received from reCaptcha."
msgstr "输入从验证码接收的公钥."

#: fixtures/captchasettings.py:29
msgid "Private Key"
msgstr "私钥"

#: fixtures/captchasettings.py:30
msgid "Enter private API key that you have received from reCaptcha."
msgstr "使用从验证收到的私钥."

#: fixtures/captchasettings.py:36
msgid "Use SSL in reCaptcha"
msgstr "验证码使用SSL"

#: fixtures/captchasettings.py:37
msgid "Do you want forum to use SSL when making requests to reCaptha servers?"
msgstr "你想在请求验证码服务的时候使用SSL?"

#: fixtures/captchasettings.py:42
msgid "Question and Answer Test"
msgstr "提问和回答测试"

#: fixtures/captchasettings.py:43
msgid "Question"
msgstr "提问"

#: fixtures/captchasettings.py:44
msgid "Question visible to your users."
msgstr "提问对用户可见"

#: fixtures/captchasettings.py:49
msgid "Help Message"
msgstr "帮助信息"

#: fixtures/captchasettings.py:50
msgid "Optional help message displayed on form."
msgstr "在窗体中显示可选的帮助信息."

#: fixtures/captchasettings.py:55
msgid "Answers"
msgstr "回答"

#: fixtures/captchasettings.py:56
msgid ""
"Enter allowed answers to this question, each in new line. Test is case-"
"insensitive."
msgstr ""
"在每一行输入这个问题允许的回答.不区分大小写."

#: fixtures/forumsroles.py:6
msgid "Full Access"
msgstr "完全访问"

#: fixtures/forumsroles.py:47
msgid "Standard Access and Upload"
msgstr "正常访问和上传"

#: fixtures/forumsroles.py:72
msgid "Standard Access"
msgstr "正常访问"

#: fixtures/forumsroles.py:94
msgid "Read and Download"
msgstr "阅读和下载"

#: fixtures/forumsroles.py:105
msgid "Threads list only"
msgstr "主题仅列举"

#: fixtures/forumsroles.py:113
msgid "Read only"
msgstr "只读"

#: fixtures/privatethreadssettings.py:7
msgid "Private Threads Settings"
msgstr "私有主题设置"

#: fixtures/privatethreadssettings.py:8
msgid "Those settings control your forum's private threads."
msgstr "这些设置控制你论坛的私有主题."

#: fixtures/privatethreadssettings.py:15
msgid "Enable Private Threads"
msgstr "启用私有主题"

#: fixtures/rankingsettings.py:7
msgid "Members Ranking"
msgstr "用户排名"

#: fixtures/rankingsettings.py:8
msgid ""
"Those settings control mechanisms of members activity ranking which allows "
"you to gamificate your forum."
msgstr ""
"这些设置控制成员活动的排名,让你的论坛更有趣."

#: fixtures/rankingsettings.py:15
msgid "Basic Ranking Settings"
msgstr "基础排名设置"

#: fixtures/rankingsettings.py:16
msgid "Ranking Inflation"
msgstr "排名通胀率"

#: fixtures/rankingsettings.py:17
msgid ""
"Enter size of ranking scores inflation in percent. Scores inflation is "
"important mechanism that allows ranking self-regulation, punishing "
"inactivity and requiring users to remain active in order to remain high in "
"ranking."
msgstr ""
"输入排名分数通胀率的百分比大小. "
"分数通胀率是允许的排名自我调节,惩治不活跃和要求用户保持活跃, "
"以维持高排名的重要机制."

#: fixtures/rankingsettings.py:23
msgid "Don't Keep Users Ranking Positions Secret"
msgstr "别保持用户排名位置的神秘"

#: fixtures/rankingsettings.py:24
msgid ""
"Changing this to yes will cause forum to display user position in ranking on "
"his profile page."
msgstr ""
"修改这个为是将导致论坛在用户个人主页中显示他的排名位置."

#: fixtures/rankingsettings.py:30
msgid "Don't Keep Users Scores Secret"
msgstr "别保持用户分数的神秘"

#: fixtures/rankingsettings.py:31
msgid ""
"Changing this to yes will cause forum to display user score on his profile "
"page."
msgstr ""

#: fixtures/rankingsettings.py:37
msgid "Posting Rewards"
msgstr ""

#: fixtures/rankingsettings.py:38
msgid "New Thread Reward"
msgstr ""

#: fixtures/rankingsettings.py:39
msgid "Score user will receive (or lose) whenever he posts new thread."
msgstr "当发表新主题时用户将增加或减少的分数."

#: fixtures/rankingsettings.py:45
msgid "New Reply Reward"
msgstr "新回复奖励"

#: fixtures/rankingsettings.py:46
msgid ""
"Score user will receive (or lose) whenever he posts new reply in thread."
msgstr ""
"当在主题中回复时用户将增加或减少的分数."

#: fixtures/rankingsettings.py:53
msgid "Reward Cooldown"
msgstr "奖励的冷却时间"

#: fixtures/rankingsettings.py:54
msgid ""
"Minimal time (in seconds) that has to pass between postings for new message "
"to receive karma vote. This is useful to combat flood."
msgstr ""
"接收投票消息的最小间隔时间(秒). "
"这可以有效防止洪水攻击."

#: fixtures/rankingsettings.py:61
msgid "Karma System"
msgstr "因果系统"

#: fixtures/rankingsettings.py:62
msgid "Upvote Reward"
msgstr "赞成票奖励"

#: fixtures/rankingsettings.py:63
msgid "Score user will receive every time his post receives upvote."
msgstr "用户将在他收到赞成投票的时候增加分数."

#: fixtures/rankingsettings.py:70
msgid "Downvote Punishment"
msgstr "反对票惩罚"

#: fixtures/rankingsettings.py:71
msgid "Score user will lose every time his post receives downvote."
msgstr "用户将在他收到反对投票的时候失去分数."

#: fixtures/ranks.py:17
msgid "Most Valuable Posters"
msgstr "最有价值帖子"

#: fixtures/ranks.py:19
msgid "MVP"
msgstr ""

#: fixtures/ranks.py:27
msgid "Top Posters"
msgstr "Top帖子"

#: fixtures/ranks.py:37 templates/cranefly/index.html:157
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: fixtures/ranks.py:44
msgid "Lurkers"
msgstr "潜水者"

#: fixtures/signingsettings.py:7
msgid "Sign-In and Sessions Settings"
msgstr "登录和会话设置"

#: fixtures/signingsettings.py:8
msgid "Those settings control behaviour of signed-in accounts."
msgstr "这些设置控制帐号的登录行为."

#: fixtures/signingsettings.py:14
msgid "Sessions Settings"
msgstr "会话设置"

#: fixtures/signingsettings.py:15
msgid "Check IP on session authorization"
msgstr "在会话授权时检查IP"

#: fixtures/signingsettings.py:16
msgid ""
"Makes sessions more secure, but can cause problems with proxies and VPN's."
msgstr ""
"使得会话更安全,但可能导致使用代理或VPN时出现一些问题."

#: fixtures/signingsettings.py:22
msgid "\"Remember Me\" Feature"
msgstr "\"记住我\"功能"

#: fixtures/signingsettings.py:23
msgid "Enable \"Remember Me\" feature"
msgstr "\"记住我\"可用"

#: fixtures/signingsettings.py:24
msgid ""
"Turning this option on allows users to sign in on to your board using cookie-"
"based tokens. This may result in account compromisation when user fails to "
"sign out on shared computer or his cookie is stolen."
msgstr ""
"打开该选项允许用户使用Cookie登录. "
"这将导致用户在Cookie被盗或在公共的计算机无法退出."

#: fixtures/signingsettings.py:30
msgid "\"Remember Me\" token lifetime"
msgstr "\"记住我\"的有效时间"

#: fixtures/signingsettings.py:31
msgid ""
"Number of days since either last use or creation of \"Remember Me\" token to "
"its expiration."
msgstr ""
"\"记住我\"的过期天数."

#: fixtures/signingsettings.py:37
msgid "Allow \"Remember Me\" tokens refreshing"
msgstr "允许\"记住我\"的Token刷新"

#: fixtures/signingsettings.py:38
msgid ""
"Set this setting to off if you want to force your users to periodically "
"update their \"Remember Me\" tokens by signing in. If this option is on, "
"Tokens are updated when they are used to open new session."
msgstr ""
"如果你想强制用户定期更新他们的\"记住我\"的Token就设置这个选项. "
"如果设置了这个选项,Token将在他们打开新会话时更新."

#: fixtures/signingsettings.py:44
msgid "Don't count users online"
msgstr "不统计用户在线"

#: fixtures/signingsettings.py:44
msgid "Periodically count and cache onlines"
msgstr "周期统计和缓存在线"

#: fixtures/signingsettings.py:44
msgid "Real time"
msgstr "实时"

#: fixtures/signingsettings.py:45
msgid "Online Counting"
msgstr "在线统计"

#: fixtures/signingsettings.py:46
msgid "Count and display number of users online on board index."
msgstr "统计并在首页显示在线用户数."

#: fixtures/signingsettings.py:47
msgid ""
"Online counter helps members tell how active other members are at the "
"moment. Large forums should use periodical counting that saves resources but "
"is not accurate while small ones can use real time counting that offers "
"complete accuracy without putting much stress on sessions table."
msgstr ""
"在线统计帮助会员了解当前活跃用户数. "
"大型论坛为了节约资源应该使用周期计算,但这不准确. "
"小型论坛可以使用实时计数,避免对回话过多存储的压力."

#: fixtures/signingsettings.py:54
msgid "Cache expiration"
msgstr "缓存过期"

#: fixtures/signingsettings.py:55
msgid ""
"If you are using cache to count number of users online, here you can enter "
"number of seconds after which cache is marked as expired and refreshed with "
"new data."
msgstr ""
"如果你使用缓存来统计在线用户数,输入每次数据更新的间隔秒数."

#: fixtures/threadssettings.py:7
msgid "Threads and Posts Settings"
msgstr "主题与帖子设置"

#: fixtures/threadssettings.py:8
msgid "Those settings control your forum's threads and posts."
msgstr "这些选项控制你论坛的主题和帖子."

#: fixtures/threadssettings.py:16
msgid "Min. Thread Name Length"
msgstr "主题名称最小长度"

#: fixtures/threadssettings.py:17
msgid "Minimal allowed thread name length."
msgstr "允许的最小主题名称长度"

#: fixtures/threadssettings.py:24
msgid "Max. Thread Name Length"
msgstr "主题名称最大长度"

#: fixtures/threadssettings.py:25
msgid "Maximum allowed thread name length."
msgstr "允许的最大主题名称长度"

#: fixtures/threadssettings.py:32
msgid "Threads per page"
msgstr "每页主题"

#: fixtures/threadssettings.py:33
msgid "Number of threads displayed on page in forum view."
msgstr "每页主题显示数"

#: fixtures/threadssettings.py:39
msgid "Display avatars on threads list"
msgstr "在主题列表显示头像"

#: fixtures/threadssettings.py:40
msgid ""
"Unlike basic user data, avatars are not cached - turning this option on will "
"cause one extra query on threads lists."
msgstr ""
"不用基本用户数据,头像是不缓存的 - 打开该选项将导致 "
"在主题列表的一个额外的查询."

#: fixtures/threadssettings.py:46
msgid "Disabled"
msgstr "禁止的"

#: fixtures/threadssettings.py:46
msgid "Popularity"
msgstr "热门"

#: fixtures/threadssettings.py:46
msgid "Last Reply"
msgstr "最后回复"

#: fixtures/threadssettings.py:46
msgid "Start Date"
msgstr "开始时间"

#: fixtures/threadssettings.py:47
msgid "Thread List on Board Index"
msgstr "首页主题列表"

#: fixtures/threadssettings.py:48
msgid "List Type"
msgstr "列表类型"

#: fixtures/threadssettings.py:49
msgid ""
"Different types are useful by different boards. If your board is extremly "
"active, use \"Popularity\", otherwhise select either \"Last Reply\" or "
"\"Start Date\""
msgstr ""
"不同类型在不同管理组有用. 如果你的组是非常活跃的,用\"热门的\", "
"否则选择其他\"最后回复\"或\"开始时间\"."

#: fixtures/threadssettings.py:56
msgid "Number of threads on list"
msgstr "列表中主题数目"

#: fixtures/threadssettings.py:57
msgid "Enter number of threads to be displayed on threads list on board index."
msgstr "输入展示在主页的主题显示数."

#: fixtures/threadssettings.py:64
msgid "Ranking Update Frequency"
msgstr "排行更新频率"

#: fixtures/threadssettings.py:65
msgid ""
"Enter minimum of number of minutes between ranking updates or zero to update "
"ranking on every request - strongly discouraged for active forums."
msgstr ""
"输入更新排行榜的最低分钟数或0,来在每次请求中更新排行-强烈反对活跃的论坛."

#: fixtures/threadssettings.py:72
msgid "Initial Thread Score"
msgstr "初始化主题分数"

#: fixtures/threadssettings.py:73
msgid "Initial Thread Score helps new threads overtake old threads in ranking."
msgstr "初始化主题分数帮助新主题在排行中替代旧主题(避免旧主题常占排行榜)."

#: fixtures/threadssettings.py:80
msgid "New Reply Score"
msgstr "新回复分数"

#: fixtures/threadssettings.py:81
msgid "Only replies visible to all members increase thread inflation."
msgstr "只有回复可见所有成员增加主题通胀率."

#: fixtures/threadssettings.py:88
msgid "Score inflation"
msgstr "分数通胀率"

#: fixtures/threadssettings.py:89
#, python-format
msgid ""
"Thread popularity system requires inflation to be defined in order to be "
"effective. updatethreadranking task will lower thread scores by percent "
"defined here on every launch. For example, if you enter 5, thread scores "
"will be lowered by 5%% on every update. Enter zero to disable inflation."
msgstr ""
"热门主题系统需要定义通胀率才能有效. "
"主题排名更新任务将在每次定义百分比的时候启动降低主题分数. "
"例如,如果你输入5,主题分数就会每次以5%%的比例下降.输入0来禁止该调整."

#: fixtures/threadssettings.py:97
msgid "Min. Post Length"
msgstr "帖子最小长度"

#: fixtures/threadssettings.py:98
msgid "Minimal allowed post length."
msgstr "允许的帖子最小长度."

#: fixtures/threadssettings.py:105
msgid "Automatic Post Merge timespan"
msgstr "自动合并帖子的时间跨度"

#: fixtures/threadssettings.py:106
msgid ""
"Forum can automatically merge member posts if interval between postings is "
"shorter than specified number of minutes."
msgstr ""
"论坛可以自动合并会员的帖子,如果帖子的发表时间小于指定分钟数."

#: fixtures/threadssettings.py:113
msgid "Posts per page"
msgstr "每页帖子"

#: fixtures/threadssettings.py:114
msgid "Number of posts per page in thread view."
msgstr "每页帖子数"

#: fixtures/threadssettings.py:121
msgid "Thread Length Limit"
msgstr "主题长度限制"

#: fixtures/threadssettings.py:122
msgid ""
"Long threads are hard to follow and search. You can force users to create "
"few shorter threads instead of one long by setting thread lenght limits. "
"Users with \"Can close threads\" permission will still be able to post in "
"threads that have reached posts limit."
msgstr ""
"长主题难于关注和搜索.你可以强制要求用户发表几个较短的主题而不是主题长度限制."
"拥有\"可以关闭主题\"权限的用户可以在达到帖子限制的时候继续在主题中发表."

#: fixtures/tossettings.py:8
msgid "Those settings allow you to set up forum terms of service."
msgstr "这些设置运行你设置论坛的服务条款."

#: fixtures/tossettings.py:14
msgid "Terms of Service Options"
msgstr "服务条款选项"

#: fixtures/tossettings.py:15
msgid "Page Title"
msgstr "页面标题"

#: fixtures/tossettings.py:16
msgid "Title of page community ToS are displayed on."
msgstr "服务条款页面的标题."

#: fixtures/tossettings.py:22
msgid "Link to remote page with ToS"
msgstr "链接到远程服务条款页面"

#: fixtures/tossettings.py:23
msgid "If your forum's ToS are located on remote page, enter here its address."
msgstr "如果你的论坛服务条款是位于远程页面,请输入链接."

#: fixtures/tossettings.py:29
msgid "OR enter ToS content"
msgstr "或者输入服务条款内容"

#: fixtures/tossettings.py:30
msgid ""
"Instead of linking to remote page, forum can create dedicated ToS page for "
"you. To display ToS page, enter here your forum Terms of Service."
msgstr ""
"论坛可以创建服务条款页面,请输入你的论坛服务条款."

#: fixtures/userroles.py:5
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: fixtures/userroles.py:43
msgid "Moderator"
msgstr "版主"

#: fixtures/userroles.py:77
msgid "Registered"
msgstr "注册"

#: fixtures/userroles.py:96 templates/admin/online/list.html:10
msgid "Guest"
msgstr "访客"

#: forms/fields.py:39
msgid "Verification Code"
msgstr "验证码"

#: forms/fields.py:40
msgid "Enter the code from image into the text field."
msgstr "请输入图片中的字符."

#: forms/forms.py:96
msgid "Entered words are incorrect. Please try again."
msgstr "输入的字符是不正确的.请重试."

#: forms/forms.py:106
msgid "The answer you entered is incorrect."
msgstr "你输入的答案是不正确的."

#: forms/forms.py:130
msgid "You have to fill in both fields."
msgstr "请填写这两个表单."

#: forms/forms.py:132
msgid "You have to fill in all fields."
msgstr "请填写所有的表单."

#: forms/forms.py:143
msgid "Entered values differ from each other."
msgstr "输入的值互不相同."

#: markdown/factory.py:101
#, python-format
msgid "Posted by %(user)s"
msgstr "%(user)s发表"

#: markdown/factory.py:103
msgid "Quote"
msgstr "引用"

#: markdown/factory.py:104
msgid "Posted image"
msgstr "发表图片"

#: middleware/user.py:29
#, python-format
msgid ""
"Welcome back, %(username)s! We've signed you in automatically for your "
"convenience."
msgstr ""
"%(username)s,欢迎回来!为了方便你的访问,我们已经记录此次登录."

#: models/attachmentmodel.py:20
msgid "Too many users are currently uploading files. Please try agian later."
msgstr "太多用户正在上传文件,请稍候重试."

#: models/attachmenttypemodel.py:83
msgid "You are not allowed to upload files of this type."
msgstr "不允许上传该类型的文件."

#: models/attachmenttypemodel.py:91
#, python-format
msgid ""
"You are not allowed to upload files of this type that are larger than "
"%(size)sKB."
msgstr ""
"不允许上传超过%(size)sKB大小的文件."

#: models/forummodel.py:217 templates/cranefly/layout.html:37
#: templates/cranefly/layout.html.py:119
msgid "Reports"
msgstr "报告"

#: models/forummodel.py:219
msgid "Root Category"
msgstr "根目录"

#: models/postmodel.py:53
msgid "New Posts"
msgstr "新帖子"

#: models/postmodel.py:158
#, python-format
msgid "%(username)s has mentioned you in his reply in thread %(thread)s"
msgstr "%(username)s在%(thread)s的答复中提到了你."

#: models/pruningpolicymodel.py:20
msgid "Pruning policy must have at least one pruning criteria set to be valid."
msgstr "删减策略至少需要一个删减标准设置有有效."

#: models/threadmodel.py:85 templates/cranefly/layout.html:69
#: templates/cranefly/new_threads.html:10
msgid "New Threads"
msgstr "新主题"

#: models/threadmodel.py:233
#, python-format
msgid "New reply in thread \"%(thread)s\""
msgstr "新回复 in \"%(thread)s\""

#: models/usermodel.py:118
msgid "This user name is already in use by another user."
msgstr "该用户名已经被使用."

#: models/usermodel.py:121
msgid "This email address is already in use by another user."
msgstr "该邮件地址已经被使用."

#: templates/forms.html:76
#, python-format
msgid "I have read and accept this forums %(forum_tos)s."
msgstr "我已经阅读并接受此论坛%(forum_tos)s."

#: templates/forms.html:80 templates/cranefly/forum_tos.html:17
msgid "Terms of Service"
msgstr "服务条款"

#: templates/_email/base.html:21 templates/_email/base.txt:1
#, python-format
msgid "Hey, %(username)s!"
msgstr "你好,%(username)s!"

#: templates/_email/base.html:34 templates/_email/base.txt:9
#, python-format
msgid "This e-mail was sent from %(board_name)s."
msgstr "该邮件来自%(board_name)s."

#: templates/_email/private_thread_invite.html:3
#: templates/_email/private_thread_invite.txt:3
msgid "You've been invited to private thread"
msgstr "你已被邀请到私有主题"

#: templates/_email/private_thread_invite.html:6
#: templates/_email/private_thread_invite.txt:6
#, python-format
msgid ""
"%(username)s, you are receiving this message because %(author)s has invited "
"you to participate in private thread \"%(thread)s\"."
msgstr ""
"%(username)s,%(author)s邀请你参与私有主题\"%(thread)s\"."

#: templates/_email/private_thread_invite.html:7
#: templates/_email/private_thread_invite.txt:8
msgid "You can see this thread by clicking link below:"
msgstr "点击以下链接进入该主题:"

#: templates/_email/private_thread_reply_notification.html:3
#: templates/_email/private_thread_reply_notification.txt:3
#: templates/_email/report_reply_notification.html:3
#: templates/_email/report_reply_notification.txt:3
#: templates/_email/thread_reply_notification.html:3
#: templates/_email/thread_reply_notification.txt:3
msgid "New reply notification"
msgstr "新回复通知"

#: templates/_email/private_thread_reply_notification.html:6
#: templates/_email/private_thread_reply_notification.txt:6
#, python-format
msgid ""
"%(username)s, you are receiving this message because %(author)s has replied "
"to private thread \"%(thread)s\" that you are watching."
msgstr ""
"%(username)s,%(author)s回复了你关注的私有主题\"%(thread)s\"."

#: templates/_email/private_thread_reply_notification.html:7
#: templates/_email/private_thread_reply_notification.txt:8
#: templates/_email/report_reply_notification.html:7
#: templates/_email/report_reply_notification.txt:8
#: templates/_email/thread_reply_notification.html:7
#: templates/_email/thread_reply_notification.txt:8
msgid "To go to this reply follow the link below:"
msgstr "点击以下链接进入该回复:"

#: templates/_email/report_reply_notification.html:6
#: templates/_email/report_reply_notification.txt:6
#, python-format
msgid ""
"%(username)s, you are receiving this message because %(author)s has replied "
"to report \"%(thread)s\" that you are watching."
msgstr ""
"%(username)s,%(author)s回复了你关注的报告\"%(thread)s\"."

#: templates/_email/thread_reply_notification.html:6
#: templates/_email/thread_reply_notification.txt:6
#, python-format
msgid ""
"%(username)s, you are receiving this message because %(author)s has replied "
"to thread \"%(thread)s\" that you are watching."
msgstr ""
"%(username)s, %(author)s回复了你关注的主题\"%(thread)s\"."

#: templates/_email/users/new_credentials.html:3
#: templates/_email/users/new_credentials.txt:3
#, python-format
msgid "Activate new Sign-In Credentials on %(board_name)s"
msgstr "在%(board_name)s激活新的登录凭据"

#: templates/_email/users/new_credentials.html:6
#: templates/_email/users/new_credentials.txt:6
#, python-format
msgid ""
"%(username)s, you are receiving this message because you have changed your "
"acount's sign-in credentials."
msgstr ""
"%(username)s,你更改了你帐户的登录凭据."

#: templates/_email/users/new_credentials.html:7
#: templates/_email/users/new_credentials.txt:8
msgid ""
"To confirm that you want to change your account's sign-in credentials with "
"new ones click the link below:"
msgstr ""
"请点击下面的链接来确认你将改变你的帐户的登录凭据:"

#: templates/_email/users/new_credentials.html:8
msgid "Activate New Credentials"
msgstr "激活新账号"

#: templates/_email/users/new_credentials.html:10
#: templates/_email/users/activation/admin_done.html:9
#: templates/_email/users/activation/invalidated.html:10
#: templates/_email/users/activation/resend.html:10
#: templates/_email/users/activation/user.html:10
#: templates/_email/users/password/confirm.html:10
#: templates/_email/users/password/new.html:14
#: templates/_email/users/password/new_admin.html:12
msgid ""
"If the above link is not clickable, copy and paste this link into your web "
"browser's address bar:"
msgstr ""
"如果上面的链接无法点击,请复制并粘贴此链接到网页浏览器的地址栏:"

#: templates/_email/users/activation/admin.html:6
#: templates/_email/users/activation/admin.txt:6
msgid ""
"Your account will remain inactive until Board Administrator accepts it. "
"Depending on number of new registrations this may take few minutes or few "
"days. Thanks for your patience!"
msgstr ""
"你的帐号将在管理员审核通过后被激活. "
"根据注册新邮件的数量,可能需要几分钟或几天,谢谢你的耐心等待!"

#: templates/_email/users/activation/admin_done.html:4
#: templates/_email/users/activation/admin_done.txt:4
#, python-format
msgid ""
"%(username)s, you are receiving this message because board administrator has "
"activated your account."
msgstr ""
"%(username)s,管理员已经激活了你的帐号."

#: templates/_email/users/activation/admin_done.html:6
#: templates/_email/users/activation/admin_done.txt:6
#: templates/_email/users/password/new.html:11
#: templates/_email/users/password/new.txt:10
#: templates/_email/users/password/new_admin.html:9
#: templates/_email/users/password/new_admin.txt:8
msgid ""
"You can sign in to your account using new password by following this link:"
msgstr ""
"您可以通过以下链接使用新密码登录到您的帐户:"

#: templates/_email/users/activation/admin_done.html:7
#: templates/_email/users/password/new.html:12
#: templates/_email/users/password/new_admin.html:10
#: templates/cranefly/layout.html:136 templates/cranefly/signin.html:47
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: templates/_email/users/activation/invalidated.html:3
#: templates/_email/users/activation/invalidated.txt:3
#: templates/_email/users/activation/resend.html:3
#: templates/_email/users/activation/resend.txt:3
#, python-format
msgid "Account Activation on %(board_name)s"
msgstr "帐号在%(board_name)s激活了."

#: templates/_email/users/activation/invalidated.html:6
#: templates/_email/users/activation/invalidated.txt:6
#, python-format
msgid ""
"%(username)s, you are receiving this message because board administrator has "
"requested you to revalidate your e-mail address."
msgstr ""
"%(username)s,管理员要求重新验证你的邮件地址."

#: templates/_email/users/activation/invalidated.html:7
#: templates/_email/users/activation/invalidated.txt:8
msgid "To reactivate your account click the link below:"
msgstr "点击下面的链接激活你的帐号:"

#: templates/_email/users/activation/invalidated.html:8
#: templates/_email/users/activation/resend.html:8
#: templates/_email/users/activation/user.html:8
msgid "Activate my account!"
msgstr "激活我的帐户!"

#: templates/_email/users/activation/none.html:3
#: templates/_email/users/activation/none.txt:3
#, python-format
msgid "Welcome aboard %(board_name)s!"
msgstr "欢迎访问%(board_name)s!"

#: templates/_email/users/activation/none.html:6
#: templates/_email/users/activation/none.txt:6
#, python-format
msgid ""
"%(username)s, you are receiving this message because you have used this "
"email address to sign up on our forums."
msgstr ""
"%(username)s,你用了该邮件地址注册我们的论坛."

#: templates/_email/users/activation/none.html:10
#: templates/_email/users/activation/none.txt:11
#: templates/admin/bans/list.html:8
msgid "E-mail"
msgstr ""

#: templates/_email/users/activation/none.html:14
msgid ""
"This is only time you will receive your current password. For security "
"reasons we don't store members passwords as they are entered on "
"registration, instead we encrypt them in unreversible manner to keep them "
"safe."
msgstr ""
"这只是你将收到你当前密码的时间.出于安全考虑,我们不存储会员在注册时输入的 "
"明文密码,而是进行了非可逆加密的密码,以保证他们的安全."

#: templates/_email/users/activation/none.txt:14
msgid ""
"This is only time you will receive your current password. Due to security "
"reasons we don't store members passwords as they are entered on "
"registration, instead we encrypt those password in un-reversible manner to "
"keep them safe."
msgstr ""
"这只是你将收到你当前密码的时间.出于安全考虑,我们不存储会员在注册时输入的 "
"明文密码,而是进行了非可逆加密的密码,以保证他们的安全."

#: templates/_email/users/activation/resend.html:6
#: templates/_email/users/activation/resend.txt:6
#, python-format
msgid ""
"%(username)s, you are receiving this message because you have requested new "
"activation e-mail."
msgstr ""
"%(username)s,收到这条消息表明你请求了一个激活邮件."

#: templates/_email/users/activation/resend.html:7
#: templates/_email/users/activation/resend.txt:8
#: templates/_email/users/activation/user.html:7
msgid "To activate your account, click the link below:"
msgstr "要激活您的帐户，请单击下面的链接:"

#: templates/_email/users/activation/user.html:6
#: templates/_email/users/activation/user.txt:6
msgid ""
"We require our members to prove validity of e-mail address used during "
"registration. To prove that you are owner of e-mail address used to create "
"this account, click the link below:"
msgstr ""
"我们要求我们的会员注册时使用的电子邮件地址的是有效的. "
"为了证明你是用来创建此帐户的电子邮件地址所有者,请单击下面的链接:"

#: templates/_email/users/password/confirm.html:3
#: templates/_email/users/password/confirm.txt:3
#, python-format
msgid "Confirm New Password Request on %(board_name)s"
msgstr "确认你在%(board_name)s的新密码"

#: templates/_email/users/password/confirm.html:6
#: templates/_email/users/password/confirm.txt:6
#: templates/_email/users/password/new.html:6
#: templates/_email/users/password/new.txt:6
#, python-format
msgid ""
"%(username)s, you are receiving this message because you have requested for "
"new password to be generated and set on your account."
msgstr ""
"%(username)s,你在帐户设置中请求了重置密码."

#: templates/_email/users/password/confirm.html:7
#: templates/_email/users/password/confirm.txt:8
msgid ""
"To confirm that you want to reset your account's password with new one click "
"the link below:"
msgstr ""
"请单击以下链接确认重置你的密码:"

#: templates/_email/users/password/confirm.html:8
msgid "Reset my password"
msgstr "重置密码"

#: templates/_email/users/password/confirm.html:13
#: templates/_email/users/password/confirm.txt:11
msgid ""
"Your new password will be sent back to you in next message once you click "
"confirmation link."
msgstr ""
"当你点击确认链接,你的新密码将会在下一条消息发送给你."

#: templates/_email/users/password/new.html:3
#: templates/_email/users/password/new.txt:3
#, python-format
msgid "Your New Password on %(board_name)s"
msgstr "你在%(board_name)s的新密码:"

#: templates/_email/users/password/new.html:7
#: templates/_email/users/password/new.txt:8
#: templates/_email/users/password/new_admin.html:5
#: templates/_email/users/password/new_admin.txt:6
msgid "Your new password:"
msgstr "你的新密码:"

#: templates/_email/users/password/new_admin.html:4
#: templates/_email/users/password/new_admin.txt:4
#, python-format
msgid ""
"%(username)s, you are receiving this message because board administrator has "
"reset your account's password with new one."
msgstr ""
"%(username)s,你收到此消息是因为管理员已经帮你重置了密码."

#: templates/admin/error403.html:3 templates/admin/error403.html.py:9
msgid "Permission denied"
msgstr "授权失败"

#: templates/admin/error403.html:9
msgid "Error 403"
msgstr ""

#: templates/admin/error403.html:15
msgid "You don't have permission to see this page."
msgstr "你没有权限查看该页面."

#: templates/admin/error403.html:19 templates/admin/error404.html:19
#: templates/cranefly/error403.html:18 templates/cranefly/error404.html:18
msgid "Return to previous page"
msgstr "返回上一页"

#: templates/admin/error404.html:3 templates/admin/error404.html.py:9
msgid "Page not found"
msgstr "无法找到页面"

#: templates/admin/error404.html:9
msgid "Error 404"
msgstr ""

#: templates/admin/error404.html:15 templates/cranefly/error404.html:15
msgid "The page you are looking for could not be found."
msgstr "无法找到页面"

#: templates/admin/index.html:8
msgid "Admin Home"
msgstr "管理首页"

#: templates/admin/index.html:8
#, python-format
msgid "Misago %(version)s"
msgstr ""

#: templates/admin/index.html:14 templates/admin/users/list.html:7
#, python-format
msgid "There is one inactive user."
msgid_plural "There are %(total)s inactive users."
msgstr[0] "有1个无效的用户"
msgstr[1] "有%(total)s个无效的用户"

#: templates/admin/index.html:21
#, python-format
msgid "One Administrator Online"
msgid_plural "%(total)s Administrators Online"
msgstr[0] "1个管理员在线"
msgstr[1] "%(total)s个管理员在线"

#: templates/admin/index.html:28
#, python-format
msgid "started %(start)s from %(ip)s"
msgstr "开始了%(start)s from %(ip)s"

#: templates/admin/index.html:28
#, python-format
msgid "Last click was %(last)s"
msgstr "最后点击是%(last)s"

#: templates/admin/index.html:37
msgid "Board Statistics"
msgstr "统计"

#: templates/admin/layout.html:12
msgid "Sign Out"
msgstr "退出"

#: templates/admin/layout.html:14
msgid "Forums Index"
msgstr "首页"

#: templates/admin/layout.html:42
msgid "Go to Top"
msgstr "返回顶部"

#: templates/admin/macros.html:2
#, python-format
msgid "%(page)s page"
msgstr "第%(page)s页"

#: templates/admin/macros.html:2
msgid "Misago Admin"
msgstr "管理员"

#: templates/admin/processing.html:18
msgid "Cancel Task"
msgstr "取消任务"

#: templates/admin/signin.html:7
msgid "后台管理"
msgstr ""

#: templates/admin/signin.html:23
msgid "登录"
msgstr ""

#: templates/admin/signin.html:24
msgid "返回论坛"
msgstr ""

#: templates/admin/todo.html:8
msgid "Unimplemented Admin Action"
msgstr "未进行管理行为"

#: templates/admin/todo.html:8
msgid "Placeholder Page"
msgstr "预留页面"

#: templates/admin/todo.html:10
msgid "This is placeholder page unimplemented admin actions can refer to."
msgstr "这是未进行管理行为的可参照的预留页面."

#: templates/admin/admin/acl_form.html:12
msgid "Permission"
msgstr "权限"

#: templates/admin/admin/acl_form.html:35 templates/admin/admin/form.html:14
msgid "Save and Edit"
msgstr "保存并继续修改"

#: templates/admin/admin/acl_form.html:38 templates/admin/admin/form.html:17
msgid "Save and Add Another"
msgstr "保存并添加作者"

#: templates/admin/admin/acl_form.html:40 templates/admin/admin/form.html:19
#: templates/admin/attachments/delete.html:11
#: templates/admin/prune_users/apply.html:11
#: templates/cranefly/profiles/warnings.html:62
#: templates/cranefly/threads/merge.html:60
#: templates/cranefly/threads/move_posts.html:52
#: templates/cranefly/threads/move_thread.html:55
#: templates/cranefly/threads/move_threads.html:51
#: templates/cranefly/threads/split.html:53
#: templates/cranefly/usercp/avatar_crop.html:16
#: templates/cranefly/usercp/avatar_upload.html:26
#: templates/cranefly/usercp/options.html:41
#: templates/cranefly/warn_user/form.html:54
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/admin/admin/list.html:19
msgid "Actions"
msgstr "注意"

#: templates/admin/admin/list.html:42
msgid "Not available"
msgstr "不可用"

#: templates/admin/admin/list.html:59 templates/cranefly/new_threads.html:126
#: templates/cranefly/popular_threads.html:126
#: templates/cranefly/profiles/followers.html:48
#: templates/cranefly/profiles/follows.html:48
#: templates/cranefly/profiles/list.html:97
#: templates/cranefly/profiles/list.html:103
msgid "Previous Page"
msgstr "上一页"

#: templates/admin/admin/list.html:59 templates/cranefly/new_threads.html:126
#: templates/cranefly/popular_threads.html:126
#: templates/cranefly/profiles/followers.html:48
#: templates/cranefly/profiles/follows.html:48
#: templates/cranefly/profiles/list.html:97
#: templates/cranefly/profiles/list.html:103
msgid "Next Page"
msgstr "下一页"

#: templates/admin/admin/list.html:60 templates/cranefly/macros.html:39
#, python-format
msgid "Page %(current_page)s of %(pages)s"
msgstr "第%(current_page)s页/总%(pages)s页"

#: templates/admin/admin/list.html:61
#, python-format
msgid "Showing one item"
msgid_plural "Showing %(shown)s of %(total)s items"
msgstr[0] "显示1个项目"
msgstr[1] "显示%(shown)s的%(total)s个项目"

#: templates/admin/admin/list.html:80
msgid "Search Items"
msgstr "搜索项目"

#: templates/admin/attachments/delete.html:7
msgid "Attachments that will be deleted"
msgstr "将要删除的附件"

#: templates/admin/bans/form.html:6
msgid "Ban Details"
msgstr "禁令详情"

#: templates/admin/bans/form.html:16
msgid "Ban Message"
msgstr "禁令消息"

#: templates/admin/bans/list.html:6
msgid "Username and E-mail"
msgstr "用户名和邮件地址"

#: templates/admin/bans/list.html:13
msgid "Permanent"
msgstr "永久"

#: templates/admin/bans/list.html:31
msgid "Ban contains..."
msgstr "禁令包含..."

#: templates/admin/bans/list.html:35
msgid "Ban reason contains..."
msgstr "禁令理由包含..."

#: templates/admin/forums/form.html:23
msgid "Prune Forums"
msgstr "修剪论坛"

#: templates/admin/newsletters/form.html:6
msgid "Newsletter Options"
msgstr "通讯选项"

#: templates/admin/newsletters/form.html:13
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: templates/admin/newsletters/list.html:6
msgid "Ignoring Subscriptions"
msgstr "忽略订阅"

#: templates/admin/newsletters/list.html:26
msgid "Name contains..."
msgstr "名称包含..."

#: templates/admin/newsletters/list.html:30
msgid "Message contains..."
msgstr "消息包含..."

#: templates/admin/online/list.html:12
msgid "Registered Member"
msgstr "注册用户"

#: templates/admin/online/list.html:12
#: templates/cranefly/profiles/details.html:46
msgid "Hidden"
msgstr "隐藏"

#: templates/admin/online/list.html:14
msgid "Crawler"
msgstr "爬虫"

#: templates/admin/online/list.html:45
msgid "IP begins with..."
msgstr "IP开头"

#: templates/admin/online/list.html:49
msgid "Username begins with..."
msgstr "用户名开头"

#: templates/admin/online/list.html:53
msgid "User-Agent contains..."
msgstr "User-Agent包含..."

#: templates/admin/prune_users/apply.html:7
msgid "Users to be deleted"
msgstr "删除用户"

#: templates/admin/ranks/form.html:6
msgid "Basic Rank Options"
msgstr "排名基本选项"

#: templates/admin/ranks/form.html:17
msgid "Rank Looks"
msgstr "查看排名"

#: templates/admin/ranks/form.html:22
msgid "Rank Attainability"
msgstr "等级可达到"

#: templates/admin/ranks/list.html:6
msgid "Order"
msgstr "定单"

#: templates/admin/ranks/list.html:11
msgid "Special"
msgstr "特殊"

#: templates/admin/ranks/list.html:11
msgid "Tab"
msgstr "标签"

#: templates/admin/ranks/list.html:11
msgid "On Index"
msgstr "首页"

#: templates/admin/roles/list.html:5
msgid "System Role"
msgstr "系统角色"

#: templates/admin/roles/list.html:5
msgid "Protected Role"
msgstr "受保护角色"

#: templates/admin/settings/search_results.html:7
msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

#: templates/admin/settings/search_results.html:12
msgid "Go to this setting"
msgstr "跳转到该设置"

#: templates/admin/settings/settings.html:14
msgid "Search Settings"
msgstr "搜索设置"

#: templates/admin/settings/settings.html:20
msgid "Settings Groups"
msgstr "设置组"

#: templates/admin/settings/settings.html:49
msgid "Change Settings"
msgstr "改变设置"

#: templates/admin/settings/settings.html:58
msgid "Search Settings..."
msgstr "搜索设置..."

#: templates/admin/stats/form.html:6
msgid "New Report"
msgstr "新报告"

#: templates/admin/stats/form.html:20
msgid "Generate Report"
msgstr "生成报告"

#: templates/admin/stats/graph.html:8
#, python-format
msgid "One item found"
msgid_plural "%(total)s items found"
msgstr[0] "找到1个项目"
msgstr[1] "找到%(total)s个项目"

#: templates/admin/stats/not_available.html:5
msgid "No statistics providers could be found."
msgstr "找不到统计数据提供者"

#: templates/admin/stats/not_available.html:6
msgid ""
"This action is not avaiable because there are no models found that provide "
"filter_overview method necessary to generate statistics reports."
msgstr ""
"该操作不可用,因为没有发现模型提供必要过滤方法来生成统计报告."

#: templates/admin/stats/not_available.html:7
msgid ""
"Some of Misago models provide statistics so you should never see this page."
msgstr ""
"一些models提供的统计数据,你不应该看到该页面."

#: templates/admin/users/form.html:6 templates/admin/users/new.html:6
msgid "Basic Account Settings"
msgstr "帐户基本设置"

#: templates/admin/users/form.html:13 templates/admin/users/new.html:13
msgid "Sign-in Credentials"
msgstr "登录凭证"

#: templates/admin/users/form.html:18
msgid "User Avatar"
msgstr "用户头像"

#: templates/admin/users/form.html:25
msgid "User Signature"
msgstr "用户签名"

#: templates/admin/users/list.html:23
msgid "This user has not yet validated his e-mail address."
msgstr "该用户还未验证邮件地址."

#: templates/admin/users/list.html:25
msgid "This user is awaiting admin approval."
msgstr "该用户正在等待管理员审批."

#: templates/admin/users/list.html:26
msgid "Inactive"
msgstr "非活跃"

#: templates/admin/users/list.html:44
msgid "Username contains..."
msgstr "用户名包含..."

#: templates/admin/users/list.html:48
msgid "E-mail address contains..."
msgstr "邮件地址包含..."

#: templates/admin/warning_levels/form.html:6
msgid "Basic Warning Level Options"
msgstr "基本的警告级别选项"

#: templates/admin/warning_levels/form.html:12
msgid "Restrictions"
msgstr "限制"

#: templates/admin/warning_levels/list.html:6
msgid "Warning Level"
msgstr "警告级别"

#: templates/cranefly/base.html:24
msgid "Image could not be loaded."
msgstr "无法载入图片"

#: templates/cranefly/base.html:25
msgid "Click to play media"
msgstr "单击播放媒体"

#: templates/cranefly/base.html:26
msgid "uploaded by {author}"
msgstr "用户{author}上传"

#: templates/cranefly/category.html:47 templates/cranefly/index.html:39
#: templates/cranefly/threads/list.html:53
msgid "This forum is empty"
msgstr "板块为空"

#: templates/cranefly/category.html:50 templates/cranefly/index.html:42
#: templates/cranefly/threads/list.html:56
msgid "This forum is protected"
msgstr "板块已锁定"

#: templates/cranefly/category.html:56 templates/cranefly/index.html:48
#: templates/cranefly/threads/list.html:62
#, python-format
msgid "%(clicks)s click"
msgid_plural "%(clicks)s clicks"
msgstr[0] "%(clicks)s单击"
msgstr[1] "%(clicks)s单击"

#: templates/cranefly/category.html:63 templates/cranefly/index.html:55
#: templates/cranefly/threads/list.html:69
msgid "Subforums"
msgstr "子版块"

#: templates/cranefly/category.html:74 templates/cranefly/index.html:66
#, python-format
msgid "Go to the %(forum)s subforum"
msgstr "访问子版块%(forum)s"

#: templates/cranefly/category.html:85 templates/cranefly/index.html:77
#: templates/cranefly/threads/list.html:91
msgid "Clicks"
msgstr "点击"

#: templates/cranefly/category.html:94
msgid "Looks like there are no forums to display in this category."
msgstr "此类别没有板块."

#: templates/cranefly/editor.html:15
msgid "Click to enter Zen mode"
msgstr "点击进去禅模式"

#: templates/cranefly/editor.html:23 templates/cranefly/editor.html.py:46
msgid "Bold"
msgstr "加粗"

#: templates/cranefly/editor.html:24 templates/cranefly/editor.html.py:47
msgid "Emphasis"
msgstr "突出"

#: templates/cranefly/editor.html:25 templates/cranefly/editor.html.py:48
msgid "Insert Link"
msgstr "插入链接"

#: templates/cranefly/editor.html:26 templates/cranefly/editor.html.py:49
msgid "Insert Image"
msgstr "插入图片"

#: templates/cranefly/editor.html:27 templates/cranefly/editor.html.py:50
msgid "Insert Horizontal Line"
msgstr "插入水平线"

#: templates/cranefly/editor.html:29 templates/cranefly/editor.html.py:51
msgid "Formatting Help"
msgstr "格式帮助"

#: templates/cranefly/editor.html:53
msgid "Leave Zen mode"
msgstr "离开禅模式"

#: templates/cranefly/editor.html:65
msgid "Attach File"
msgstr "插入附件"

#: templates/cranefly/editor.html:83
#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:319
#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:341
#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:395
#: templates/cranefly/reports/thread.html:276
#: templates/cranefly/reports/thread.html:298
#: templates/cranefly/reports/thread.html:345
#: templates/cranefly/threads/thread.html:418
#: templates/cranefly/threads/thread.html:440
#: templates/cranefly/threads/thread.html:495
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: templates/cranefly/editor.html:85
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: templates/cranefly/editor.html:87
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: templates/cranefly/editor.html:92
msgid "Removed:"
msgstr "删除:"

#: templates/cranefly/editor.html:115
msgid "Enter link address"
msgstr "输入链接地址"

#: templates/cranefly/editor.html:116
msgid "Enter link label (optional)"
msgstr "输入连接文字(可选)"

#: templates/cranefly/editor.html:117
msgid "Enter image address"
msgstr "输入图片地址"

#: templates/cranefly/editor.html:118
msgid "Enter image label"
msgstr "输入图片述"

#: templates/cranefly/error403.html:10
msgid "Permission Denied"
msgstr "授权失败"

#: templates/cranefly/error403.html:15
msgid "You dont have permission to see this page."
msgstr "你没有权限查看该页面"

#: templates/cranefly/error403.html:19
#: templates/cranefly/error403_banned.html:36
#: templates/cranefly/error404.html:19
msgid "Return to board index"
msgstr "返回首页"

#: templates/cranefly/error403_banned.html:10
msgid "You Are Banned"
msgstr "你已被禁止"

#: templates/cranefly/error403_banned.html:14
#, python-format
msgid "%(username)s, your account has been banned for following reason:"
msgstr "%(username)s,你的帐号因为以下原因已被禁止:"

#: templates/cranefly/error403_banned.html:16
#, python-format
msgid "%(username)s, your account has been banned."
msgstr "%(username)s,你的帐号已被禁止."

#: templates/cranefly/error403_banned.html:20
msgid ""
"Guest, your IP Address has been banned from accessing this page for "
"following reason:"
msgstr ""
"抱歉,你的IP地址因为以下原因已被禁止访问改页面:"

#: templates/cranefly/error403_banned.html:22
msgid "Guest, your IP Address has been banned from accessing this page."
msgstr "抱歉,你的IP地址已被禁止访问改页面."

#: templates/cranefly/error403_banned.html:29
#: templates/cranefly/error403_banned.html:33
#: templates/cranefly/signin.html:31
#, python-format
msgid "Your ban will expire on %(ban_expires)s"
msgstr "你的禁止将在%(ban_expires)s过期"

#: templates/cranefly/error404.html:10
msgid "Page Not Found"
msgstr "未找到页面"

#: templates/cranefly/forum_map.html:10 templates/cranefly/layout.html:170
msgid "Forum Map"
msgstr "网站地图"

#: templates/cranefly/forum_map.html:29
msgid "Looks like no forums exist that you have permission to see."
msgstr "你没有权限查看任何板块."

#: templates/cranefly/help_md.html:10
msgid "Misago Flavored Markdown"
msgstr "论坛支持Markdown"

#: templates/cranefly/help_md.html:15
msgid ""
"Your message is composed of blocks like paragraphs, headers, lists or code "
"listings. All blocks with exception of code blocks may contain in-line "
"elements like links, images, movies, underlining and bolding."
msgstr ""
"你的消息是由段落,标题,列表,代码块组成的. "
"所有的异常代码块可能包含在线元素,如链接,图像,视频,下划线和加粗."

#: templates/cranefly/help_md.html:17
msgid "Block level elements"
msgstr "块级元素"

#: templates/cranefly/help_md.html:18
msgid "Lorem ipsum dolor met."
msgstr ""

#: templates/cranefly/help_md.html:20
msgid "Paragraphs"
msgstr "段落"

#: templates/cranefly/help_md.html:21
msgid "Paragraphs are blocks of text separated by empty lines."
msgstr "段落是有空行分割的."

#: templates/cranefly/help_md.html:28
msgid "Input above becomes two paragraphs:"
msgstr "以上输入变为两段:"

#: templates/cranefly/help_md.html:37
msgid "Headers"
msgstr "页眉"

#: templates/cranefly/help_md.html:38
msgid ""
"You can use headers to title sections of your message. Each header block "
"level element which means"
msgstr ""
"你可以在邮件标题中使用页眉."

#: templates/cranefly/index.html:87
msgid ""
"Looks like no forums have been set yet, or you don't have permission to see "
"any."
msgstr ""
"你没有权限访问"

#: templates/cranefly/index.html:101
#, python-format
msgid "%(rank_name)s Online"
msgstr "%(rank_name)s在线"

#: templates/cranefly/index.html:128 templates/cranefly/layout.html:68
#: templates/cranefly/popular_threads.html:10
msgid "Popular Threads"
msgstr "热门主题"

#: templates/cranefly/index.html:130
msgid "Latest Replies"
msgstr "最新回复"

#: templates/cranefly/index.html:132
#: templates/cranefly/private_threads/list.html:142
#: templates/cranefly/reports/list.html:169
#: templates/cranefly/threads/list.html:283
#: templates/cranefly/threads/list.html:284
msgid "Newest Threads"
msgstr "最新主题"

#: templates/cranefly/index.html:172
msgid "Mark forums read"
msgstr "编辑版面已读"

#: templates/cranefly/layout.html:25
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: templates/cranefly/layout.html:30
msgid "Search in"
msgstr "搜索位置"

#: templates/cranefly/layout.html:40
msgid "This thread"
msgstr "这个主题"

#: templates/cranefly/layout.html:42
#, python-format
msgid "In thread \"%(thread)s\""
msgstr "在主题\"%(thread)s\""

#: templates/cranefly/layout.html:47
msgid "Author name"
msgstr "作者名称"

#: templates/cranefly/layout.html:48
msgid "User name..."
msgstr "用户名..."

#: templates/cranefly/layout.html:52
msgid "Search only in threads titles"
msgstr "只搜索标题"

#: templates/cranefly/layout.html:57
#: templates/cranefly/search/search_forums.html:37
#: templates/cranefly/search/search_private_threads.html:34
#: templates/cranefly/search/search_reports.html:36
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: templates/cranefly/layout.html:58
msgid "Advanced Search"
msgstr "高级搜索"

#: templates/cranefly/layout.html:66
msgid "Forum Home"
msgstr "论坛首页"

#: templates/cranefly/layout.html:71 templates/cranefly/search/layout.html:10
msgid "Search Community"
msgstr "搜索社区"

#: templates/cranefly/layout.html:82 templates/cranefly/layout.html.py:119
msgid "There are unresolved reports!"
msgstr "有未解决的报告"

#: templates/cranefly/layout.html:85 templates/cranefly/layout.html.py:121
msgid "You have new notifications!"
msgstr "你有新通知"

#: templates/cranefly/layout.html:87 templates/cranefly/layout.html.py:121
#: templates/cranefly/alerts/cleared.html:2
#: templates/cranefly/alerts/list.html:14
#: templates/cranefly/alerts/list.html:16
#: templates/cranefly/alerts/list.html:39
#: templates/cranefly/alerts/modal.html:6
#: templates/cranefly/alerts/modal.html:34
msgid "Your Notifications"
msgstr "你的通知"

#: templates/cranefly/layout.html:90 templates/cranefly/layout.html.py:123
msgid "There are unread Private Threads!"
msgstr "存在未读私有主题"

#: templates/cranefly/layout.html:96
msgid "Your profile"
msgstr "个人主页"

#: templates/cranefly/layout.html:97
msgid "Change options"
msgstr "修改选项"

#: templates/cranefly/layout.html:100
#: templates/cranefly/reports/changelog.html:7
#: templates/cranefly/reports/changelog_diff.html:7
#: templates/cranefly/reports/details.html:7
#: templates/cranefly/reports/list.html:8
#: templates/cranefly/reports/list.html:18
#: templates/cranefly/reports/posting.html:9
#: templates/cranefly/reports/thread.html:9
msgid "Reported Posts"
msgstr "发表帖子"

#: templates/cranefly/layout.html:102
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: templates/cranefly/layout.html:107
msgid "News Feed"
msgstr "新Feed"

#: templates/cranefly/layout.html:108
msgid "Watched Threads"
msgstr "已读主题"

#: templates/cranefly/layout.html:111
msgid "Sign out"
msgstr "退出"

#: templates/cranefly/layout.html:123
msgid "Your Private Threads"
msgstr "你的私有主题"

#: templates/cranefly/layout.html:125 templates/cranefly/newsfeed.html:10
msgid "Your News Feed"
msgstr "新的Feed"

#: templates/cranefly/layout.html:126 templates/cranefly/watched.html:10
msgid "Threads you are watching"
msgstr "查看的主题"

#: templates/cranefly/layout.html:127
msgid "Edit your profile options"
msgstr "编辑个人主页选项"

#: templates/cranefly/layout.html:129
msgid "Go to your profile"
msgstr "访问个人主页"

#: templates/cranefly/layout.html:130
msgid "Sign Out and browse as guest"
msgstr "退出登录"

#: templates/cranefly/layout.html:136 templates/cranefly/signin.html:13
msgid "Sign In to Your Account"
msgstr "登录帐号"

#: templates/cranefly/layout.html:137 templates/cranefly/register.html:13
msgid "Register new account"
msgstr "注册新账号"

#: templates/cranefly/layout.html:137
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: templates/cranefly/macros.html:2
#, python-format
msgid "Page %(page)s"
msgstr "第%(page)s页"

#: templates/cranefly/new_threads.html:23
#: templates/cranefly/popular_threads.html:23
#: templates/cranefly/watched.html:35 templates/cranefly/threads/list.html:123
msgid "Announcement, click to see last post"
msgstr "公告,单击查看最后个帖子"

#: templates/cranefly/new_threads.html:25
#: templates/cranefly/popular_threads.html:25
#: templates/cranefly/watched.html:37 templates/cranefly/threads/list.html:125
msgid "Announcement, click to see first unread post"
msgstr "公告,单击查看第一个未读帖子"

#: templates/cranefly/new_threads.html:31
#: templates/cranefly/popular_threads.html:31
#: templates/cranefly/watched.html:43 templates/cranefly/threads/list.html:131
msgid "Pinned, click to see last post"
msgstr "单击查看最后个帖子"

#: templates/cranefly/new_threads.html:33
#: templates/cranefly/popular_threads.html:33
#: templates/cranefly/watched.html:45 templates/cranefly/threads/list.html:133
msgid "Pinned, click to see first unread post"
msgstr "单击查看第一个未读帖子"

#: templates/cranefly/new_threads.html:39
#: templates/cranefly/popular_threads.html:39
#: templates/cranefly/watched.html:51
#: templates/cranefly/private_threads/list.html:44
#: templates/cranefly/reports/list.html:42
#: templates/cranefly/reports/list.html:50
#: templates/cranefly/reports/list.html:58
#: templates/cranefly/threads/list.html:139
msgid "Click to see last post"
msgstr "单击查看最后个帖子"

#: templates/cranefly/new_threads.html:41
#: templates/cranefly/popular_threads.html:41
#: templates/cranefly/watched.html:53
#: templates/cranefly/private_threads/list.html:46
#: templates/cranefly/reports/list.html:44
#: templates/cranefly/reports/list.html:52
#: templates/cranefly/reports/list.html:60
#: templates/cranefly/threads/list.html:141
msgid "Click to see first unread post"
msgstr "单击查看第一个未读帖子"

#: templates/cranefly/new_threads.html:51
#: templates/cranefly/popular_threads.html:51
#: templates/cranefly/private_threads/list.html:54
#: templates/cranefly/reports/list.html:70
#: templates/cranefly/threads/list.html:151
msgid "Reported replies"
msgstr "发表的回复"

#: templates/cranefly/new_threads.html:56
#: templates/cranefly/popular_threads.html:56
#: templates/cranefly/reports/list.html:75
#: templates/cranefly/threads/list.html:156
msgid "Unreviewed replies"
msgstr "未审核的回复"

#: templates/cranefly/new_threads.html:62
#: templates/cranefly/popular_threads.html:62
#: templates/cranefly/private_threads/list.html:59
#: templates/cranefly/reports/list.html:81
#: templates/cranefly/threads/list.html:162
msgid "Replies"
msgstr "回复"

#: templates/cranefly/new_threads.html:66
#: templates/cranefly/popular_threads.html:66
#: templates/cranefly/private_threads/list.html:63
#: templates/cranefly/reports/list.html:85
#: templates/cranefly/threads/list.html:166
#, python-format
msgid "Last post %(last)s"
msgstr "最后发布%(last)s"

#: templates/cranefly/new_threads.html:70
#: templates/cranefly/popular_threads.html:70
#: templates/cranefly/private_threads/list.html:67
#: templates/cranefly/threads/list.html:170
#, python-format
msgid "Thread by %(username)s"
msgstr "%(username)s发布的主题"

#: templates/cranefly/new_threads.html:78
#: templates/cranefly/popular_threads.html:78
#: templates/cranefly/private_threads/list.html:75
#: templates/cranefly/reports/list.html:97
#: templates/cranefly/threads/list.html:178
#, python-format
msgid "Last reply by %(username)s"
msgstr "最后回复 by %(username)s"

#: templates/cranefly/new_threads.html:78
#: templates/cranefly/popular_threads.html:78
#: templates/cranefly/private_threads/list.html:75
#: templates/cranefly/threads/list.html:178
#, python-format
msgid "Thread and last post by %(username)s"
msgstr "最后发布主题 by %(username)s"

#: templates/cranefly/new_threads.html:86
#: templates/cranefly/popular_threads.html:86
#: templates/cranefly/reports/list.html:105
#: templates/cranefly/threads/list.html:191
msgid "This thread awaits review"
msgstr "该主题等待审核"

#: templates/cranefly/new_threads.html:91
#: templates/cranefly/popular_threads.html:91
#: templates/cranefly/private_threads/list.html:83
#: templates/cranefly/reports/list.html:110
#: templates/cranefly/threads/list.html:196
msgid "This thread is closed"
msgstr "该主题已被关注"

#: templates/cranefly/new_threads.html:96
#: templates/cranefly/popular_threads.html:96
#: templates/cranefly/private_threads/list.html:88
#: templates/cranefly/reports/list.html:115
#: templates/cranefly/threads/list.html:201
msgid "This thread is deleted"
msgstr "该主题已被删除"

#: templates/cranefly/new_threads.html:115
#: templates/cranefly/popular_threads.html:115
msgid "Looks like there are no threads... yet!"
msgstr "没有任何主题"

#: templates/cranefly/newsfeed.html:26
#, python-format
msgid "Thread %(thread)s posted in %(forum)s by %(user)s %(date)s"
msgstr "%(user)s在%(forum)s发表了主题%(thread)s,%(date)s"

#: templates/cranefly/newsfeed.html:28
#, python-format
msgid "Reply to %(thread)s posted in %(forum)s by %(user)s %(date)s"
msgstr "%(user)s回复了%(forum)s的%(thread)s,%(date)s"

#: templates/cranefly/newsfeed.html:36
#, python-format
msgid "%(username)s, there is nothing to display in your news feed... yet!"
msgstr "%(username)s,没有任何东西可以展示."

#: templates/cranefly/newsfeed.html:39
#, python-format
msgid ""
"%(username)s, you have to follow other users in order to fill your news feed."
msgstr "%(username)s,你需要关注他人来填充你的新闻源."

#: templates/cranefly/register.html:56
msgid "Register account"
msgstr "注册帐号"

#: templates/cranefly/register.html:68 templates/cranefly/signin.html:70
msgid "Enter your e-mail"
msgstr "输入邮件地址"

#: templates/cranefly/register.html:72
msgid "Repeat your e-mail"
msgstr "再次输入邮件地址"

#: templates/cranefly/register.html:76 templates/cranefly/signin.html:74
msgid "Enter your password"
msgstr "输入密码"

#: templates/cranefly/register.html:80
msgid "Repeat your password"
msgstr "再次输入密码"

#: templates/cranefly/resend_activation.html:13
msgid "Request new Activation E-mail"
msgstr "请求发送新的激活邮件"

#: templates/cranefly/resend_activation.html:29
msgid "Request new E-mail"
msgstr "请求发送新邮件"

#: templates/cranefly/resend_activation.html:41
#: templates/cranefly/reset_password.html:41
msgid "Enter your e-mail address"
msgstr "输入你的邮件地址"

#: templates/cranefly/reset_password.html:13
msgid "Request New Password"
msgstr "设置新密码"

#: templates/cranefly/reset_password.html:29
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: templates/cranefly/signin.html:22
msgid "Click here if you forgot your sign in credentials."
msgstr "如果你忘记登录凭据,请单击这里."

#: templates/cranefly/signin.html:25
msgid "Click here if you didn't receive activation e-mail."
msgstr "如果你没有收到激活邮件,请单击这里."

#: templates/cranefly/signin.html:50
msgid "Problems Signing In?"
msgstr "登录出错?"

#: templates/cranefly/signin.html:52
msgid "I don't remember my password"
msgstr "忘记密码"

#: templates/cranefly/signin.html:53
msgid "I haven't received activation e-mail"
msgstr "我没有收到激活邮件"

#: templates/cranefly/signin.html:55
msgid "I don't have account"
msgstr "我没有帐号"

#: templates/cranefly/watched.html:13
msgid "All Threads"
msgstr "所有主题"

#: templates/cranefly/watched.html:14
msgid "Unread Threads"
msgstr "未读主题"

#: templates/cranefly/watched.html:64
msgid "Click to don't notify with e-mail"
msgstr "单击不发送邮件通知"

#: templates/cranefly/watched.html:64
msgid "Click to notify with e-mail"
msgstr "单击发送邮件通知"

#: templates/cranefly/watched.html:64
msgid "Notify"
msgstr "通知"

#: templates/cranefly/watched.html:70
msgid "Click to remove from list"
msgstr "单击从列表中删除"

#: templates/cranefly/watched.html:70
msgid "Unwatch"
msgstr "未查看"

#: templates/cranefly/watched.html:79
#, python-format
msgid "Started by %(user)s, %(start)s"
msgstr "%(user)s创建,%(start)s"

#: templates/cranefly/watched.html:81
#, python-format
msgid "%(replies)s reply, by %(user)s %(last)s"
msgid_plural "%(replies)s replies, last by %(user)s %(last)s"
msgstr[0] "%(replies)s被回复了,by %(user)s %(last)s"
msgstr[1] "%(replies)s被回复了,by %(user)s %(last)s"

#: templates/cranefly/watched.html:83
#: templates/cranefly/private_threads/posting.html:170
#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:28
#: templates/cranefly/threads/posting.html:218
#: templates/cranefly/threads/thread.html:29
msgid "No replies"
msgstr "没有回复"

#: templates/cranefly/watched.html:94
msgid "There are no unread threads that you are watching."
msgstr "没有任何未读主题."

#: templates/cranefly/watched.html:96
msgid "You are not watching any threads."
msgstr "你还没关注任何主题."

#: templates/cranefly/watched.html:128 templates/cranefly/watched.html:129
msgid "Latest Threads"
msgstr "最新主题"

#: templates/cranefly/watched.html:128 templates/cranefly/watched.html:129
#: templates/cranefly/profiles/posts.html:47
#: templates/cranefly/profiles/threads.html:43
#: templates/cranefly/profiles/warnings.html:137
msgid "Latest"
msgstr "最新的"

#: templates/cranefly/watched.html:128 templates/cranefly/watched.html:129
#: templates/cranefly/profiles/threads.html:43
msgid "Newer Threads"
msgstr "新主题"

#: templates/cranefly/watched.html:128 templates/cranefly/watched.html:129
#: templates/cranefly/private_threads/list.html:142
#: templates/cranefly/profiles/threads.html:43
#: templates/cranefly/reports/list.html:169
#: templates/cranefly/threads/list.html:283
#: templates/cranefly/threads/list.html:284
msgid "Older Threads"
msgstr "旧主题"

#: templates/cranefly/alerts/cleared.html:3
msgid "Your recent notifications list has been cleared."
msgstr "最新通知列表已被清空."

#: templates/cranefly/alerts/cleared.html:5
#: templates/cranefly/alerts/modal.html:28
#: templates/cranefly/alerts/modal.html:37
msgid "All Notifications"
msgstr "所有通知"

#: templates/cranefly/alerts/cleared.html:6
#: templates/cranefly/alerts/modal.html:30
#: templates/cranefly/alerts/modal.html:38
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: templates/cranefly/alerts/list.html:30
msgid "Looks like you don't have any notifications... yet."
msgstr "你没有任何的通知."

#: templates/cranefly/alerts/list.html:37
#: templates/cranefly/alerts/modal.html:4
#, python-format
msgid "You have one new alert"
msgid_plural "You have %(alerts)s new alerts"
msgstr[0] "你有1个新提示"
msgstr[1] "你有%(alerts)s个新提示"

#: templates/cranefly/alerts/list.html:56
#: templates/cranefly/alerts/modal.html:14
msgid "New notification"
msgstr "新通知"

#: templates/cranefly/alerts/list.html:58
#: templates/cranefly/alerts/modal.html:16
msgid "Old notification"
msgstr "旧的通知"

#: templates/cranefly/alerts/list.html:70
msgid "Today Notifications"
msgstr "今天通知"

#: templates/cranefly/alerts/list.html:71
msgid "Yesterday Notifications"
msgstr "昨日通知"

#: templates/cranefly/alerts/list.html:72
msgid "This Week"
msgstr "本周"

#: templates/cranefly/alerts/list.html:73
msgid "This Month"
msgstr "本月"

#: templates/cranefly/alerts/list.html:74
msgid "Older Notifications"
msgstr "旧的通知"

#: templates/cranefly/alerts/modal.html:29
msgid "Clear List"
msgstr "清空列表"

#: templates/cranefly/alerts/modal.html:35
msgid "You have no recent notifications."
msgstr "你没有新通知."

#: templates/cranefly/private_threads/changelog.html:9
#: templates/cranefly/private_threads/changelog.html:19
#: templates/cranefly/private_threads/changelog_diff.html:9
#: templates/cranefly/private_threads/changelog_diff.html:20
#: templates/cranefly/reports/changelog.html:9
#: templates/cranefly/reports/changelog.html:19
#: templates/cranefly/reports/changelog_diff.html:9
#: templates/cranefly/reports/changelog_diff.html:20
#: templates/cranefly/threads/changelog.html:9
#: templates/cranefly/threads/changelog.html:19
#: templates/cranefly/threads/changelog_diff.html:9
#: templates/cranefly/threads/changelog_diff.html:20
#, python-format
msgid "Post #%(post)s Changelog"
msgstr "帖子#%(post)s变更日志"

#: templates/cranefly/private_threads/changelog.html:23
#: templates/cranefly/private_threads/details.html:23
#: templates/cranefly/private_threads/posting.html:155
#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:101
#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:103
#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:174
#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:176
#: templates/cranefly/reports/changelog.html:23
#: templates/cranefly/reports/details.html:23
#: templates/cranefly/reports/posting.html:147
#: templates/cranefly/reports/thread.html:95
#: templates/cranefly/reports/thread.html:97
#: templates/cranefly/reports/thread.html:138
#: templates/cranefly/reports/thread.html:140
#: templates/cranefly/threads/changelog.html:23
#: templates/cranefly/threads/details.html:23
#: templates/cranefly/threads/posting.html:203
#: templates/cranefly/threads/thread.html:167
#: templates/cranefly/threads/thread.html:169
#: templates/cranefly/threads/thread.html:236
#: templates/cranefly/threads/thread.html:238
#, python-format
msgid "One edit"
msgid_plural "%(edits)s edits"
msgstr[0] "1次编辑"
msgstr[1] "%(edits)s次编辑"

#: templates/cranefly/private_threads/changelog.html:24
#: templates/cranefly/private_threads/details.html:24
#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:189
#: templates/cranefly/reports/changelog.html:24
#: templates/cranefly/reports/details.html:24
#: templates/cranefly/reports/thread.html:157
#: templates/cranefly/threads/changelog.html:24
#: templates/cranefly/threads/details.html:24
#: templates/cranefly/threads/thread.html:251
msgid "Protected"
msgstr "锁定"

#: templates/cranefly/private_threads/changelog.html:36
#: templates/cranefly/reports/changelog.html:36
#: templates/cranefly/threads/changelog.html:36
msgid "Change Log"
msgstr "变更日志"

#: templates/cranefly/private_threads/changelog.html:56
#: templates/cranefly/reports/changelog.html:56
#: templates/cranefly/threads/changelog.html:56
#, python-format
msgid "Added one character to post."
msgid_plural "Added %(chars)s characters to post."
msgstr[0] "帖子中添加了1个字符"
msgstr[1] "帖子中添加了%(chars)s个字符"

#: templates/cranefly/private_threads/changelog.html:58
#: templates/cranefly/reports/changelog.html:58
#: templates/cranefly/threads/changelog.html:58
#, python-format
msgid "Removed one character from post."
msgid_plural "Removed %(chars)s characters from post."
msgstr[0] "从帖子里移除了1个字符."
msgstr[1] "从帖子里移除了%(chars)s个字符."

#: templates/cranefly/private_threads/changelog.html:60
#: templates/cranefly/reports/changelog.html:60
#: templates/cranefly/threads/changelog.html:60
msgid "No change in message's length."
msgstr "消息长度没有更改."

#: templates/cranefly/private_threads/changelog.html:61
#: templates/cranefly/reports/changelog.html:61
#: templates/cranefly/threads/changelog.html:61
#, python-format
msgid "Changed thread name from \"%(old)s\" to \"%(new)s\"."
msgstr "将主题名称从\"%(old)s\"修改为\"%(new)s\"."

#: templates/cranefly/private_threads/changelog.html:63
#: templates/cranefly/reports/changelog.html:63
#: templates/cranefly/threads/changelog.html:63
#, python-format
msgid "By %(user)s %(date)s"
msgstr ""

#: templates/cranefly/private_threads/changelog.html:72
#: templates/cranefly/reports/changelog.html:72
#: templates/cranefly/threads/changelog.html:72
msgid "This post was never edited."
msgstr "该帖子从未修改过."

#: templates/cranefly/private_threads/changelog_diff.html:10
#: templates/cranefly/private_threads/changelog_diff.html:20
#: templates/cranefly/reports/changelog_diff.html:10
#: templates/cranefly/reports/changelog_diff.html:20
#: templates/cranefly/threads/changelog_diff.html:10
#: templates/cranefly/threads/changelog_diff.html:20
#, python-format
msgid "Edit from %(date)s"
msgstr "在%(date)s编辑"

#: templates/cranefly/private_threads/changelog_diff.html:29
#: templates/cranefly/reports/changelog_diff.html:29
#: templates/cranefly/threads/changelog_diff.html:29
#, python-format
msgid "Added one character"
msgid_plural "Added %(chars)s characters"
msgstr[0] "添加1个字符"
msgstr[1] "添加%(chars)s个字符"

#: templates/cranefly/private_threads/changelog_diff.html:31
#: templates/cranefly/reports/changelog_diff.html:31
#: templates/cranefly/threads/changelog_diff.html:31
#, python-format
msgid "Removed one character"
msgid_plural "Removed %(chars)s characters"
msgstr[0] "去掉1个字符"
msgstr[1] "去掉%(chars)s个字符"

#: templates/cranefly/private_threads/changelog_diff.html:55
#: templates/cranefly/reports/changelog_diff.html:55
#: templates/cranefly/threads/changelog_diff.html:55
msgid "Revert this edit"
msgstr "回复此编辑"

#: templates/cranefly/private_threads/details.html:9
#: templates/cranefly/private_threads/details.html:19
#: templates/cranefly/reports/details.html:9
#: templates/cranefly/reports/details.html:19
#: templates/cranefly/threads/details.html:9
#: templates/cranefly/threads/details.html:19
#, python-format
msgid "Post #%(post)s Info"
msgstr "帖子#%(post)s信息"

#: templates/cranefly/private_threads/details.html:32
#: templates/cranefly/reports/details.html:32
#: templates/cranefly/threads/details.html:32
msgid "UserAgent"
msgstr "UserAgent"

#: templates/cranefly/private_threads/list.html:33
#: templates/cranefly/private_threads/list.html:130
#: templates/cranefly/threads/list.html:111
#: templates/cranefly/threads/list.html:247
msgid "New Thread"
msgstr "新主题"

#: templates/cranefly/private_threads/list.html:122
msgid "You are not participating in any private discussions."
msgstr "你没有参与任何私人的讨论."

#: templates/cranefly/private_threads/list.html:142
#: templates/cranefly/reports/list.html:169
#: templates/cranefly/threads/list.html:283
#: templates/cranefly/threads/list.html:284
msgid "First Page"
msgstr "首页"

#: templates/cranefly/private_threads/list.html:142
#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:585
#: templates/cranefly/reports/list.html:169
#: templates/cranefly/reports/thread.html:465
#: templates/cranefly/threads/list.html:283
#: templates/cranefly/threads/list.html:284
#: templates/cranefly/threads/thread.html:638
msgid "First"
msgstr "第一"

#: templates/cranefly/private_threads/list.html:158
#: templates/cranefly/threads/list.html:335
msgid ""
"Are you sure you want to delete selected threads? This action is not "
"reversible!"
msgstr ""
"确定删除选中的主题?该操作不可恢复!"

#: templates/cranefly/private_threads/posting.html:83
#: templates/cranefly/private_threads/posting.html:189
#: templates/cranefly/reports/posting.html:85
#: templates/cranefly/reports/posting.html:178
#: templates/cranefly/threads/posting.html:139
#: templates/cranefly/threads/posting.html:237
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: templates/cranefly/private_threads/posting.html:114
msgid "user1, user2, user3..."
msgstr "用户1,用户2,用户3..."

#: templates/cranefly/private_threads/posting.html:138
#: templates/cranefly/threads/posting.html:186
msgid "Post New Thread"
msgstr "发表新主题"

#: templates/cranefly/private_threads/posting.html:140
#: templates/cranefly/threads/posting.html:188
msgid "Edit Thread"
msgstr "编辑主题"

#: templates/cranefly/private_threads/posting.html:142
#: templates/cranefly/threads/posting.html:190
msgid "Post New Reply"
msgstr "发表新回复"

#: templates/cranefly/private_threads/posting.html:144
#: templates/cranefly/threads/posting.html:192
msgid "Edit Reply"
msgstr "编辑回复"

#: templates/cranefly/private_threads/posting.html:151
#: templates/cranefly/private_threads/posting.html:160
#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:22
#: templates/cranefly/threads/posting.html:199
#: templates/cranefly/threads/posting.html:208
#: templates/cranefly/threads/thread.html:23
msgid "Not Reviewed"
msgstr "未查看"

#: templates/cranefly/private_threads/posting.html:157
#: templates/cranefly/reports/posting.html:149
#: templates/cranefly/threads/posting.html:205
msgid "First edit"
msgstr "第一个编辑"

#: templates/cranefly/private_threads/posting.html:168
#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:26
#: templates/cranefly/threads/posting.html:216
#: templates/cranefly/threads/thread.html:27
#, python-format
msgid "One reply"
msgid_plural "%(replies)s replies"
msgstr[0] "1个回复"
msgstr[1] "%(replies)s个回复"

#: templates/cranefly/private_threads/posting.html:173
#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:30
#: templates/cranefly/reports/posting.html:164
#: templates/cranefly/threads/posting.html:221
#: templates/cranefly/threads/thread.html:31
msgid "Locked"
msgstr "锁定"

#: templates/cranefly/private_threads/posting.html:179
#: templates/cranefly/threads/posting.html:227
msgid "Start Thread"
msgstr "创建主题"

#: templates/cranefly/private_threads/posting.html:181
#: templates/cranefly/threads/posting.html:229
msgid "Post Reply"
msgstr "发表回复"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:35
msgid "Leave Thread"
msgstr "离开主题"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:55
#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:310
#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:445
#: templates/cranefly/reports/thread.html:268
#: templates/cranefly/threads/thread.html:120
#: templates/cranefly/threads/thread.html:410
#: templates/cranefly/threads/thread.html:545
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:58
#: templates/cranefly/reports/thread.html:51
#: templates/cranefly/threads/thread.html:123
msgid "Remove thread from watched list"
msgstr "将主题从可怜列表删除"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:60
#: templates/cranefly/reports/thread.html:53
#: templates/cranefly/threads/thread.html:125
msgid "Don't e-mail me anymore if anyone replies to this thread"
msgstr "别在发送邮件给我,即使有用户回复该主题"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:62
#: templates/cranefly/reports/thread.html:55
#: templates/cranefly/threads/thread.html:127
msgid "E-mail me if anyone replies"
msgstr "当有用户回复就邮件通知我"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:65
#: templates/cranefly/reports/thread.html:58
#: templates/cranefly/threads/thread.html:130
msgid "Add thread to watched list"
msgstr "添加主题到可见列表"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:66
#: templates/cranefly/reports/thread.html:59
#: templates/cranefly/threads/thread.html:131
msgid "Add thread to watched list and e-mail me if anyone replies"
msgstr "添加主题到可见列表,当有用户回复就邮件通知我"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:69
#: templates/cranefly/threads/thread.html:134
msgid "Show Hidden Replies"
msgstr "显示隐藏回复"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:94
#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:163
#: templates/cranefly/reports/thread.html:88
#: templates/cranefly/reports/thread.html:131
#: templates/cranefly/threads/thread.html:160
#: templates/cranefly/threads/thread.html:229
msgid "Unregistered"
msgstr "未注册"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:101
#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:174
#: templates/cranefly/reports/thread.html:95
#: templates/cranefly/reports/thread.html:138
#: templates/cranefly/threads/thread.html:167
#: templates/cranefly/threads/thread.html:236
msgid "Show changelog"
msgstr "显示变更日志"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:108
#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:134
#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:184
#: templates/cranefly/reports/thread.html:102
#: templates/cranefly/reports/thread.html:149
#: templates/cranefly/reports/thread.html:151
#: templates/cranefly/threads/thread.html:174
#: templates/cranefly/threads/thread.html:200
#: templates/cranefly/threads/thread.html:246
msgid "Direct link to this post"
msgstr "直接链接到这篇帖子"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:113
#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:139
#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:213
#: templates/cranefly/reports/thread.html:107
#: templates/cranefly/reports/thread.html:169
#: templates/cranefly/threads/thread.html:179
#: templates/cranefly/threads/thread.html:205
#: templates/cranefly/threads/thread.html:275
msgid "New"
msgstr "新"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:120
#: templates/cranefly/reports/thread.html:114
#: templates/cranefly/threads/thread.html:186
#, python-format
msgid "%(user)s has deleted this reply %(date)s"
msgstr "%(user)s删除了这个回复,%(date)s"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:146
#: templates/cranefly/threads/thread.html:212
msgid "This reply was posted by user that is on your ignored list."
msgstr "该回复来自你忽略名单中的用户."

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:195
#: templates/cranefly/reports/thread.html:163
#: templates/cranefly/threads/thread.html:257
msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:201
#: templates/cranefly/threads/thread.html:263
msgid "Unreviewed"
msgstr "未查看"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:207
#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:296
#: templates/cranefly/threads/thread.html:269
#: templates/cranefly/threads/thread.html:397
msgid "Reported"
msgstr "已发布"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:228
#: templates/cranefly/reports/thread.html:184
#: templates/cranefly/threads/thread.html:290
msgid "Attached files"
msgstr "附件"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:284
#, python-format
msgid ""
"Your message in private thread &quot;[%(thread)s](%(message)s)&quot; was "
"found to violate community guidelines."
msgstr ""
"来自你私有主题&quot;[%(thread)s](%(message)s)&quot;的消息被发现违规了."

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:285
#: templates/cranefly/threads/thread.html:386
msgid "Warn user for this post."
msgstr "警告这个帖子的用户"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:285
#: templates/cranefly/threads/thread.html:386
msgid "Warn"
msgstr "警告"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:289
#: templates/cranefly/reports/thread.html:261
#: templates/cranefly/threads/thread.html:390
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:292
#: templates/cranefly/threads/thread.html:393
msgid "Show report"
msgstr "展示报告"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:296
#: templates/cranefly/threads/thread.html:397
msgid "You have already reported this post."
msgstr "你已经发布了这个帖子"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:300
#: templates/cranefly/threads/thread.html:401
msgid "Bring this post to moderator attention."
msgstr "提交这个帖子给版主注意"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:300
#: templates/cranefly/threads/thread.html:401
msgid "Report"
msgstr "发布"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:305
#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:307
#: templates/cranefly/reports/thread.html:264
#: templates/cranefly/reports/thread.html:266
#: templates/cranefly/threads/thread.html:406
#: templates/cranefly/threads/thread.html:408
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:319
#: templates/cranefly/reports/thread.html:276
#: templates/cranefly/threads/thread.html:418
msgid "Make this thread visible to other users"
msgstr "让其他用户可见这个主题"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:324
#: templates/cranefly/reports/thread.html:281
#: templates/cranefly/threads/thread.html:423
msgid "Hide this thread from other users"
msgstr "其他用户隐藏了这个主题"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:324
#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:346
#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:401
#: templates/cranefly/reports/thread.html:281
#: templates/cranefly/reports/thread.html:303
#: templates/cranefly/reports/thread.html:351
#: templates/cranefly/threads/thread.html:423
#: templates/cranefly/threads/thread.html:445
#: templates/cranefly/threads/thread.html:501
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:331
#: templates/cranefly/reports/thread.html:288
#: templates/cranefly/threads/thread.html:430
msgid "Delete this thread for good"
msgstr "删除该主题"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:331
#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:353
#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:409
#: templates/cranefly/profiles/warnings.html:68
#: templates/cranefly/reports/thread.html:288
#: templates/cranefly/reports/thread.html:310
#: templates/cranefly/reports/thread.html:359
#: templates/cranefly/threads/thread.html:430
#: templates/cranefly/threads/thread.html:452
#: templates/cranefly/threads/thread.html:509
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:341
#: templates/cranefly/reports/thread.html:298
#: templates/cranefly/threads/thread.html:440
msgid "Make this reply visible to other users"
msgstr "让其他用户可见这个回复"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:346
#: templates/cranefly/reports/thread.html:303
#: templates/cranefly/threads/thread.html:445
msgid "Hide this reply from other users"
msgstr "其他用户隐藏了这个回复"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:353
#: templates/cranefly/reports/thread.html:310
#: templates/cranefly/threads/thread.html:452
msgid "Delete this reply for good"
msgstr "最好删除该回复"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:371
#: templates/cranefly/reports/thread.html:328
#: templates/cranefly/threads/thread.html:471
msgid "This thread has reached its post limit and has been closed."
msgstr "这个主题已经达到限制并已被关闭."

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:373
#: templates/cranefly/threads/thread.html:473
#, python-format
msgid "%(user)s accepted this thread %(date)s"
msgstr "%(user)s接受了该主题,%(date)s"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:375
#: templates/cranefly/threads/thread.html:475
#, python-format
msgid "%(user)s closed this thread %(date)s"
msgstr "%(user)s关闭了该主题,%(date)s"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:377
#: templates/cranefly/threads/thread.html:477
#, python-format
msgid "%(user)s opened this thread %(date)s"
msgstr "%(user)s打开了该主题,%(date)s"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:379
#: templates/cranefly/reports/thread.html:336
#: templates/cranefly/threads/thread.html:479
#, python-format
msgid "%(user)s deleted this thread %(date)s"
msgstr "%(user)s删除了该主题,%(date)s"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:381
#: templates/cranefly/reports/thread.html:338
#: templates/cranefly/threads/thread.html:481
#, python-format
msgid "%(user)s restored this thread %(date)s"
msgstr "%(user)s回复了该主题,%(date)s"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:383
#, python-format
msgid "%(user)s added %(invited)s to thread %(date)s"
msgstr "%(user)s将%(invited)s添加到主题,%(date)s"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:385
#, python-format
msgid "%(user)s removed %(removed)s from thread %(date)s"
msgstr "%(user)s从主题移除了%(removed)s,%(date)s"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:387
#, python-format
msgid "%(user)s left thread %(date)s"
msgstr "%(user)s离开了主题thread,%(date)s"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:447
msgid "This thread has too few participants."
msgstr "这个主题的参与者太少了."

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:456
#: templates/cranefly/reports/thread.html:398
#: templates/cranefly/threads/thread.html:556
msgid "Your Avatar"
msgstr "你的头像"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:465
#, python-format
msgid "One participant"
msgid_plural "%(participants)s participants"
msgstr[0] "1个参与者"
msgstr[1] "%(participants)s个参与者"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:471
msgid "Leave this thread"
msgstr "离开该板块"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:471
msgid "Remove from this thread"
msgstr "从该板块移除"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:483
msgid ""
"This thread has too few participants. Invite other users to open it for new "
"replies."
msgstr "这个板块的讨论太少了.邀请其他用户来进行回复."

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:486
msgid "Invite User"
msgstr "邀请用户"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:511
#: templates/cranefly/threads/thread.html:574
msgid "Are you sure you want to bring this message to moderator attention?"
msgstr "确定提交该消息给管理员?"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:512
#: templates/cranefly/threads/thread.html:575
msgid "Reported!"
msgstr "报道!"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:519
msgid ""
"Are you sure you want to leave this thread? It will be deleted after you "
"leave!"
msgstr "确定离开该板块?它将在你离开后被删除!"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:521
msgid "Are you sure you want to leave this thread?"
msgstr "确定离开该板块?"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:526
msgid "Are you sure you want to remove this member from this thread?"
msgstr "确定将该用户从这个板块移除?"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:531
#: templates/cranefly/threads/thread.html:583
msgid ""
"Are you sure you want to delete this thread? This action is not reversible!"
msgstr "确定删除该主题?该操作无法恢复!"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:543
#: templates/cranefly/threads/thread.html:595
msgid "You have to select at least two posts you want to merge."
msgstr "至少需要选中两个帖子来进行合并."

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:546
#: templates/cranefly/threads/thread.html:598
msgid ""
"Are you sure you want to merge selected posts? This action is not reversible!"
msgstr "确定合并选中帖子?该操作无法恢复!"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:550
#: templates/cranefly/threads/thread.html:602
msgid ""
"Are you sure you want to delete selected posts? This action is not "
"reversible!"
msgstr "确定删除选中帖子?该操作无法恢复!"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:556
#: templates/cranefly/threads/thread.html:608
msgid "Are you sure you want to delete this thread?"
msgstr "确定删除该主题?"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:560
#: templates/cranefly/threads/thread.html:612
msgid "Are you sure you want to delete this post?"
msgstr "确定删除该帖子?"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:564
#: templates/cranefly/reports/thread.html:446
#: templates/cranefly/threads/thread.html:616
msgid "Are you sure you want to delete this checkpoint?"
msgstr "确定删除该检查项?"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:585
#: templates/cranefly/reports/thread.html:465
#: templates/cranefly/threads/thread.html:638
msgid "Go to first page"
msgstr "首页"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:585
#: templates/cranefly/profiles/posts.html:47
#: templates/cranefly/reports/thread.html:465
#: templates/cranefly/search/results.html:60
#: templates/cranefly/threads/thread.html:638
msgid "Older Posts"
msgstr "较老体诶在"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:585
#: templates/cranefly/reports/thread.html:465
#: templates/cranefly/threads/thread.html:638
msgid "Newest Posts"
msgstr "最新帖子"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:585
#: templates/cranefly/reports/thread.html:465
#: templates/cranefly/threads/thread.html:638
msgid "Go to last page"
msgstr "最后一页"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:585
#: templates/cranefly/reports/thread.html:465
#: templates/cranefly/threads/thread.html:638
msgid "Last"
msgstr "最后"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:587
#: templates/cranefly/reports/thread.html:467
#: templates/cranefly/threads/thread.html:640
msgid "Go to first unread"
msgstr "跳转到第一个未读"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:587
#: templates/cranefly/reports/thread.html:467
#: templates/cranefly/threads/thread.html:640
msgid "First Unread"
msgstr "第一个未读"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:589
#: templates/cranefly/threads/thread.html:642
msgid "Go to first reported post"
msgstr "跳转到第一个帖子"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:589
#: templates/cranefly/threads/thread.html:642
msgid "First Reported"
msgstr "首次发帖"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:623
#: templates/cranefly/reports/thread.html:502
#: templates/cranefly/threads/thread.html:677
msgid "Full Editor"
msgstr "完整编辑"

#: templates/cranefly/private_threads/thread.html:628
msgid "User to invite..."
msgstr "用户邀请..."

#: templates/cranefly/profiles/details.html:15
msgid "Account Details"
msgstr "帐户详情"

#: templates/cranefly/profiles/details.html:32
msgid "Member Since"
msgstr "用户开始于"

#: templates/cranefly/profiles/details.html:40
msgid "Last Seen"
msgstr "最后查看"

#: templates/cranefly/profiles/details.html:57
msgid "Forums Activity"
msgstr "论坛活动"

#: templates/cranefly/profiles/details.html:64
msgid "Posts Written"
msgstr "已发布帖子"

#: templates/cranefly/profiles/details.html:72
msgid "Threads Started"
msgstr "已创建主题"

#: templates/cranefly/profiles/details.html:80
msgid "Votes Cast"
msgstr "投票数"

#: templates/cranefly/profiles/details.html:96
msgid "Ranking Performance"
msgstr "表现排名"

#: templates/cranefly/profiles/details.html:106
msgid "Not Ranked"
msgstr "没有排名"

#: templates/cranefly/profiles/details.html:112
msgid "Ranking Position"
msgstr "排名"

#: templates/cranefly/profiles/details.html:112
msgid "Score"
msgstr "来源"

#: templates/cranefly/profiles/details.html:124
msgid "Karma Received"
msgstr "收到"

#: templates/cranefly/profiles/details.html:132
msgid "Karma Given"
msgstr "赠送"

#: templates/cranefly/profiles/details.html:145
msgid "Interactions"
msgstr "互动"

#: templates/cranefly/profiles/details.html:160
msgid "Following"
msgstr "收听"

#: templates/cranefly/profiles/details.html:181
msgid "Registration Details"
msgstr "注册详情"

#: templates/cranefly/profiles/details.html:196
#: templates/cranefly/profiles/details.html:227
msgid "UserAgent String"
msgstr "UserAgent"

#: templates/cranefly/profiles/details.html:199
#: templates/cranefly/profiles/details.html:230
msgid "Created from console"
msgstr "从控制台创建"

#: templates/cranefly/profiles/details.html:212
msgid "Last Visit Details"
msgstr "最后访问者"

#: templates/cranefly/profiles/details.html:243
msgid "Member Details"
msgstr "详细资料"

#: templates/cranefly/profiles/followers.html:8
#, python-format
msgid "%(username)s is followed by one member"
msgid_plural "%(username)s is followed by %(total)s members"
msgstr[0] "%(username)s被1个用户关注"
msgstr[1] "%(username)s被%(total)s个用户关注"

#: templates/cranefly/profiles/followers.html:10
#, python-format
msgid "%(username)s has no followers"
msgstr "%(username)s没有关注者"

#: templates/cranefly/profiles/followers.html:18
#, python-format
msgid "Users that are following %(username)s"
msgstr "用户关注了%(username)s"

#: templates/cranefly/profiles/follows.html:8
#, python-format
msgid "%(username)s is following one member"
msgid_plural "%(username)s is following %(total)s members"
msgstr[0] "%(username)s关注了1个用户"
msgstr[1] "%(username)s关注了%(total)s个用户"

#: templates/cranefly/profiles/follows.html:10
#, python-format
msgid "%(username)s is not following anybody"
msgstr "%(username)s未被任何人关注"

#: templates/cranefly/profiles/follows.html:18
#, python-format
msgid "Users %(username)s is following"
msgstr "用户%(username)s已关注"

#: templates/cranefly/profiles/list.html:17
msgid "Browse notable user groups or find specific user"
msgstr "浏览著名的用户组或者寻找特殊用户"

#: templates/cranefly/profiles/list.html:38
msgid "Search Users"
msgstr "搜索用户"

#: templates/cranefly/profiles/list.html:47
msgid ""
"We couldn't find a member with name you entered, so we present you with some "
"other members with names similiar to one you searched for in hopes that one "
"of them will turn out to be member you are looking for."
msgstr ""
"无法根据你的输入找到用户,不过我们推荐了名称类似的用户给你,希望他们中有你想要 "
"寻找的人"

#: templates/cranefly/profiles/list.html:56
msgid "Found Users"
msgstr "寻找用户"

#: templates/cranefly/profiles/list.html:56
msgid "Users in this group"
msgstr "在这个组的用户"

#: templates/cranefly/profiles/list.html:80
msgid "We couldn't find any members with specified name."
msgstr "无法找到指定名称的用户."

#: templates/cranefly/profiles/list.html:82
msgid "Looks like this group has no members..."
msgstr "这个组似乎没有用户..."

#: templates/cranefly/profiles/list.html:110
msgid "Find User..."
msgstr "寻找用户..."

#: templates/cranefly/profiles/posts.html:9
#, python-format
msgid "Graph presents %(user)s's posting activity from last 100 days."
msgstr "图表展示了%(user)s最近100天发表的帖子"

#: templates/cranefly/profiles/posts.html:13
#, python-format
msgid "%(username)s has one post"
msgid_plural "%(username)s has %(total)s posts"
msgstr[0] "%(username)s有1个帖子"
msgstr[1] "%(username)s有%(total)s个帖子"

#: templates/cranefly/profiles/posts.html:15
#, python-format
msgid "%(username)s has no posts"
msgstr "%(username)s没有帖子"

#: templates/cranefly/profiles/posts.html:29
#: templates/cranefly/profiles/threads.html:28
#, python-format
msgid "Thread %(thread)s posted in %(forum)s %(date)s"
msgstr "主题%(thread)s发表在%(forum)s,%(date)s"

#: templates/cranefly/profiles/posts.html:31
#, python-format
msgid "Reply to %(thread)s posted in %(forum)s %(date)s"
msgstr "回复%(forum)s的%(thread)s,%(date)s"

#: templates/cranefly/profiles/posts.html:47
msgid "Lastest Posts"
msgstr "最新帖子"

#: templates/cranefly/profiles/posts.html:47
#: templates/cranefly/search/results.html:60
msgid "Newer Posts"
msgstr "新帖子"

#: templates/cranefly/profiles/profile.html:13
msgid "Click to jump to your Avatar Settings"
msgstr "点击设置头像"

#: templates/cranefly/profiles/profile.html:22
msgid "Online, hidden"
msgstr "在线,隐身"

#: templates/cranefly/profiles/profile.html:27
msgid "Offline"
msgstr "不在线"

#: templates/cranefly/profiles/profile.html:30
#, python-format
msgid "last click %(last_click)s"
msgstr "最后点击%(last_click)s"

#: templates/cranefly/profiles/profile.html:32
#, python-format
msgid "last seen %(last_visit)s"
msgstr "最后出现%(last_visit)s"

#: templates/cranefly/profiles/profile.html:34
msgid "never visited"
msgstr "从未访问"

#: templates/cranefly/profiles/profile.html:37
msgid "hiding activity"
msgstr "隐藏活动"

#: templates/cranefly/profiles/profile.html:50
#, python-format
msgid "Remove %(user)s from ignored"
msgstr "将%(user)s从忽略中移除"

#: templates/cranefly/profiles/profile.html:50
#, python-format
msgid "Add %(user)s to ignored"
msgstr "忽略%(user)s"

#: templates/cranefly/profiles/profile.html:59
#, python-format
msgid "Stop following %(user)s"
msgstr "取消对%(user)s的关注"

#: templates/cranefly/profiles/profile.html:59
#, python-format
msgid "Start following %(user)s"
msgstr "开始关注%(user)s"

#: templates/cranefly/profiles/profile.html:66
#, python-format
msgid "Start private thread with %(user)s"
msgstr "创建与%(user)s的私有主题"

#: templates/cranefly/profiles/profile.html:73
#, python-format
msgid ""
"Destroy %(user)s's user account, deleting it, its threads and soft-deleting "
"it's replies in other threads."
msgstr ""
"删除%(user)s的帐号,删除他的主题以及软删除他在其他主题的回复."

#: templates/cranefly/profiles/profile.html:84
msgid "Your profile contents were found to violate community guidelines."
msgstr "你个人主页内容中含有违规内容."

#: templates/cranefly/profiles/profile.html:85
#, python-format
msgid "Increase %(user)s's warning level."
msgstr "增加%(user)s的警告级别."

#: templates/cranefly/profiles/profile.html:143
msgid ""
"Are you sure you want to destroy this member's account? This action is not "
"reversible!"
msgstr "确定删除该帐号?该操作无法恢复!"

#: templates/cranefly/profiles/threads.html:9
#, python-format
msgid "Graph presents threads started by %(user)s's during last 100 days."
msgstr "图表呈现了在过去100天内由%(user)s发表的主题"

#: templates/cranefly/profiles/threads.html:13
#, python-format
msgid "%(username)s started one thread"
msgid_plural "%(username)s started %(total)s threads"
msgstr[0] "%(username)s创建了1个主题"
msgstr[1] "%(username)s创建了%(total)s个主题"

#: templates/cranefly/profiles/threads.html:15
#, python-format
msgid "%(username)s started no threads"
msgstr "%(username)s没有创建主题"

#: templates/cranefly/profiles/threads.html:43
msgid "Lastest Threads"
msgstr "最后的板块"

#: templates/cranefly/profiles/warnings.html:14
#, python-format
msgid "This warning level will expire %(expires)s."
msgstr "这个警告级别即将过期%(expires)s."

#: templates/cranefly/profiles/warnings.html:16
msgid ""
"This warning level will not expire and will have to be decreased manually by "
"forum team member."
msgstr ""
"这个警告级别将不会过期,将必须由论坛管理团队成员手动下降."

#: templates/cranefly/profiles/warnings.html:22
#, python-format
msgid "%(username)s, your account has no warning level set. Good job!"
msgstr "%(username)s,你的帐户没有被设置任何警告级别.好样的!"

#: templates/cranefly/profiles/warnings.html:24
#, python-format
msgid "%(username)s's account has no warning level set."
msgstr "%(username)s的帐户没有设置任何警告级别."

#: templates/cranefly/profiles/warnings.html:30
#, python-format
msgid "%(username)s received one warning"
msgid_plural "%(username)s received %(total)s warnings"
msgstr[0] "%(username)s收到1个警告"
msgstr[1] "%(username)s收到%(total)s个警告"

#: templates/cranefly/profiles/warnings.html:32
#, python-format
msgid "%(username)s received no warnings"
msgstr "%(username)s没有收到任何警告"

#: templates/cranefly/profiles/warnings.html:42
msgid "This warning has been canceled."
msgstr "此警告已被取消."

#: templates/cranefly/profiles/warnings.html:44
msgid "This warning has expired."
msgstr "此警告已过期."

#: templates/cranefly/profiles/warnings.html:46
msgid "This warning is in effect."
msgstr "此警告有效."

#: templates/cranefly/profiles/warnings.html:55
msgid "No warning reason was provided by warning giver."
msgstr "没有来自发送者的警告原因."

#: templates/cranefly/profiles/warnings.html:73
#, python-format
msgid "Given by %(user)s %(date)s from ip %(ip)s."
msgstr "来自%(user)s的赠送[%(date)s,ip:%(ip)s]"

#: templates/cranefly/profiles/warnings.html:75
#, python-format
msgid "Given by %(user)s %(date)s."
msgstr "来自%(user)s的赠送[%(date)s]."

#: templates/cranefly/profiles/warnings.html:79
#, python-format
msgid "Canceled by %(user)s %(date)s from ip %(ip)s."
msgstr "在%(date)s被%(user)s取消[ip:%(ip)s]."

#: templates/cranefly/profiles/warnings.html:81
#, python-format
msgid "Canceled by %(user)s %(date)s."
msgstr "在%(date)s被%(user)s取消."

#: templates/cranefly/profiles/warnings.html:100
msgid "Are you sure you want to cancel this warning?"
msgstr "确定取消这个警告?"

#: templates/cranefly/profiles/warnings.html:104
msgid "Are you sure you want to delete this warning?"
msgstr "确定删除这个警告?"

#: templates/cranefly/profiles/warnings.html:137
msgid "Lastest Warnings"
msgstr "最后一个警告"

#: templates/cranefly/profiles/warnings.html:137
msgid "Newer Warnings"
msgstr "较新的警告"

#: templates/cranefly/profiles/warnings.html:137
msgid "Older Warnings"
msgstr "较旧的警告"

#: templates/cranefly/reports/list.html:89
#, python-format
msgid "Report by %(username)s"
msgstr "报告by%(username)s"

#: templates/cranefly/reports/list.html:97
#, python-format
msgid "Report and last post by %(username)s"
msgstr "报告和最后发表的帖子by%(username)s"

#: templates/cranefly/reports/list.html:119
msgid "Report Forum"
msgstr "报告论坛"

#: templates/cranefly/reports/list.html:152
#: templates/cranefly/threads/list.html:239
msgid "There are no threads in this forum."
msgstr "该板块无主题."

#: templates/cranefly/reports/list.html:195
msgid ""
"Are you sure you want to delete selected reports? This action is not "
"reversible!"
msgstr ""
"确定删除选中报告?该操作无法恢复!"

#: templates/cranefly/reports/posting.html:76
msgid "Set Report Status"
msgstr "设置报告状态"

#: templates/cranefly/reports/posting.html:133
msgid "Edit Report"
msgstr "编辑报告"

#: templates/cranefly/reports/posting.html:135
msgid "Post New Comment"
msgstr "发表新评论"

#: templates/cranefly/reports/posting.html:137
msgid "Edit Comment"
msgstr "编辑评论"

#: templates/cranefly/reports/posting.html:159
#: templates/cranefly/reports/thread.html:32
#, python-format
msgid "One comment"
msgid_plural "%(replies)s comments"
msgstr[0] "1个评论"
msgstr[1] "%(replies)s个评论"

#: templates/cranefly/reports/posting.html:161
#: templates/cranefly/reports/thread.html:34
msgid "No comments"
msgstr "无评论"

#: templates/cranefly/reports/posting.html:170
msgid "Post Comment"
msgstr "帖子评论"

#: templates/cranefly/reports/thread.html:49
#: templates/cranefly/reports/thread.html:391
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: templates/cranefly/reports/thread.html:234
#: templates/cranefly/reports/thread.html:247
msgid "Set this report as resolved"
msgstr "设置该报告为已解决"

#: templates/cranefly/reports/thread.html:240
#: templates/cranefly/reports/thread.html:254
msgid "Set this report as bogus"
msgstr "置该报告为虚假"

#: templates/cranefly/reports/thread.html:330
#, python-format
msgid "%(user)s has set this report as resolved %(date)s"
msgstr "%(user)s设置该报告为已解决[%(date)s]"

#: templates/cranefly/reports/thread.html:332
#, python-format
msgid "%(user)s has set this report as bogus %(date)s"
msgstr "%(user)s设置该报告为虚假[%(date)s]"

#: templates/cranefly/reports/thread.html:334
#, python-format
msgid "%(user)s has also reported this post %(date)s"
msgstr "%(user)s在%(date)s修改了该帖"

#: templates/cranefly/reports/thread.html:421
msgid ""
"Are you sure you want to delete this report? This action is not reversible!"
msgstr ""
"确定删除这个报告?该操作无法恢复!"

#: templates/cranefly/reports/thread.html:428
msgid "You have to select at least one comment."
msgstr "你必须至少选择一个评论."

#: templates/cranefly/reports/thread.html:432
msgid ""
"Are you sure you want to delete selected comments? This action is not "
"reversible!"
msgstr ""
"确定删除选中的评论?该操作不可恢复!"

#: templates/cranefly/reports/thread.html:438
msgid "Are you sure you want to delete this report?"
msgstr "确定删除改报告?"

#: templates/cranefly/reports/thread.html:442
msgid "Are you sure you want to delete this comment?"
msgstr "确定删除该评论?"

#: templates/cranefly/search/layout.html:17
#: templates/cranefly/search/search_private_threads.html:11
msgid "Search Private Threads"
msgstr "搜索私有板块"

#: templates/cranefly/search/layout.html:22
#: templates/cranefly/search/search_reports.html:11
msgid "Search Reports"
msgstr "搜索结果"

#: templates/cranefly/search/results.html:10
#, python-format
msgid "Search for \"%(query)s\" has returned one result:"
msgid_plural "Search for \"%(query)s\" has returned %(results)s results:"
msgstr[0] "搜索\"%(query)s\"的结果[1个结果]:"
msgstr[1] "搜索\"%(query)s\"的结果[%(results)s个结果]:"

#: templates/cranefly/search/results.html:11
msgid "New Search"
msgstr "新的搜索"

#: templates/cranefly/search/results.html:26
#, python-format
msgid "In %(forum)s by %(user)s %(date)s"
msgstr "在%(forum)s 来自 %(user)s %(date)s"

#: templates/cranefly/search/results.html:33
msgid "Looks like your search has expired. Please try searching again."
msgstr "你的搜索已过期,请重新搜索."

#: templates/cranefly/search/search_form.html:9
#, python-format
msgid "Your search results for query \"%(search_query)s\" are still available."
msgstr "你对\"%(search_query)s\"的搜索结果还存在."

#: templates/cranefly/search/search_form.html:36
msgid "Search only in threads titles."
msgstr "只搜索帖子标题."

#: templates/cranefly/search/search_forums.html:46
msgid "Include Children Forums in Search"
msgstr "搜索包含子版块"

#: templates/cranefly/threads/karmas.html:9
#: templates/cranefly/threads/karmas.html:19
#, python-format
msgid "Post #%(post)s Votes"
msgstr "帖子#%(post)s投票"

#: templates/cranefly/threads/karmas.html:33
#, python-format
msgid "One like"
msgid_plural "%(votes)s likes"
msgstr[0] "1个喜欢"
msgstr[1] "%(votes)s个喜欢"

#: templates/cranefly/threads/karmas.html:52
msgid "Nobody liked this post."
msgstr "没有人喜欢这个帖子."

#: templates/cranefly/threads/karmas.html:60
#, python-format
msgid "One dislike"
msgid_plural "%(votes)s dislikes"
msgstr[0] "1个不喜欢"
msgstr[1] "%(votes)s个不喜欢"

#: templates/cranefly/threads/karmas.html:79
msgid "Nobody disliked this post."
msgstr "没有人不喜欢这篇帖子."

#: templates/cranefly/threads/karmas.html:96
#: templates/cranefly/threads/poll_votes.html:85
#, python-format
msgid "From %(ip)s"
msgstr "来自%(ip)s"

#: templates/cranefly/threads/list.html:34
msgid "Child forums"
msgstr "子论坛"

#: templates/cranefly/threads/list.html:80
#, python-format
msgid "Go to the %(subforum)s subforum"
msgstr "跳转到%(subforum)s子版块"

#: templates/cranefly/threads/list.html:186
msgid "This thread has poll"
msgstr "这个板块有投票"

#: templates/cranefly/threads/list.html:237
#, python-format
msgid "There are no threads prefixed with %(prefix)s in this forum."
msgstr "这个板块没有前缀为%(prefix)s的主题."

#: templates/cranefly/threads/list.html:249
msgid "Sign in or register to start threads."
msgstr "登录或注册后来创建板块."

#: templates/cranefly/threads/list.html:259
#, python-format
msgid "%(posts)s post - last in %(thread)s"
msgid_plural "%(posts)s posts - last in %(thread)s"
msgstr[0] "%(posts)s帖子-最后位于%(thread)s"
msgstr[1] "%(posts)s帖子-最后位于%(thread)s"

#: templates/cranefly/threads/list.html:261
#, python-format
msgid "%(posts)s post"
msgid_plural "%(posts)s posts"
msgstr[0] "%(posts)s帖子"
msgstr[1] "%(posts)s帖子"

#: templates/cranefly/threads/list.html:270
#, python-format
msgid "%(redirects)s click"
msgid_plural "%(redirects)s clicks"
msgstr[0] "%(redirects)s点击"
msgstr[1] "%(redirects)s点击"

#: templates/cranefly/threads/list.html:294
msgid "Filter Threads:"
msgstr "筛选板块:"

#: templates/cranefly/threads/list.html:302
msgid "Clear filters"
msgstr "清除筛选"

#: templates/cranefly/threads/merge.html:10
#: templates/cranefly/threads/merge.html:20
#: templates/cranefly/threads/merge.html:30
#: templates/cranefly/threads/merge.html:59
msgid "Merge Threads"
msgstr "合并板块"

#: templates/cranefly/threads/move_posts.html:10
#: templates/cranefly/threads/move_posts.html:20
#: templates/cranefly/threads/move_posts.html:30
#: templates/cranefly/threads/move_posts.html:51
msgid "Move Posts"
msgstr "移动帖子"

#: templates/cranefly/threads/move_thread.html:10
#: templates/cranefly/threads/move_thread.html:20
#: templates/cranefly/threads/move_thread.html:30
#: templates/cranefly/threads/move_thread.html:54
msgid "Move Thread"
msgstr "移动板块"

#: templates/cranefly/threads/move_threads.html:10
#: templates/cranefly/threads/move_threads.html:20
#: templates/cranefly/threads/move_threads.html:30
#: templates/cranefly/threads/move_threads.html:50
msgid "Move Threads"
msgstr "移动板块"

#: templates/cranefly/threads/poll_votes.html:9
msgid "Poll Participants"
msgstr "调查参与者"

#: templates/cranefly/threads/poll_votes.html:23
#, python-format
msgid "One vote"
msgid_plural "%(votes)s votes"
msgstr[0] "1个投票"
msgstr[1] "%(votes)s个投票"

#: templates/cranefly/threads/poll_votes.html:23
msgid "No votes"
msgstr "没有投票"

#: templates/cranefly/threads/poll_votes.html:25
#: templates/cranefly/threads/thread.html:100
msgid "Poll has been closed."
msgstr "投票已被关闭."

#: templates/cranefly/threads/poll_votes.html:27
#: templates/cranefly/threads/thread.html:102
#, python-format
msgid "Poll ended on %(end)s"
msgstr "投票在%(end)s结束"

#: templates/cranefly/threads/poll_votes.html:29
#: templates/cranefly/threads/thread.html:104
#, python-format
msgid "Poll ends on %(end)s"
msgstr "投票在%(end)s结束"

#: templates/cranefly/threads/poll_votes.html:31
#: templates/cranefly/threads/thread.html:106
msgid "Permanent poll."
msgstr "永久的投票"

#: templates/cranefly/threads/poll_votes.html:42
#: templates/cranefly/threads/thread.html:71
msgid "Your vote"
msgstr "你的投票"

#: templates/cranefly/threads/poll_votes.html:43
#: templates/cranefly/threads/thread.html:72
#, python-format
msgid "%(votes)s vote, %(percent)s%% of all"
msgid_plural "%(votes)s votes, %(percent)s%% of all"
msgstr[0] "%(votes)s投票,占所有的%(percent)s%%"
msgstr[1] "%(votes)s投票,占所有的%(percent)s%%"

#: templates/cranefly/threads/poll_votes.html:63
msgid "Nobody voted for this option."
msgstr "没有人投这个选项."

#: templates/cranefly/threads/posting.html:86
msgid "Edit Poll"
msgstr "修改调查"

#: templates/cranefly/threads/posting.html:86
msgid "Create Poll"
msgstr "创建调查"

#: templates/cranefly/threads/posting.html:91
msgid "Edit Poll Choices"
msgstr "编辑调查选项"

#: templates/cranefly/threads/posting.html:99
msgid "To delete existing choice, empty its text input."
msgstr "清在清空文本后再删除现有选择."

#: templates/cranefly/threads/posting.html:118
msgid "Thread Status"
msgstr "主题状态"

#: templates/cranefly/threads/posting.html:127
msgid "Open thread"
msgstr "打开主题"

#: templates/cranefly/threads/posting.html:129
msgid "Close thread"
msgstr "关闭主题"

#: templates/cranefly/threads/posting.html:242
msgid "Make voting in this poll public."
msgstr "发起投票"

#: templates/cranefly/threads/posting.html:247
msgid "Allow users to change their votes."
msgstr "允许用户修改他们的投票."

#: templates/cranefly/threads/posting.html:251
msgid "Delete this poll from thread."
msgstr "删除此投票."

#: templates/cranefly/threads/split.html:10
#: templates/cranefly/threads/split.html:20
#: templates/cranefly/threads/split.html:30
#: templates/cranefly/threads/split.html:52
msgid "Split Thread"
msgstr "分割线"

#: templates/cranefly/threads/thread.html:50
#, python-format
msgid "Poll: %(question)s"
msgstr "投票:%(question)s"

#: templates/cranefly/threads/thread.html:60
#, python-format
msgid "You can vote for one option."
msgid_plural "You can vote for %(choices)s options."
msgstr[0] "你可以投票给1个选项."
msgstr[1] "你可以投票给%(choices)s个选项"

#: templates/cranefly/threads/thread.html:60
msgid "Your votes will be public."
msgstr "你的投票将被公开."

#: templates/cranefly/threads/thread.html:83
msgid "Change Vote"
msgstr "修改投票"

#: templates/cranefly/threads/thread.html:85
msgid "Voting Options"
msgstr "投票选项"

#: templates/cranefly/threads/thread.html:88
msgid "Make Vote"
msgstr "发起投票"

#: templates/cranefly/threads/thread.html:89
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: templates/cranefly/threads/thread.html:93
msgid "Participants"
msgstr "参与者"

#: templates/cranefly/threads/thread.html:97
msgid "Voting is public."
msgstr "投票是公开的."

#: templates/cranefly/threads/thread.html:352
msgid "Like"
msgstr "喜欢"

#: templates/cranefly/threads/thread.html:355
msgid "Likes"
msgstr "喜欢"

#: templates/cranefly/threads/thread.html:365
msgid "Dislike"
msgstr "不喜欢"

#: templates/cranefly/threads/thread.html:368
msgid "Dislikes"
msgstr "不喜欢"

#: templates/cranefly/threads/thread.html:373
msgid "Show Votes"
msgstr "显示投票"

#: templates/cranefly/threads/thread.html:385
#, python-format
msgid ""
"Your message in thread &quot;[%(thread)s](%(message)s)&quot; was found to "
"violate community guidelines."
msgstr ""
"你在主题&quot;[%(thread)s]&quot;中的留言(%(message)s)被发现违规了"

#: templates/cranefly/threads/thread.html:483
#, python-format
msgid "%(user)s moved this thread from %(forum)s %(date)s"
msgstr "%(user)s从%(forum)s %(date)s移动了这个板块"

#: templates/cranefly/threads/thread.html:485
#, python-format
msgid "%(user)s changed this thread's prefix to \"%(prefix)s\" %(date)s"
msgstr "%(user)s把这个板块的前缀更改为\"%(prefix)s\" %(date)s"

#: templates/cranefly/threads/thread.html:487
#, python-format
msgid "%(user)s removed this thread's prefix %(date)s"
msgstr "%(user)s删除了这个板块的前缀%(date)s"

#: templates/cranefly/threads/thread.html:547
msgid "Sign in or register to reply."
msgstr "登录或注册帐户才能回复."

#: templates/cranefly/threads/thread.html:641
msgid "Go to first post awaiting review"
msgstr "前往等待审核的第一篇文章"

#: templates/cranefly/threads/thread.html:641
msgid "First Unreviewed"
msgstr "第一个未审核的"

#: templates/cranefly/usercp/avatar.html:24
#: templates/cranefly/usercp/avatar_gallery.html:28
msgid "Gallery Avatar"
msgstr "图库头像"

#: templates/cranefly/usercp/avatar.html:30
msgid "Use Gravatar"
msgstr "使用Gravatar"

#: templates/cranefly/usercp/avatar.html:31
#: templates/cranefly/usercp/avatar_gallery.html:10
msgid "Pick Avatar from Gallery"
msgstr "从图库选择头像"

#: templates/cranefly/usercp/avatar.html:32
msgid "Crop Your Avatar"
msgstr "裁剪头像"

#: templates/cranefly/usercp/avatar.html:33
#: templates/cranefly/usercp/avatar_upload.html:11
#: templates/cranefly/usercp/avatar_upload.html:25
msgid "Upload Avatar"
msgstr "上传头像"

#: templates/cranefly/usercp/avatar_banned.html:10
#: templates/cranefly/usercp/avatar_crop.html:15
#: templates/cranefly/usercp/avatar_gallery.html:10
#: templates/cranefly/usercp/avatar_upload.html:11
msgid "Change your Avatar"
msgstr "修改头像"

#: templates/cranefly/usercp/avatar_banned.html:14
#, python-format
msgid ""
"%(username)s, your ability to change your avatar has been removed for "
"following reason:"
msgstr ""
"%(username)s,已被禁止修改头像. "
"原因如下:"

#: templates/cranefly/usercp/avatar_banned.html:19
#, python-format
msgid "%(username)s, your ability to change your avatar has been removed."
msgstr "%(username)s,你已被禁止修改头像."

#: templates/cranefly/usercp/avatar_crop.html:13
msgid "Avatar Preview"
msgstr "头像预览"

#: templates/cranefly/usercp/avatar_crop.html:15
#: templates/cranefly/usercp/avatar_crop.html:17
msgid "Crop Avatar"
msgstr "裁剪头像"

#: templates/cranefly/usercp/avatar_crop.html:32
msgid "Uploaded Image"
msgstr "上传图片"

#: templates/cranefly/usercp/credentials.html:11
msgid "Change Sign-In Credentials"
msgstr "更改登录凭据"

#: templates/cranefly/usercp/credentials.html:28
msgid "Change Credentials"
msgstr "更改证书"

#: templates/cranefly/usercp/layout.html:8
msgid "Your Control Panel"
msgstr "你的控制面板"

#: templates/cranefly/usercp/options.html:11
msgid "Change Forum Options"
msgstr "修改板块选项"

#: templates/cranefly/usercp/options.html:24
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: templates/cranefly/usercp/options.html:34
msgid "Watching Threads"
msgstr "查看主题"

#: templates/cranefly/usercp/options.html:40
msgid "Change Options"
msgstr "修改选项"

#: templates/cranefly/usercp/options.html:49
msgid "Yes, I want to subscribe forum newsletter."
msgstr "是,我想订阅."

#: templates/cranefly/usercp/signature.html:11
#: templates/cranefly/usercp/signature_banned.html:10
msgid "Edit your Signature"
msgstr "修改签名"

#: templates/cranefly/usercp/signature.html:46
msgid "Save Signature"
msgstr "保存签名"

#: templates/cranefly/usercp/signature_banned.html:14
#, python-format
msgid ""
"%(username)s, your ability to edit your signature has been removed for "
"following reason:"
msgstr ""
"%(username)s,你禁止编辑签名. "
"原因如下:"

#: templates/cranefly/usercp/signature_banned.html:19
#, python-format
msgid "%(username)s, your ability to edit your signature has been removed."
msgstr "%(username)s,你禁止编辑签名."

#: templates/cranefly/usercp/username.html:11
msgid "Change your Username"
msgstr "更改你的用户名"

#: templates/cranefly/usercp/username.html:30
msgid "Change Name"
msgstr "更改名称"

#: templates/cranefly/usercp/username.html:32
#, python-format
msgid "You can change your username one more time."
msgid_plural "You can change your username %(changes)s more times."
msgstr[0] "你可以再更改1次你的用户名."
msgstr[1] "你可以再更改%(changes)s次你的用户名."

#: templates/cranefly/usercp/username.html:34
#, python-format
msgid "You will be able to change your username on %(next_change)s"
msgstr "你将可以在%(next_change)s改变你的用户名."

#: templates/cranefly/warn_user/form.html:13
#: templates/cranefly/warn_user/max_level.html:13
#, python-format
msgid "Warn User: %(user)s"
msgstr "警告用户:%(user)s"

#: templates/cranefly/warn_user/form.html:30
#, python-format
msgid "Next Warning Level: %(next_level_name)s"
msgstr "下一个警告级别:%(next_level_name)s"

#: templates/cranefly/warn_user/form.html:37
msgid "Expires After:"
msgstr "到期后:"

#: templates/cranefly/warn_user/form.html:41
msgid "Posting Replies Restriction:"
msgstr "发表回复限制:"

#: templates/cranefly/warn_user/form.html:45
msgid "Posting Threads Restriction:"
msgstr "发布主题限制:"

#: templates/cranefly/warn_user/form.html:52
msgid "Warn User"
msgstr "警告用户"

#: templates/cranefly/warn_user/form.html:73 utils/datesformats.py:25
#: utils/datesformats.py:35 utils/datesformats.py:65 utils/datesformats.py:113
#: utils/datesformats.py:124
msgid "Never"
msgstr "从来没有"

#: templates/cranefly/warn_user/form.html:81
msgid "Moderator Review"
msgstr "版主阅读"

#: templates/cranefly/warn_user/form.html:83
msgid "Forbidden"
msgstr "禁止"

#: templates/cranefly/warn_user/max_level.html:17
msgid ""
"This user warning level is already at maximum and can not be increased any "
"further."
msgstr ""
"此用户警告级别已经处于最大."

#: templates/cranefly/warn_user/max_level.html:19
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: utils/datesformats.py:43
#, python-format
msgid "Today, %(hour)s"
msgstr "今天,%(hour)s"

#: utils/datesformats.py:48
#, python-format
msgid "Yesterday, %(hour)s"
msgstr "昨天,%(hour)s"

#: utils/datesformats.py:53
#, python-format
msgid "Tomorrow, %(hour)s"
msgstr "明天,%(hour)s"

#: utils/datesformats.py:57
#, python-format
msgid "%(day)s, %(hour)s"
msgstr ""

#: utils/datesformats.py:77
msgid "Just now"
msgstr "刚才"

#: utils/datesformats.py:82
#, python-format
msgid "Minute ago"
msgid_plural "%(minutes)s minutes ago"
msgstr[0] "分钟之前"
msgstr[1] "%(minutes)s分钟之前"

#: utils/datesformats.py:87 utils/datesformats.py:103
#, python-format
msgid "Hour ago"
msgid_plural "%(hours)s hours ago"
msgstr[0] "小时之前"
msgstr[1] "%(hours)s小时之前"

#: utils/datesformats.py:95
#, python-format
msgid "Hour and %(minutes)s ago"
msgid_plural "%(hours)s hours and %(minutes)s ago"
msgstr[0] "小时和%(minutes)s前"
msgstr[1] "%(hours)s小时和%(minutes)s之前"

#: utils/datesformats.py:98 utils/datesformats.py:178
#, python-format
msgid "minute"
msgid_plural "%(minutes)s minutes"
msgstr[0] "分钟"
msgstr[1] "%(minutes)s 分钟"

#: utils/datesformats.py:118
msgid "j M"
msgstr ""

#: utils/datesformats.py:119
msgid "j M y"
msgstr ""

#: utils/datesformats.py:135
msgid "Now"
msgstr ""

#: utils/datesformats.py:138
#, python-format
msgctxt "number of minutes"
msgid "%(minute)sm"
msgstr ""

#: utils/datesformats.py:141
#, python-format
msgctxt "number of hours"
msgid "%(hour)sh"
msgstr ""

#: utils/datesformats.py:162
#, python-format
msgid "day"
msgid_plural "%(days)s days"
msgstr[0] "天"
msgstr[1] "%(days)s 天"

#: utils/datesformats.py:170
#, python-format
msgid "hour"
msgid_plural "%(hours)s hours"
msgstr[0] "小时"
msgstr[1] "%(hours)s 小时"

#: utils/datesformats.py:184
#, python-format
msgid "second"
msgid_plural "%(seconds)s seconds"
msgstr[0] "秒"
msgstr[1] "%(seconds)s 秒"

#: utils/datesformats.py:190
#, python-format
msgid "%(segments)s and %(last)s"
msgstr "%(segments)s 和 %(last)s"

#: utils/timezones.py:7
msgid "(UTC-13:00) Samoa"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:7
msgid "(UTC-14:00) Samoa"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:8
msgid "(UTC-11:00) Midway Islands, American Samoa"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:9
msgid "(UTC-10:00) Cook Islands, Hawaii, Society Islands"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:10
msgid "(UTC-10:00) Aleutian Islands"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:10
msgid "(UTC-09:00) Aleutian Islands"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:11
msgid "(UTC-09:30) Marquesas Islands"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:12
msgid "(UTC-09:00) Gambier Islands"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:13
msgid "(UTC-09:00) Alaska Standard Time"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:13
msgid "(UTC-08:00) Alaska Daylight Time"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:14
msgid "(UTC-08:00) Pitcairn Islands"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:15
msgid "(UTC-08:00) Pacific Time (Canada and US)"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:15
msgid "(UTC-07:00) Pacific Time (Canada and US)"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:16
msgid "(UTC-08:00) Baja California"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:16
msgid "(UTC-07:00) Baja California"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:17
msgid "(UTC-07:00) Mountain Standard Time (No DST)"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:18
msgid "(UTC-07:00) Sonora"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:19
msgid "(UTC-07:00) Mountain Standard Time"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:19
msgid "(UTC-06:00) Mountain Summer Time"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:20
msgid "(UTC-07:00) Baja California Sur, Chihuahua, Nayarit, Sinaloa"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:20
msgid "(UTC-06:00) Baja California Sur, Chihuahua, Nayarit, Sinaloa"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:21
msgid "(UTC-06:00) Costa Rica, El Salvador, Galapagos, Guatemala, Managua"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:22
msgid "(UTC-06:00) Central Standard Time"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:22
msgid "(UTC-05:00) Central Daylight Time"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:23
msgid "(UTC-06:00) Mexican Central Zone"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:23
msgid "(UTC-05:00) Mexican Central Zone"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:24
msgid "(UTC-05:00) Bogota, Cayman, Guayaquil, Jamaica, Lima, Panama"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:25
msgid "(UTC-05:00) Eastern Standard Time"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:25
msgid "(UTC-04:00) Eastern Daylight Time"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:26
msgid "(UTC-04:30) Caracas"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:27
msgid "(UTC-04:00) Barbados, Dominica, Puerto Rico, Santo Domingo"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:28
msgid "(UTC-04:00) Bermuda, Campo Grande, Goose Bay, Santiago, Thule"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:28
msgid "(UTC-03:00) Bermuda, Campo Grande, Goose Bay, Santiago, Thule"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:29
msgid "(UTC-03:30) Newfoundland Time"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:30
msgid "(UTC-03:00) San Juan, San Luis, Santa Cruz"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:31
msgid "(UTC-03:00) Buenos Aires, Godthab, Sao Paulo, Montevideo"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:31
msgid "(UTC-02:00) Buenos Aires, Godthab, Sao Paulo, Montevideo"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:32
msgid "(UTC-02:00) Atlantic islands"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:33
msgid "(UTC-01:00) Cape Verde Time"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:34
msgid "(UTC-01:00) Azores, Scoresbysund"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:34
msgid "(UTC) Azores, Scoresbysund"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:35
msgid "(UTC) Coordinated Universal Time"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:36
msgid "(UTC) Dakar, Rabat"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:37
msgid "(UTC) Western European Time"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:37
msgid "(UTC+01:00) Western European Summer Time"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:38
msgid "(UTC+01:00) West Africa Time"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:39
msgid "(UTC+01:00) Central European Time"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:39
msgid "(UTC+02:00) Central European Summer Time"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:40
msgid "(UTC+02:00) Central Africa Time"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:41
msgid "(UTC+02:00) Eastern European Time"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:41
msgid "(UTC+03:00) Eastern European Summer Time"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:42
msgid "(UTC+03:00) East Africa Time"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:43
msgid "(UTC+03:00) Further-eastern European Time"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:44
msgid "(UTC+03:30) Iran Time"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:44
msgid "(UTC+04:30) Iran Time"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:45
msgid "(UTC+04:00) Moscow Standard Time, Georgia Standard Time"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:46
msgid "(UTC+04:00) United Arab Emirates Standard Time"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:47
msgid "(UTC+05:00) Baku, Yerevan"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:47
msgid "(UTC+06:00) Baku, Yerevan"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:48
msgid "(UTC+04:30) Afghanistan Standard Time"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:49
msgid "(UTC+05:00) Ashgabat, Dushanbe, Karachi, Maldives, Tashkent"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:50
msgid "(UTC+05:30) Colombo, Kolkata"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:51
msgid "(UTC+05:45) Kathmandu"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:52
msgid "(UTC+06:00) Astana, Bishkek, Dhaka, Thimphu, Yekaterinburg"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:53
msgid "(UTC+06:30) Yangon, Cocos Islands"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:54
msgid "(UTC+07:00) Bangkok, Ho Chi Minh, Jakarta, Novosibirsk"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:55
msgid "(UTC+08:00) Beijing, Hong Kong, Kuala Lumpur, Singapore, Taipei"
msgstr "(UTC+08:00) 北京, 香港, 吉隆坡, 新加坡, 台北"

#: utils/timezones.py:56
msgid "(UTC+08:00) Australian Western Standard Time"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:57
msgid "(UTC+08:45) Eucla Area"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:58
msgid "(UTC+09:00) Tokyo, Seoul, Irkutsk, Pyongyang"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:59 utils/timezones.py:60
msgid "(UTC+09:30) Australian Central Standard Time"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:61
msgid "(UTC+10:00) Australian Eastern Standard Time"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:61
msgid "(UTC+11:00) Australian Eastern Summer Time"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:62
msgid "(UTC+10:30) Lord Howe Island"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:62
msgid "(UTC+11:00) Lord Howe Island"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:63
msgid "(UTC+11:00) Guadalcanal, Honiara, Noumea, Vladivostok"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:64
msgid "(UTC+11:30) Norfolk Island"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:65
msgid "(UTC+12:00) Kamchatka, Marshall Islands"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:66
msgid "(UTC+12:00) Auckland, Fiji"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:66
msgid "(UTC+13:00) Auckland, Fiji"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:67
msgid "(UTC+12:45) Chatham Islands"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:67
msgid "(UTC+13:45) Chatham Islands"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:68
msgid "(UTC+13:00) Phoenix Islands"
msgstr ""

#: utils/timezones.py:69
msgid "(UTC+14:00) Nuku'alofa"
msgstr ""
